[花生2]柳川日語校長想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

本來只係想幫朋友呻吓呢個校長有幾cheap，同派吓花生。
點知原來有咁多受害者...

原post 如下：
[花生] 教日文嘅柳先生想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

～～～～～～～～～～～～～～
樓主貼心精選

#15 - 校長成日請假，求其揾個日本朋友代課

#26 - 永續N5班

#183 - 鍾意網上公審人

#199 - 鬧學生垃圾

#236 - 食學生

#246 - 話自己似佐藤健

#295 - 花生精選，自己睇

#414 - cost 少咗但加學費

#694 - 校長學歷

#843 - 校長助手

#856 - 校長與他的助手

#196 - 鍾意影女學生某啲部位放上網

#969 - 鍾意影女學生某啲部位放上網

～～～～～～～～～～～～～～
想試吓3分鐘畀人負評你？

快啲留個言體驗吓啦！

精讀埋，樓主好有心教

樓主啲精選
睇見你好有心方便人追post

校長先生準備好撳多1001下負評未

等我仲趕住喺嗰邊#1001 前出post

點知原來嗰邊仲可以繼續留言

哭能咗

唔知點解睇到你呢句，想起 東海堂式日文 desu

當爆咗post啦

我要花生送酒呀
做花柳先生學生點可以唔飲酒？

係呢邊繼續

多謝樓主 整合
留名校長先生 親臨新post
手動為每個留言負皮
校長先生 你好

可以兩邊走嘅，我都未睇完嗰邊啲花生

推

集中啲易睇啲

辛苦晒樓主 好人一世平安

我今日下午一、兩個鐘已經睇晒全文lu
一早見fd講，估唔到咁多故

佢有兩句口頭禪嘅
一句係類似 ik ka na ne
一句就 大丈夫
另外仲會成日 得唔得呀/alright/你跟到呀可
同埋佢講野好似鬼食泥 勁撚快 一撚咀講完要深呼吸
成日都聽唔到佢到底講乜
啲同學無應佢就會 吓 你唔明呀？
而家上緊堂就係為咗學嘢
仲有其實大部份時間都係要諗吓你到底頭先講乜因為你講得太快

推爆狗公花柳健

佢學歷差 組織能力低
中文差 又唔識教書
綜合來講
唔明佢講野係好正常㗎

閪有人夠膽問書咩

曾經諗過報佢，入黎食花生先

然後串柒柒話

學唔識學唔好唔係佢問題

因為係你平時睇得唔夠多日劇

聽得唔夠多日文歌

我係日日煲日劇聽日文歌就唔洗嚟上你堂啦

見到佢咁撚多仇家 先知自己唔係異類

係唔會有人問架
佢第一二堂已經係咁鼓勵我哋交換ig fb
美其名就係話想睇吓大家有冇喺日常生活用日文
其實依家諗返我覺得佢係為咗睇女仔囉
因為佢第一二堂又係已經問幾多同學係單身
佢話叫人寫咗日文喺IG Story 可以sd 比佢
如果文法寫錯嘅話佢會dm 你改
但佢根本無覆得閒就跳繩跳幾千下都唔去睇下學生功課

佢幾廿班學生 每班20-30個 根本冇時間去回覆問題
更加莫講話去睇啲學生練Oral
交功課都係交比panda

其實佢月入我覺得而家應該會多過佢仲有實體學校嘅時候 但係教學質素真係好差 已經忍唔住想轉

唔係花柳健

佢唔係佐藤健呀

繼續推post先
呢條友啲衰野早幾年已經聽過
終於睇到佢有報應
條友出名扮日本人（其實係大陸仔）
食女學生
性騷擾女學生
搞遊學團呃錢
蝦part time
同埋你上佢堂 得靚女有得答問題（上一個post好多人都同意）

歡迎柳生上黎對質
睇下邊句係假

好嬲呀樓主精選無我朋友兩個post份
咁唯有再爆多粒花生米⋯

校長先生上堂用電腦打字，每逢打到英文都會打錯字
因為先生標榜自己日文好！中文好！就係英文差！
好難得先考到入大學喎——
我諗先生指嘅係大學嘅文憑課程

同埋先生話自己好唔鍾意唱歌㗎
係學生面前怕醜喎

熊貓由學生升級做助手
原本同佢有兩句嘅女學生都比佢出賣咗
講先生不是就會比先生係堂上公開處刑

想知多啲佢迫人去離島做野唔出糧嘅事

佢之前仲話佢嘅學生唔會有問題問

Panda條八婆 忠心過隻狗
佢兩個係咪有一手？

賺咁多
但賣蘋果廣告
柳生：但是我最多只打算付4000

個ig 已經轉埋private
panda 個ig 勁多同仔去旅行既相
唔止柳廣福一個
兩個可能都係咁上下

佢兩個憑咩

原來熊貓助手係學生升級

勁勤力個個cm 都有負評同埋好明顯有mon post 因為佢ig 即刻教助詞 急轉彎

跳船保平安呀同學

同學有同學練Oral 佢有佢上網吹水拉筋
理得你有無講錯讀錯

所謂嘅功課咪就係罰抄生字幾十次 改功課都慳番

等咗先生入嚟負評好耐

巴打好記性

我都差啲唔記得個post 嘅起源係落廣告去蘋果

講起日劇，不如大家去睇 反抗吧!企鵝

起碼人地真係日本動畫

而且有個角色叫パンダ

新post留名
唔係連日文相關既cert都無掛
淨係靠個喺日本生活幾年既經驗就教人？

樓主聽書

想問佢收學生啲罰款 同埋之前有個日本教授捐個一萬yen佢有無真係捐俾抗爭基金？

身為黃店 希望佢有

唔聽

（已經變咗1分鐘就可以獲得負評了）

係秒評

我有個舊老細又係問野一舊舊，人地聽唔明就笑宜家d人 渣
心諗：明明你自己溝亂黎講

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

佢最新嗰個post都唔知有冇睇過先出街

佢而家開始扮哂野開始教啲特別既野
講就講話教熟能生巧
但真係打完中文意思 同埋日文個單詞就算撚數

之後求其搵篇新聞扮自己成日閱讀 仲要好有啟發性
但個篇野 我一個外人睇黎睇去
都唔知一個貧窮小朋友係啲泥到轉黎轉去點樣可以熟能生巧法

我尊重個小朋友 但柳廣福啲中文組織能力好有問題
完全睇唔出個小朋友轉黎轉去同大家練習多啲有乜野關係

我發揮尋根究柢嘅精神
點知發覺柳先生篇野有幾句直抄網上報導扮自己打仲要唔撚落credit

嗯，以前就用老翻教材。而家，抄襲當自己寫的東西，有問題麼？（微笑）

但我睇完成篇新聞先知道柳廣福想表達既係
原來個小朋友係練習緊芭蕾舞 無論出身如何
生長環境如何 只要努力練習
出身貧困嘅小朋友都可以享受舞蹈嘅樂趣
跳出完美嘅舞步 而小朋友跳舞嘅才華亦都受到美國跳舞團嘅賞識 被邀請去美國接受培訓

屌 我求鳩其作都表達得清晰過你

同埋我知你中文差 又要扮文青打書面語
但係你條垃圾 個一段抄襲文中唯一半句原創句子都可以錯
書面語係用”那雙” 而唔係”那對”黎形容眼神
又要打書面語 又要唔夠墨水 裝模作樣

咪撚再抄野啦屌你 冇能力搞啲難啲嘅單詞 就繼續教返你啲永世N5詞語啦 過左N4個啲你無能力教架啦

有冇同學（特別係女仔）試過俾柳校長言語間離間你同你另一半感情？

抄又抄漏埋個中心主旨
搞到我無聊去睇search下篇文講乜
就揭發你抄人文扮自己野

一個咁簡單教人單詞既post
都要抄人 又詞不達意 又表達能力差
可想言之佢自製既教材有幾咁犀利同吸引啦
校長先生 唔好再出啲柒野黎娛樂大家好唔好

留個名先，先生こんばんは

普京表示，該疫苗已經通過了檢測，並說他的女兒已經接種。同時，俄羅斯官員表示，他們計劃在10月開始大規模接種。
.
.
普京的霸氣，真的有一股特殊的震撼力。

都唔知有咩關係

食下花生先

痴線 同中學生閱讀報告一樣
上網睇完人地評論 抄兩句 加兩句 當自己寫100%原創咁交

佢一定無用過turnitin
用過turnitin會謹慎好多 識轉下字眼 調下順序

巴打

唉 想拋書包但係露哂底
花柳唔好成日掛住飲酒屌西自high啦

係㗎 睇佢寫啲嘢真係睇到一頭霧水
完全唔知佢想表達啲咩
之前仲要有本唔知乜嘢雜誌搵佢寫專欄
搵佢寫嗰條友都唔知係咪佢啲忠實fans

好羞家

實係今日掛住mon po 負皮無時間自己寫

定係籌唔夠10000蚊去咗做兼職幫人寫文？

有睇過其他教材嘅都知
其實佢堆notes同其他人嘅內容同順序差唔多
講真N5課程學嘅嘢大同小異
但佢吹噓到自己份notes幾特獨幾用心
你都係集百家之大成咋嘛

開多個眾籌叫啲柳粉出黎氹返佢
然後請槍搵人寫篇高質文囉

大家好，我係校長先生。
我想請槍寫篇文唔會比人拎黎笑。
你出錢，我出名。

冇計啦 人哋冇讀過大學
都唔知有冇讀過asso同High dip
唔知抄完人啲嘢要落source同reference

普通人都算 柳廣福仲要係校長 係老師
普通人都識下面打返句source或者轉載自邊到
柳廣福呢？

但係都司空見慣㗎啦
佢以前咪又係成日download人哋啲片落嚟
reupload返落自己度專頁到 又唔落credit
明明人哋啲影片可以按分享/ 或者share youtube link
係要重新上載呃view數

嗰陣如果唔睇個專頁名 齋睇內容
十足日本影片content farm

繼續食花生 當年差d報左佢

集體跳船未

細節唔講咁多 廢事柳生知邊個
但相信佢唔只對一個part time係咁

在讀嘅學生開心share左呢個價值港幣10800嘅旅行團岀嚟

好彩最後因為疫情去唔到

仲聽講
啲柳粉叫先生千其吾好退番錢

當時佢太細個唔識反抗
但絕對真人真事

話說大家有無留意佢d垃圾notes
下面寫住copyright
9成無正式申請
copyright純粹係吹水叫人地唔好抄佢野
不過佢又唔知無人會想抄佢野
又扮到自己好有權威性咁
又要扮下有阻嚇性
好嘔心... 條肥尻花柳健苦笑微笑表情之鬼
不如用番 =.= / A_A / T_T / / XD /...
dai jou bu la 唔知乜尻懶叻

Sor, 見到唔怕水，只覺得佢想J女學生水著
問心10800唔包機票有d貴，可能有校長開光唔同d卦

利申：日本行程自己搞，長短共十一次

同學有同學練Oral 佢有佢上網吹水拉筋

你唔講我都差啲唔記得
一句講哂 佢都係照住堆vocab/例句不停咁重複讀
佢有無試過好好地認真解釋下用法？
淨係識拎啲學生黎笑

利申 見到佢堂堂都搵人黎制旗真心覺得佢仆街

唔包機票 咁都10800

喂喂喂...改字要加錢
唔識用excel/word
吾皇,何罪之有?

咁包啲乜？
酒店？三餐？

會唔會太撚痴線
唔怪得個佢話想車死個兩母子 睇嚟真係做得出

當年用佢助手唔做名義
話之後唔會再搞旅行
就算你地想參加都唔會再有機會
又黎今天的我打倒昨天的自己 (微笑)

推到俾多啲人睇

柳粉係咪仲盲撐緊你地個校長先生

好柒啊

推到上報...
1.性騷擾學生
2.欺凌
3.違反商品說明條例
4.無領團牌帶團
請補充!!!

BTW好記得佢好自豪話讀完佢個初級班 學生點都會識到幾十個動詞

講起三餐 點解仲未見有人講起鹿兒島啲趣聞

嘩之前follow咗呢間好耐諗住報，好彩冇！！

又比人負皮...好快

同埋講淫野囉

今年都係咁講 話攰嘞 今年最後一次搞

係咪又係學生升做助手個2個妹？

當時佢應該有同其他學生講過
但最後都有好多人繼續學
話覺得柳生教得好
無可否認佢係fb營造到一個正面良好既形象
好關心學生同社會民生咁

想知！
（但小心自爆）

Lm

你試吓等佢改過應該有機會

3果度 見仲未有人提起
等我補充返

有排佢好興話幫日本朋友賣新鮮空運既生果
發夢係果欄見到佢搬貨

想聽

恭喜你好感動 又救到一個
記得share俾你啲朋友救得一個得一個

佢連米飯班主既學生都敢屌，做佢員工真係唔敢想像

摩牙

車死個兩母子係咩事 呢單唔知

當年都有諗過報佢學日文
好彩我朋友stop 咗我
同我講佢啲變態野

呢個真
之前有個女仔full paid完因為自己有事去唔到 佢話唔洗退俾佢 心諗on99

要麻煩你睇返第一個post #1 有link
有圖 你可以碌圖會搵得快啲

CLS 哩到都夠10000啦
仲要人課金俾佢賣廣告

哇 好變態 你朋友返工返到有生命危險
柳廣福都唔撚理？
對自己員工都咁冷血 真係禽獸嚟

16年過年同阿媽去九州，連機票($4198)+10晚酒店都係二萬一
買JR九州 passes都用左#3280
真心覺得佢好貴...

真

佢最叻打倒自己

之前好有骨氣寫咗成篇文話唔轉網上授課

隔咗幾個禮拜咪推翻自己話網上教呢樣好嗰樣好(苦笑）

你咁清楚既, 你係唔係報左名

因住自爆

LM

人哋有滑浪有溫泉旅館有體驗有海鮮架

滑浪仲要滑足兩日
驚學生第一日滑唔到嬲嬲豬
比學生多一日時間去滑
校長先生好細心

因為我識個個女仔

大學又讀唔到，學歷又無，得幾年日本貨就扮土生土長，同毅進仔幫人補習有咩分別

我今日走去睇佢fb 覺得好正面、好想跟佢學嘢！

佢做pr 一流

之後睇左佢fb差d報左online class ，屌，好彩冇報

仲要溫馨提示學生如果唔食牛唔食海鮮會冇咁開心
校長先生好體貼

我都有兩晚SuperHotel有溫泉架
有日去左下關食海鮮

滑浪會晒黑，不了

淨係睇佢facebook d 文真係好易比呢條粉腸呃咗入學

好在樓主開po 爆晒佢d 賤格嘢出嚟

繼續推到佢上熱門 嘻嘻嘻

滑浪會晒黑，不了

你同佢講呢句佢就會「屌你 怕晒黑唔好出街囉」

繼續負評我 我就繼續推

千祈唔好同佢講秘密同私人野
佢轉個頭飲酒個時就會同人開心share
你嘅秘密 對佢嚟講係花生

屌你有聲

Ys!!!!我咪話佢叫人地交換igfb
都未有人出聲佢就話
屌你怕洩露私隱就唔好學人玩呢啲啦

推到爆埋呢個佢都會繼續負評

完美演繹廢中果種鄙視

著泳衣時唔想見到色老頭囉

丹麥係街遇過痴漢一路撩我上佢車，一路摸我後頸，有陰影

呢個好有趣，心諗做乜鳩

【急推：香港民研網上問卷】

玩SNS 同 比痴漢J 好唔同囉

佢幫朋友賣生果係零售價黎，如果佢真係去果欄買完番黎賣佢又食左一浸水

柳廣成之前仲幫佢賣廣告，佢咁樣影衰細佬

堂堂就係屌人呢樣屌人嗰樣

佢成日強調嘅開心同愉快

佢會話擺得出嚟咩人都睇到
你都唔知收看對象會點

說好的輕鬆愉快去咗邊

上堂比佢SM咁

源頭減廢，起碼自己唔派通街先
況且有d人真係locked

柳粉課金睇佢上堂屌人睇得好輕鬆愉快

同中國的雙贏一樣

Quit YouTube 囉

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

如果佢睇你唔順眼 每堂就會抽你水 然後比佢屌

「屌你咁玻璃心 呢到唔啱你 滾」

你明但佢唔明呢個logic
佢係先生你就要聽

Cash is king

仲有啲低級黃色笑話

樓主開新post 漏咗帶埋絲打整嘅呢張gif 過嚟

劣根性

D柳粉都係品味低俗 鐘意D低級趣味
挖苦人當笑話

我當年都係想報
我朋友先stop我 同我講佢啲衰野
所以佢fb真係營造得好成功

好恐怖 即刻unlike佢page

好彩大小姐格，最頂唔順呢d人

條友真係呃o靚妹就得
賣藥咁款

唔知呢（笑）

梗係啦 成個page都係佢啲柳粉 打手
整出黎個畫面點會有負面野
同共產黨一尻樣
有批評就滅你聲 刪你留言（笑）
只係得返佢岩聽嘅說話
然後繼續同外邊啲人講愉快學習
嘻嘻嘻

唔怪得
同埋聽講佢好鐘意逼啲學生同佢影相
扮到好受學生歡迎
如果拒絕會被佢上堂公審
呢條友唔好話做人老師
佢做人黎講 性格都好差
心地唔好
郁啲就帶頭排斥 公審個學生

推撚到佢仆街

估唔到喺呢個Po會搵到知音
呢套嘢個Page有啲meme過癮得嚟幾得意
不過香港好似未有人識

唔明白有咩咁輕鬆愉快
用個腦諗思考下都知d教程怪怪地

好多做緊野

車死兩母子係佢考車個日肥佬左
佢話個仔突然走出黎搞到死左火
然後就係佢Ig出聲屌 話早知撞撚死佢地嘻嘻嘻

另外都係同佢學車有關

人地教你野可能教得未必咁好
但你就開人波 為人師表係咁樣待人處事咩？
你作為教育工作者教得夠唔撚好啦
你未遇到個當面開你波嘅人係因為班學生操守好
唔係個個都好似你咁唔受教就開人波仲要擺上網話俾人知自己幾威威 好撚柒啊屌

我有料 你吹咩
唔鍾意 滾啦

逃稅呢樣唔記得左講添

牙健是蘑菇的

せんせい好型啊

好似幾得意，幫推

佢脾氣好撚差 佢飲醉酒會打爆𨋢門 踢的士

明明花柳係邪淫

我睇緊啲咩

試下講花柳福
佢唔是佐藤健

哇，唔包機票都成皮野

訓啦校長先生
Mon咗咁耐post我都眼攰了

佢負皮我就知我唔係鳩吹 仲有好多事跡
想講真係好失禮

留名

想聽多啲

佢有一排係日本走咗啲水貨suntory威士忌返學校叫人買 有冇人有記錄？幫個on9仔報海關

我係咪太早起身？校長仲未留下負皮

想quote post 1 既 #713
但唔識
有冇巴絲幫忙

要比其他人睇
佢點合理化自己冇學歷
仲要死雞撐飯蓋

明明師資差 冇料扮四條
仲標榜自己 輕鬆 學習愉快(苦笑)

校長先生 mon post 咁緊
係咪好眼火爆 好想即刻一鍵負皮我 (笑)

打好中文 學好標點
先學人教日文喇

校長先生，你，
收皮喇 (嘻嘻嘻)

校長每日一負皮
先生幾時先收皮

出完post冇負皮有啲唔慣添

是咪講佢都會有負皮

花柳 你所謂嘅口碑係咪就係呢兩個Post所見嘅回應啦

睇到咁多人出黎料你大獲 難怪會話資歷都唔重要
（啊 梗係唔重要啦 唔通你大大聲話冇咩）

同學係group到問句子岩唔岩
佢覆人 哩到唔係幫你修改同問問題嘅地方。
上堂已經教得一舊舊，問個問題都唔得
次次搞唔成活動，柳粉都會叫佢唔洗退錢，keep住先。

岩啊 上堂又唔撚比打斷佢節奏
落堂又趕人走 接下一班水魚入課室
唔撚比人問問題 跟佢學都晒尻氣

佢會叫係fb ig出多啲post 用多啲日文
岩啊 你估佢真係理你咩 咪傻啦屌
花柳顧住食女 同柳粉取暖咋

花柳嘅日文師資我好清楚，咪就係當年大陸出世 之後老豆工作關係 係日本讀過下小學 仲要俾人排擠，然後中學嚟咗香港，返到嚟同人講係日本留學 再開日語教室 誤人子弟

其實基本上 上過佢堂嘅人都知 利申：冇上過 但識條柒頭

冇料扮四條嘅大陸喱

大陸仔都算
仲要摵唔甩啲蝗蟲基國
有無多啲野爆

咁都可以做到日文老師同翻譯
聽朋友講, 佢好自豪薩莉亞個menu係佢翻譯, 多利亞係佢創造出來的名

無人去佢fb屌佢老母？

成皮野咁既行程
我自己去包機票酒店食埋A5和牛住溫泉旅館都唔洗咁貴

好快就會俾人delete晒留言啦
你可以去試吓
速度應該同柳廣福喺連登比負評嘅速度一樣咁快

唔同 個團有花柳福開光加持

花柳福成日吹奏佢個老母煮啲嘢食最好食
反之其他學生係ig facebook 分享自己煮嘅嘢食都係垃圾 狗都唔食 冇資格罷上嚟分享

呢到咁多佢學生應該有唔少人見識過

柳廣福 快點來負皮我

哇d團咁撚好賺架
以前有同佢做過野佢會飛去日本叫人地政府sponsor
美其名為幫手推廣旅遊原來係為cap水

哩到唔係幫你修改同問問題嘅地方

成日講埋d 不負責任嘅嘢

group 入面問問題都咁嘅態度
仲話自己會幫同學改Ig 打嘅日文？

咁都有得屌條友係咪心理有問題

佢會飛去日本叫人地政府sponsor

more

佢之前仲屌Wally R sponsor 屌得咁大聲

花柳せんせい又上水負皮，咁快手
怒らないで

我都已經唔專注批評佢日文教到成篤屎咁，最嘔心係覺得佢做人處事好有問題 根本冇資格教人

有少少心郁想比錢去試下教學質素

佢前排好中意自己煮野食
跟住煮定一個星期嘅野食雪入雪櫃
有蛋有菜咁
啲學生提佢咁樣唔健康
佢都屌柒啲學生
話「我高又高過你，跑得耐過你，講野大聲過你，不知幾撚健康」
類似咁嘅意思
見到都覺得哩條友痴撚線

做緊野 同 唔中伏 無關係
有朋自遠方來，非姦即盜

正常人邊度會咁
仲可以公開寫話要車死人，真係好痴線
佢係咪有反社會人格障礙

想讓淨低四堂比你

我fd tag我先知呢套野
企鵝多金句，cap到手軟
本身好鐘意黑白色動物，有企鵝、熊貓、虎鯨

成個繁中page先得二百幾like
本身日本播左好耐，識日文ching直接睇原版都得

"干涉別國內政"

細個個時就比人欺凌
到而家就覺得成個世界都欠撚左佢咁
佢直頭係心理變態啦
佢去睇精神科 應該都照屌尻個醫生

有冇收據 影d條款幫你睇下有冇得因為疫情上唔到堂退費
我見佢注冊學校黎

個d咩學校農村交流
當地交通你覺得係佢自己比錢book？

好耐之前 助詞吾識分有同學問佢係點分
柳生話 你in on at 個啲識分啦咩 英文都未搞掂？不用太在意 只要講得有自信啲 人地就覺你岩 日本人都未識分啊！

睇吾明katakana

柳生又話 katakana都吾需要特別去記/背 easy la

我就花生友黎
你地有人真心嬲豬既建議開個TG谷
齊齊拎返d學費

下你認真
都話zoom 上堂 因咩疫情無得返學
間學校都執柒左啦
收據 緊係無啦 有咪要報稅

係呀 佢完全skip 哂d カタカナ但係教便利店對話囉
コロッケ アイスコーヒー 呢啲全部都係片假名
on9 唔使記得呢啲嘢但係知道佢係up緊乜嘢啦一定

我嘅學生唔會有問題問
By 花柳 以前講過

執左?

日本好似幾hit覺得畫得幾靚

完全唔識呢條友但啲花生好好睇

佢啲花生多撚到呢
唔識唔緊要 知道佢有幾仆街
免得遲下身邊有人又中伏

麻煩比條日本link
我google極都係出d中文結果
入去官方中文都搵唔到日文既link

剩係睇住黑白色動物已經好開心
d畫簡單得黎好細緻
個月曆

學校執咗轉咗用zoom 教 用zoom 教都仲要加價因為佢話佢自己值

原來實校執撚左

有冇舊生?想知佢點搞個退款

打去教局問下個教育牌照點計先

幾錢一堂?但變左0成本仲加價，訓醒未
夠我上網搵日本人1對1有突，滾啦

喂啊 柳生好似未籌夠錢？
比同行落左先 抽到乾晒啦 (嘻嘻嘻)

用依家新出個啲多功能煲
都俾佢叫做港女煲 放上網屌
真係唔知用哩啲煲有幾忽略「照顧家庭」嘅承擔

花柳啊 網上教學都好唔傳統 無咗面對面傳授教學 照顧學生嘅感覺 你又有無決定開返實體校啊

屌！！！！ 笑撚到我噴飯

抽得咁撚靚 佢呢個廣告應該吸到唔少人過去讀
尤其係花柳比人爆大獲

但講真爆左成個po，連1個幫柳SIR你講好說話既人都無
全部係自告奮勇爆你大鑊，先生係咪應該自己思考下

班柳粉打手呢？？？去晒邊

佢啲zoom video應該有片放上Facebook重溫

真係搵你唔島

原來熊貓就係個貪錢，嗲得掂花柳福嘅八婆

真係好1999
佢自己都識講其實嗰隻煲嘅功能冇問題
咁點解佢要將嗰啲用家嘅問題歸咎喺嗰隻野身上

仲有我完全唔明點樣唔識照顧家庭囉用呢個煲

其實我諗佢都估到係邊個
真係辛苦你朋友

佢同panda 可能真係羅志祥x蝴蝶姐姐

戥你朋友慘
會去到柳川做 應該都幾難再搵到啲咁撚癲嘅老細

希望你朋友會放得低

佢應該諗都冇諗過呢一皮
會帶黎咁大既宣傳效果掛
連佢做過晒啲咩壞事都一次過幫佢公開埋

上過佢堂都知佢乜都屌一餐

飲珍珠奶茶唔飲涼茶 - 屌！

食Pancake 唔洗喳咋 - 屌！

屌班學生「唔夠香港」嘅同時自己咪又係打緊蝗語拼音

熊貓肯食人地碌竹
而你個朋友無
自然高下立見

熊貓啱啱上位果時都話有比花柳屌（鬧到喊）
都話驚自己勝任唔嚟
人工低諗住過完暑假搵過份
同人呻完之後無幾耐就入咗花柳教
可能比人屌上癮

我fd俾佢上堂兜口兜面咁話, 看你個樣d英文都唔掂架啦, in on at點用都分不到, 仲衰過我
人地英文係瓶, 做人老師唔係咁講野啊

第一日睇柳SIR既文章?
真心唔明點解可以成日寫到咁狗屁不通，唔會有柳粉真係覺得佢好文采吧

我朋友話自從係柳川做過之後
無論返咩工都覺得好輕鬆 成個人開心晒
佢其實都放低咗 不過係我戥佢唔抵

雖然我未上過佢，但佢好似幾有心，另外fb既文章同某人唔同，睇得好順暢好舒服 有無人知幾錢堂，推薦下比fd都好

我明白
我係離開左柳川之後
發覺讀日文都好似好輕鬆
有書睇
啲Notes有版權 又唔會亂撚到七彩
(花柳佢又邊有版權可言 內地人同佢講版權?)
個老師又玩得 唔會無啦啦發老脾罵尻你

刪留言之外
你令我諗起 之前有人留言只係問問題 想提醒下佢
佢班護主犬即刻衝出嚟咬人

佢好似淨係私補
我諗可以問下教唔教小組嘅

抽到應一應
文筆同柳生差好遠, 大方得體好多

成班柳粉都腦殘
終於明白點解柳廣福話學生學助詞麻煩又辛苦
根本出自老師身上

老師唔撚識教 表達得咁曖昧含糊
連最基本嘅上下左右
明明咁簡單淺白直腸直肚嘅嘢 都要學生用腦思考
明明可以好純粹地指住右咪右
係要特登整隻熊 咁樣混淆大家思緒同概念

連啲咁簡單既名詞 都要將佢複雜化
就睇得出佢唔識教 唔識代入學生角度去思考
亂咁黎 仲要串學生 人哋點醒你 仲要屌返人
未見過人做老師做到你咁on9

最on9係有班柳粉盲撐 以為自己好撚醒先搞笑

俾人屌完唔教助詞即刻出post講
先生俾啲骨氣好冇
乜唔係唔重要唔洗教嘅咩

中文Youtube有寫"テイコウペンギン"
掉返落youtube就搵到

啲打手唔夠膽出黎應戰 繼續fb圍爐

成日覺得助詞係之乎者也果類野
日文同文言文有d似

呢個人充份說明到自己唔同意蘋果但點解要落廣告
人哋兜完一輪仲要唔肯出錢

好撚柒啊屌

今天的我繼續打倒昨天的我

又話助詞唔重要？ 日本人都會錯

做咩連續兩日都教呢啲咁唔重要嘅野

想揼人波鐘啊？

無錯
同埋我終於唔駛加密
得到朋友既同意
等更多人知佢啲衰野
我朋友當年跟佢學日文 講緊都5+年前
實際時間唔講了 廢事自爆
咁佢係啲白白淨 好斯文既女仔
唔知條花柳係咪睇中佢正點
不停叫佢轉做part time
咁就仆街了
跟佢學日文都算好好地 因為一星期一堂唔會睇到佢個人係點
做咗part time之後成日比佢罵
辭職又唔比辭
最離譜係迫人去某離島幫手 個活動係兩日一夜
我朋友唔想去 但條仆街係咁打電話迫佢去
遲咗唔夠10分鐘係某交通工具上 幾十人望住
罵到佢喊晒 時間超過10分鐘 不停罵
我朋友個時先18/19歲 剩係識喊
去到個離島幫完手一輪
條花柳唔比啲part time訓覺
迫人陪佢飲酒吹水
於是者我朋友肯咗一晚頂出市區
花柳話佢個日仲有堂 夾咗我朋友返去幫手
我朋友話佢係學校度 係眼前一黑 暈低咗
花柳只係搬埋佢一邊 無報警咩都無
繼續上堂
我朋友醒返係4-5個鐘之後
佢都呆咗
最賤格係 花柳話當暐離島兩日一夜既活動係慈善性質 話所有helper無得出糧 反而係當時個日本人助手都睇唔過眼出聲
花柳先肯出返糧
最後連個助手都無做
而以上所有野都有最少兩個人見證

可能你睇完依然覺得跟佢學日文無問題 唔做part time咪得
傻啦 佢會借啲意抽你水
我朋友就見過佢摸女學生pat pat
負咩評姐 花柳生
我諗樓主當初開post都無諗過咁大回響
但因為句句都係事實
做得出唔怕認
you have today too

實體堂$200 兩個鐘 一堂
轉咗zoom 之後 $180 個半鐘 一堂

嘩佢咁無人性都有
個助手暈左都係搬埋佢一邊

推到佢仆街

嘩咁仆佳冷血既人會係黃絲，你地信唔信
我個腦已經想像佢係屋企掃跌哂d野，爆哂粗咁:「班垃圾黃絲搞到我d學校執哂，我屌你地老母! 」，之後轉過頭上fb扮黃出文

嘩, 留言幾分鐘就有負評
幫你推下post

啊唔係wo，因為肺炎先執哂，大家唔使睇後半句

唔知佢係咪心理變態
佢本身係大陸仔
去過日本幾年
讀小學正咩被人排斥過

痴尻線 佢已經連最基本嘅人性都冇
條友仆街就已經係人都知
但用人用到咁盡都真係睇到火都黎

呢啲咁嘅敗類真係有今日啦
比咁多舊學生 / 員工出黎爆佢
真心推到佢仆街

佢真係用人用得好盡
我朋友都忍咗好多年
終於睇到佢有報應
希望佢都反省下
若然未報 時辰未到 柳廣福

真係無人性咖喎
條友太自我中心

痴撚線, 完全唔係正常人所為
推到全世界都見到

我嫌唔夠多呀

拎呢段嘢去佢facebook貼堂
如果再del 就去佢細佬柳廣成到post

佢細佬好撚慘，屌

咩意思？？？

有個on9阿哥 係慘啲嘅

紅字咪咁中point啦屌

懷疑佢將個page改名
都係想人search柳廣成個時會見到
花柳福個名

做乜每次留言都俾人負評, 事實唔見得光咩

咁又叫我哋日日溫書

係咪痴撚線架

仆街到咁不如死撚左佢啦
垃圾支那仔

宜家間學校執柒咗幾好，起碼唔會再有女仔做兼職受害

佢兩條友自己有無吸過
勁撚似個啲變態兩公婆搞鳩啲part time

唔推唔撚得

佢細佬好出名個排佢仲要出post講佢細佬先唔係啲咩好人倒細佬米 真係好撚on9

係咪帶小朋友去離島體驗+學日文果次？
以前佢成日拎呢篇報導打飛機
報導大讚佢義務教育好有愛心

日本人助手應該係指井_小姐
好彩人地無受佢溝，最後成功逃出柳村

真係心理變態
條友應該唔會唔識乜嘢叫「パワハラ」㗎可？

屌!!!! 淨係看字都feel到好撚嘔心啊仆街!!!!!

有冇post睇下佢講左d咩？

痴線
你朋友好慘
推到校長先生仆街

200一堂仲要教到咁樣

校長先生快d仆街啦
d死忠應該去check 下自己有冇斯德哥爾摩症候群

真，我無啦啦比人負評

仲衰過d日本黑企，仲唔走咩
返呢d工簡直精神虐待

條友走去日本果幾年
好既文化學唔到
學撚曬d日本仆街職場文化同埋黑企

「ブラック企業」
下一個要share既詞我都幫せんせい諗埋

仲話鳩佢細佬真人唔係咁
話大家都比佢建立嘅形象呃到

柳粉覺得好輕鬆愉快

上堂唔係咁膚淺為咗考試 係為興趣！

班柳粉上堂最大興趣咪就係睇佢屌呢樣屌嗰樣

「クズ男」

せんせいは卑怯者です。

「人間失格」

花柳健你睇下大家幾撚憎你
唔係你平時太仆街，呢個po點會開到（2）
有邊個日文老師做人閪到你咁
個個驚死自己出唔夠聲咁爆你啲衰野呀

好似話離開日本之後短暫住過中國一排 先黎香港
個陣又比班中國人同鄉排斥

咁佢細佬平時都係縮埋一舊畫下畫
唔洗好似佢個仆街大佬咁面對咁多人
佢細佬未必唔仆街，有可能只係冇咁多機會對人仆街
花柳健直程心理扭曲

花柳福阿
咪再搞我健仔

好彩果陣諗咗好耐冇去上實體
但都傻9咗報咗佢online

拿唔好話我地老屈，係度網絡欺凌你
邊單係假既，咪出黎澄清下囉我地幫你屌9佢

過來人表示：早走早著

標榜唔以考試為目標
事實上讀language想考試攞證書
係一件好正常既事
唔想考試咪買本書去聽CD自學囉
何必要報班...

冇做過真係唔洗驚人「抹黑」
好過你大大舊諰諰縮縮埋呢埋係個mon後面比負評
可惜我地講嘅都係事實反駁唔到

佢當年搞過離島體驗學日文
就係想當時有個係報紙記者既女學生去訪問佢
幫佢免費宣傳

事實係真係無野反駁到
件件事有晒人證/有啲人cap埋圖
唔到佢唔認
留定名睇佢過一排出文澄清/改名借屍還魂繼續教日文
繼續建立佢既日文王國食女學生兼抽水

為咗慳過一萬蚊廣告費
結果偷雞唔到蝕渣米

越數越多，越數越臭

唔係呀！
宣傳呀宣傳呀
宜家有連登仔幫佢宣揚開去咪幾好

其實我報果陣見唔到係唔以考試為目標（可能我睇漏左啦）
淨係標榜開心愉快輕鬆學習
係第一堂上堂佢叫大家唔好執著考試
但其實我係想考
咁佢吹噓到自己幾勁幾用心教學課程內容幾獨特我就繼續上釣

呢個柳粉Charles都好撚乞人憎又惱殘
發夢佢話見到連登個post好嬲好嬲好想逐個屌柒連登仔
我屌咗你老母先啦

呢度所謂嘅”連登仔”都係柳生依家嘅學生/舊生，人地覺得佢冇料人又閪咪屌柒佢爆佢大鑊囉 你唔洗爭住幫柳生含撚喎定係你就係俾負評果個啊？嚟啊嚟啊快啲屌柒我

比佢有連登ac 可以逐個屌都推翻唔到所有事實

咪學你校長先生嗰套為屌而屌啦

普京本月初接受美國國家廣播公司（NBC）訪問時，記者凱利（Megyn Kelly）問及普京有這麼多赤裸上身的照片，他的回應不失幽默，亦同時表示網上熱傳的「普京騎熊圖」是完全虛構的。

同花柳一樣 所有好嘅形象都是 完全虛構的！

講真呀 我都係就咁google 架炸 ...
佢早幾日已經出左另一篇fake news 之後del 左 ...
寫野之前fact check 都唔識 ...
仲話諗住拍youtube 真係算啦好無

老老豆豆，猛料既人講到你明，簡化好複雜既野，唔係一路故弄玄虛囉
宜家講緊教書呀....我做人阿head都唔可以一味笑人咁簡單都唔識啦，識就使X我係度咩
教果個明先有機會教到人明囉

我以前問老細野，佢話"我都未做過，大家一齊研究下"
最少我無答案都服丫

發夢見到有d舊生仲等緊校長先生開新班, 仲要讚佢教得幾好

推到依條仆街收皮

連續幾個post教助詞

推爆佢

人地唔識咪問囉 咁撚串得罪佢咩
叫柳生索性閂左留言個function算啦

臭味相投
唔知係學日文多定學咩多
期待花柳搞酒會同交友派對多過開班
嘻嘻嘻

呢個好笑
右就係右
左就係左

就咁話右邊咪得
做乜鳩要整隻熊右手
但實際係指向左

睇嚟好驚無哂d學生

嘻嘻嘻
啲學生好撚蠢
唔想理
嘻嘻嘻
不過唔蠢又點會俾錢我駛
嘻嘻嘻

呢位同學好似已經有女朋友喎
又酒會又交友派對, 果然臭味相投

Post 1 有人話想quote 呢個

幫緊你幫緊你

無養過 無知問 點解唔可以倒咁d 要人吸咁on9 食開屎？

太簡單唔答，太難唔識答，即係永遠唔使答

褔仔你個f5爛未 秒負嘅

柳sir: 我的學生是不會有問題問

想問下上個post係咪整合咗黃店又可以online上堂既日文班搵唔返

呢位同學係自己班溝到女朋友啦

到底花柳福撳咗幾多次滑鼠左鍵

澤田
tamago？
其他唔記得

花柳福搵人笨柒就最叻

你地比我搵到笨，都係因為你地蠢姐嘻嘻

弱撚智

唔掛之得當柳SIR神咁拜，睇黎學到「溝女心法」

以前同呢個charles一齊打過機
個陣已經好on9
過左咁多年 都仲係咁on9

留名等收負皮

花柳福成日都私下約女同學想單獨出
如果你俾佢揀上佢應該會同你講唔好講出去
唔想俾咁多人知 因為以前公開食女學生有前科 唔想咁多人講
不過唔排除係因為同時flirt緊幾個 唔想穿煲
大家同同班同學熟 又有唔錯嘅女同學係班入面 嘅話就會明

勿做傻豬豬

我唔準你咁講呀 先生已經話左 影女仔係以前既事 食女唔洗靠日文呀

你上堂識佢？
佢啱啱先讀完初班 哩條水魚到底讀咗幾耐初班？

永續初班

哈哈 花柳先生你都有今日
睇完上面D留言 好後悔當年俾過錢你賺
但亦好彩冇繼續俾錢你賺

花柳緊係唔係靠日文食女

佢係靠學校食女

Charles嬲嬲豬
我笑鳩佢呀？
嘻嘻

打機識架 個陣已經係隻game公認係on9

成班都仆街嚟
mean撚到呢

仲要cap出嚟笑
老師唔教人野做咩老師
不如賣notes咪算 反正你想講就講
幾時覺得教書好煩收人錢自修算？

CLS ！

係真唔係呀

好後悔當年俾過錢你賺 但亦好彩冇繼續俾錢你賺

當年俾佢賺嗰少少錢就當睇清佢個人同履歷

繼續推比想學日文嘅巴絲 諗清楚先好報名

樓主精選
（有啲唔記得咗）

Sho

逸之（已在蘋果賣廣告）

點解你哋要加密

柳粉學海無涯嘅精神

送錢俾中學畢業嘅垃圾教讀書

不過冇所謂啦加唔加密佢都會睇到 搵到我哋係邊個先算啦 真係估到我哋係邊個又可以點

負皮嘅速度真係快到我有少少驚訝

柳粉興趣嚟㗎！最緊要輕鬆愉快

發夢見到有班初班就來完, 成班非常好學的學生等緊校長先生開中班

想問下喺柳川讀完畢業嘅人
有幾多個可以喺日本居酒屋同日本人吹到水？

逸之有興趣試下, 但好似搵人組隊抵D
一對一有D貴

21314 我就識

校長話唔係為考試
咁即係for 實用啦

如果喺柳川學完日文
又考唔到試，又同日本人吹唔到水
咁學嚟做乜

係for繼續上柳川 同同學會話

樓上有巴打都話有興趣

唔知逸之有冇興趣

真係咁撚多

花柳先生今日唔係有堂？
定係Charles呢種柳粉幫緊手

識講「はい！」
花柳話聽唔明都はい咗先就OK

佢話自信搭救再加body language
諗返起都笑咗

晏晝有班咩？

係唔係都はい！

唔知呀
咁係咪二至四夜晚一班？

反正長時間都係oral時間
佢又唔會睇oral 實有時間mon post

禮貌的野唔一定用敬語, 係看你的語氣
唔識講都要扮識講, 都係唔得就もう一回

一皮野根本散紙黎
12班 x 30 人 x 1800 / 2.5
都二十幾萬
佢租個淘大單位 頂盡比20k 好未
當比幾皮野老豆老母
再出幾皮野比熊貓做人工
都唔會係無錢賣蘋果廣告囉
連d 設備都係問人要
個人真係度縮到一個點

係屌佢最鍾意同d 女仔講
你係咪都俾咗個閪佢先就岩架啦

今日落雨，冇得落街跳繩 又多咗啲時間喺度負皮

佢當然想要女仔d閪啦

好想知當時d女仔咩反應，真係高大型仔就係幽默?

我呢幾個月做咗啲咩

下？
呢句係真實對白
定設計對白

我正想講
俾你快一步

有幾ON9嘅人先會洗人腦話聽唔明就はい咗先

信佢9up 嗰d 同學用吓個腦啦

有同過日本人講嘢都知佢地知你識日文就會一輪咀咁講大段唔理你程度係點

仲答はい既死得仲快

真實對白 真實用字

問問題都負評我
校長先生有心

其實有啲女仔真係會唔鍾意

佢成日要人repeat 佢講野都要加d 粗口落去
懶係搞氣氛咁
d 人唔和應就話你掃興 踩你悶 木獨 唔識欣賞廣東話既精粹
大人就話覺得佢on9
佢好多學生都係十尾廿頭
講兩句真係分分鍾覺得句句夾硬加d 粗口先係型
好似三家蛆咁 核突到死

唔鍾意？滾囉

係
日本語わかりますか？

「はい！」

本当？よかった！
私は人を信じることができません。
いま気になる人がいます。
最初はすごくいい感じで相手からもあと2、3回会ってお互いよかったら付き合おうとも言われていました。
相手は美容師の方で、私は美容師という職業、見た目や言動すべてにチャラさを感じて、言葉にも重みを感じず、言ってくれる言葉ひとつひとつを信じることができませんでした。

唔鐘意都仲唔退學

你sure初班的同學會明呢抽野up乜?

100%用字正確

交咗咁多學費點都學到d 嘢嘅

はい咗先

日文學唔到
柳式中文學到

有幾唔同

睇番錄影

好想知如果成班一齊唔上佢會唔會照錄

佢好自豪？

定係佢覺得自己會有打手

佢唔洗吸人去讀，佢自己啲舊生都排到密質質

而家只係得網上教學
冇得上堂偷影女學生
冇得抽女學生水
所以先要加學費
等多啲錢去夜總會發洩

好彩佢執柒左 本身有諗過去讀
push

好撚似花柳嘅語氣

佢大撚把忠誠嘅柳粉幫佢執玻璃碎
怕咩冇人關心

我一早Quit左啦
點會仲留係度聽啲唔鹹唔正嘅廣東話同日文

佢仲有online架 未完架

花柳福果然唔要面
不知羞恥
唔知佢老豆老母知唔知自己知仔咁仆街呢

教唔到日文咪去教廣東話囉

話說佢Youtube都有中字版 唔識日文都睇得明

下
佢自己都未講得正
去教人？（笑）

兩邊都想誤人子弟，嘻嘻

得唔得ga na

唔識日文都feel到你意思 sosad
我係日本永遠konnijiwa/konbanwa/su mi ma sen之後即英文
但試過好多次佢地照講日文 (尤其非遊客區)
扮明真係死快d

輕鬆愉快呀
香港人都唔理文法

含啦 Fu Ku 醬

屌你咩

佢啲衰野夠整幾張gif

想睇

同佢講：痴漢行為禁止

Omfg 那來的自信

嘩
咁撚on9
推

係呀，好好笑....
e.g. 勞基法因咩存在

以前介紹左個Frd 去跟佢學日文，佢仲做埋柳粉
我係咪要落地獄

利申我係其他地方識佢，不過之後愈睇佢Fb ig d 自戀文愈頂唔順呢個人

有一期成日出post 講自己食飯要清碟，之後係咁曬自己係孝子等等

男人要做真係好核突

Sorry囉 同 Sorry 啦

好好笑

花柳先生：痴咩漢，真正男人呀屌你。

你要用盡方法將佢由邪教拉返上嚟

我都係後期睇佢FB IG d 自戀文先覺得呢個人好有問題
果陣咁岩有Frd 話想學日文我就介紹左比佢

佢食飯要清碟個期咁啱搞咗個學生聯誼打邊爐
之後要屈啲學生食埋打邊爐生料碟底個塊墊底生菜
唔食仲要發脾氣打上facebook 呢到有冇受逼害者？

中毒已深，佢已經好似上面巴打提到柳粉既特徵

佢好自豪自己會食埋, 原來係逼人食

佢不如話孫中山都食幼女吧啦

叫左FBI先

「識講廣東話唔代表識教」by 柳廣福

戥佢可憐
送錢俾花柳移民

唔得都要得ga na
大丈夫 ga na

柳sir咁祟日，應該會好有耐性教日本學生ga na

DLM

唔好亂搞廣東話！

要教就教咗斷句&標點符號先！

唔知廣東話嘅助語詞重唔重要呢

搵在港日本人教喎...

日本人講師?
柳生係日本人咩???
希望佢真係搵個日本人嚟教, 唔好誤人子弟啦
(係香港住咗廿年嘅日本人啲廣東話應該都好過柳生)

屌係wo，原來柳sir靜靜雞娶左個架妹，轉左國籍了

屌，我以為「chan」係姓氏「陳」

依家諗落都覺自己on9

柳校長 姓陳

想學既朋友注意啦
問下都會比熊貓同fuk 醬係後面笑柒你

生得樣衰係唔比做fuk 醬既學生

好心啦 成日打千字文講到自己幾孝順 話爸爸咁辛苦 衫都唔捨得買比自己 你又話不能令父母丟臉既？你爸爸知你摸女學生嗎？知你為人師表日日講黃色笑話嗎？知道你苛待自己員工嗎？（除左熊貓）知道你教野求其淨係識收錢嗎？

明白了，等我教精大家啦
如果想有幸讀到fukuchan既日語教程，記得少廢話唔好問任何野，速速磅水，再請求佢比你上咁樣你係佢心中就係"醒目既好學生"了

喺蘋果落廣告都話唔可以俾老豆老母知

更何況呢d 醜事

但係學一種語言真係住過就可以開班教人？
真係當興趣班架咋喎....

聽以前學生講
先生係全班學生面前兇個助手
勁惡咁問佢：你識唔識架？

想問先生
你識唔識尊重人架？

頂我初頭都係咁諗
再睇吓佢fb發現佢姓柳
跟住

幾好奇會點教
淨係發音九音果d已經好難
粗口都好難學（一個「屌」字都有唔同意思）

佢應該講3句屌嘅例句就當教咗，叫你聽多啲啦，講多啲啦

去澳牛落單, 屌要個常餐

校長先生淨係識「屌你」
以為爆粗好型
諗起都覺得好老尷

心地唔好、人格有問題
越睇佢private ig越覺得佢似高級怡 aka krince
又係喺private ig屌晒全世界，恃住follow得嘅都係熟人講乜都得
點知而家畀人cap晒出嚟做罪證

柳廣福成撚日扮孝順仔
宜家淨係得你一個有老豆老母生咩
你啲學生、助手（除咗熊貓）都有老豆老母生架
你咁撚樣糟質人地啲仔女？
你有冇人性？
除咗欺善怕惡、以大欺小你仲識乜柒ga na？
含啦fu ku chan (憤怒）

聽過佢對啲助手（除咗熊貓）呼呼喝喝
衰啲講句，同屋企隻狗講野都好過佢啲態度

原來n 年前已經有人講過
我想話佢d notes 入面係要學生照抄英文拼音
which 用英文個拼音去記根本唔正確
我有好多同學oral 讀到錯哂
但係福醬根本唔會知
呢張相佢仲cap 出黎當笑話
以為好好笑

跪求各路巴絲推到條撚樣唔可以繼續係日本語教師界呃人
女最傷又無錢又比佢呃蝦條
男都係比佢屌幾句同蝕少少錢
教既內容根本係錯尻唒

然後到學做人 佢灌輸唒所既觀念
乜撚野唔飲酒就唔係男人?
我可以答你 無賓周就大多數唔係男人
乜撚野講粗口先似香港人?
我可以答你 你講粗口都係大陸仔

換著你係父母
你會唔會想比錢跟到咁既人獸老師?
換著係你朋友讀到
都炸炸林叫佢唔好再讀

請推!!!

繼續推到佢仆街先
雖然都比佢風流咗好多年
仲有佢學歷造假 成日扮大學生
其實只係大專文憑個啲
呢啲咁既人滿口大話 專呃妹妹仔同抽水
講野又mean又小氣
比錢上堂仲要被佢串

仲有一單係佢成日迫啲學生同佢影即影即有（唔肯定佢以家有無做）
某學生係做老師 堅決唔肯同佢影
話唔想影相
花柳上堂就對佢單單打打
係唔同班都罵嗰個學生
最後個學生就無讀了

類似既野應該數之不盡
佢當初對個個都咁衰 做到咁盡
唔知柳廣福你有無諗過自己有今日？
咁鐘意叫男學生去日本夜總會玩
有無諗過返日本做牛郎啊？
你唔係話自己似佐藤健咩？

點樣用英文拼音？
即係叫人抄 watashi ha nihonjin desu, hajimemashite 咁樣？

ys
どこですか 就叫你抄do ko desuka

我都教英文先
science 哂銀時

呢啲冚家剷
不推不是人

係喎

希望各位等升班的同學可以三思係唔係要起呢度繼續讀, 回頭是岸啊施主

我都覺

仲要做功課 寫到你手軟

咪撚再當佢神咁拜

佢哩個威水史到2020年都仲講緊

下
抄嚟做乜？
咁咪一世都記唔到？

以前有通勝英文
宜家有通勝日文

幾時都話有圖就最開心

如果唔用in on at 人地英文洗撚學Grammar
一早skip左唔教助詞啦
跟得佢多 遲早
I go to school bus咖啦

以上這些碌屎這麼不規則如此難搞其實真的不用勉強去跟條撚樣學啦

好老實
を同が的確可以無視
但係に同で就好重要
尤其係に
之後玩被動, 使役 甚至 もらう あげる可以玩死人

岩啊 所以呢條撚樣學幾撚多敬語都冇用
反正態度 動作語言 語氣 都係咁撚痴線
唔撚洗學咖啦

佢應該覺得50音都係拼音開始記
就一路用呢個關係嚟幫你記

に同で佢教真是玩死人, 有個覺得佢教得好好的同學話呢兩個都係指果度, concept上一樣可以撈亂用

佢真係好意思大大聲講學完都好快唔記得

岩啊 由頭は到落尾 實冇死

唔知係咪有人屌鳩過佢
我呢個版本 佢變咗做用口講
跟住有人就會抄低呢句係比較有禮貌嘅講法咁樣
跟住佢就會好撚大聲咁屌鳩啲人唔俾抄

留名睇先生負評

老實講
如果個學生真係唔記得某啲音
自己喺notes上面標記返羅馬音
我覺得冇問題既

但如果份notes本身已經幫埋你落羅馬音
個學生肯撚定唔會睇平假名去溫書
讀十年都未必識睇五十音
如果要個學生抄埋羅馬音
就更加係費時失事

實有人屌啦 學過日文 有少少底嘅人都唔會咁同你講助詞唔重要

講得出呢句野嘅日語老師 我諗得花柳先做得到

柒個方面 佢認第二 真係冇人敢認第一 點爭啊

格硬放個the落去其他preposition度

試下同上司，或者長輩好禮貌咁講
俺は香港人です。お土産をやる。断るな。

佢細個喺日本住得嗰年
係唔係唔識敬語所以唔教

其實係
依家諗返都有少少依賴咗拼音

講完之後記得要Credit返 我來自柳川
花柳教我講咖

笑撚死寶寶 咁快已經第2個post既 5xx樓
推爆佢

上司長輩一腳伸你出門口

沒有所謂的字句係一定冇禮貌

試下喺日本街頭問路時，求其搵個人問：
動くな！トイレへ連れてくけ！

真係有啲自愧不如
比負皮個條友仲追得貼撚過我地
講到第二個post 佢都好努力逐個reply比負皮

頂.....呢d係人都識啦......
最叻教埋d N5野
btw 學到呢個助詞果陣 仲洗鬼靠羅馬拼音咩

唔關敬語事
甚至有啲字眼係對平輩都唔講得

到時係去廁所, 不過是警局廁所囉

岩岩發現下一課notes 有幾頁叫形容詞復習 然後同上一本一模一樣屌你老母一打開真係嬲 要溫我唔識自己睇上一份？呃錢到咁 有無良心？

岩岩我fd幫佢改完文

皆様（へ→に）教授致します
予定になっております（の）で

佢仲話
笑ラン死人咩 校長
有冇學過日文

啲羅馬音真係好 銀 眼

如果佢每比人話一次 佢就出一篇文

咁你個fd有撚排改喎

呢度都起碼1500篇啦

佢真係好撚多野都話唔洗記唔洗學

不過出事佢又唔洗負責

佢真係幾唔知醜

突破盲腸
啲羅馬拼音係咪好似以前作文用嚟掗字數咁
純粹充撐場面

就係哩篇 哩個人留完言 佢就係所有平台同group吹雞叫人炸佢

愉快學習係好
但係有啲極基本嘢
都唔用心去記
咁你一世都唔會識
只會依賴嗰樣嘢

同埋五十音並唔係咩難事
用一個月時間狂睇簡單日文句子
唔記得個音先去check返
慢慢就會記得哂五十音

如果冇心嘅話
不如及早放棄

有冇人講下佢點教發音, 想像唔到呢條友會識教發音

又要搬杜如風出黎講

得啦知啦 你個花柳團最精彩

幾多錢都買唔到嘅野黎

食水食到啲人都唔撚想比你水啦下話

lm等苦主po相

我以前學呢個助詞果陣
都未教辞書形
佢都唔考慮學生程度

邊個話你係好老師啦？

你自己囉on9

乜撚野叫返台 返台灣啊

反枱都唔識 返台學下人點反枱啦

唉 我都攰了
係咪花柳同panda輪住負皮

係N5 notes都有嘅野
咁我俾錢上堂做乜春

將定講定jiang粗口啊

jiang cu kou?

其實呢篇野有冇link 我好似搵唔到..

用咗10分鐘左右教50音

咁都比你發現

支那拼音

聽講有次修學旅行佢覺得班學生太悶
拋低咗班學生自己去咗搵其他人玩
之後班學生打鑼打鼓咁問佢去咗邊
哩啲經歷又真係唔係個個人都俾到

咁仆得街啦
10分鍾應該係跟佢讀一次就算, 發音一定錯撚哂

睇黎佢追post追得好開心
難得咁多人討論佢一定自high緊

我覺得有心讀好一個語言 讀寫聽說 缺一不可
以前上柳廣福堂佢成日笑9出面學校仲用緊大家的日本語
(其實書只係輔助先生嘅工具 你有再好嘅書但無實力 課堂內容都不外如是)
之後換咗學校 轉咗用書上堂 我反而覺得接觸嘅日文廣泛咗

讀 - 每課有篇課文 透過課文內容學新生字+文型用法
一個表攤晒d詞彙文型出嚟再加中文解釋 拼音 例子 輕鬆愉快
倒不如去書局買本「100個必學日語單字」同「100個必學文法」？

寫 - 書入面有寫作練習 先生都會額外再安排 同埋先生改完之後會逐個講番有咩問題
一次都無 佢d功課次次都係罰抄 明嘅～我唔洗做你唔洗改 輕鬆愉快

聽 - 書入面每課都有幾款聆聽練習 當然係日本人錄音
從來沒有 要聽日文自己睇劇聽歌 輕鬆愉快
老老實實 學咗成年 連佢講一段日文都未聽過 每次唔係單詞就係單句

說 - 跟日本人老師學讀音唔洗質疑
「而我鮮有被人挑剔發音。小弟的標準腔，比許多日本人還要標準。」我一個初學者不予置評
上堂係有好多小組Oral 時間 不過同學有同學講 佢有佢上網吹水拉筋 輕鬆愉快

「任你如何包裝自己也好，内在的實力才是最重要的東西。在弱肉强強食的社會中，大家都要努力學習多點，爲自己增值，千萬不要沉淪在自我陶醉的世界裏。只有這樣，我們才可以保持競爭力，社會才會因我們而變得更加好。」

紙包唔住火 你做過嘅嘢 你嘅學生知 唔係你嘅學生都知
無論你Facebook上面文筆幾好幾煽情 見識過你本人言行就知你骨子裡係一個點嘅人

你可以繼續保持自我中心我行我素 有你嘅堅持
不過好心提吓你
千萬不要沉淪在自我陶醉的世界裏
因為現實好殘酷 失去咗競爭力 就會被社會淘汰

最後，還是那句，打擾大家了(苦笑）。

唉 上到中班都係靠啲漢字估篇野講緊乜
同我未上堂之前有咩分別

你呢個係舊post 定新鮮架
佢仲有另一個fb ac 圍爐用？

屌 more la

高質 强 強啊
P牌比唔到正皮只好留言支持

之後大把嘢都係重覆
頭幾課優しい厳しい到第廿課
同學，停止課金，早走早著，嘻嘻嘻

舊post黎 佢有新鮮都唔撚敢不停出啦下話

幾時都適合拎返佢啲自High文出黎笑

屌呀 ch.20？

無錯 佢facebook ig po 嗰d 串燒方向啊 上堂都係教呢d 咋嘛

係啊 即係一年幾後 上緊Ch.20既你都仲講緊高い低い

放心 中間所有chapter 都係

聽仲讀緊嘅朋友講

宜家用zoom 冇左默書得功課做
功課完全係罰抄足幾頁

而為左令大家做功課
佢好似興(欠繳罰$20)
想知有冇人真係學費要俾多啲

你肯定有10分鐘？上第一堂之前叫你背哂佢
第一堂讀一次 咁就當學識左

佢話發音唔重要 點講都會有口音

真心我都有N3左右，睇佢上堂咁hea，整d濕9note就得，又永續N5，其實係咪我都可以靠教N4,N5班發達
btw佐藤健就無啦，但有人話過我似福士蒼汰(苦笑)

乜都唔重要，俾錢佢洗最重要

都好彩姐 如果吾係
仲容易籌到1萬 其實佢籌到未姐

屌呀？果陣熊貓一聽到你做功課就話要收錢
佢個假到爆笑笑口個樣仲好印象深刻

會唔會果陣其實佢笑緊我「旁水啦水魚」

佢有講過話你唔gur 比廿蚊就唔好讀囉～ 咁

搞到我仲特登趕起份功課俾佢
不過中間其實寫錯咗 唔知panda 有無睇到呢應該都無架啦

hi 如果你係panda or 福醬就負皮下我呢個cm 啦

岩岩先見到有人係柳廣福個fb page留言
Share左花生2呢條link
下一秒俾柳生delete左

梗係要Mon撚實你班仆佳講佢咩壞話
Btw想知佢封左fb留言定點，15號下午開始無人回

試下去佢細佬到Post
呢啲人渣要禍及家人

負皮者死全家

嘩真係呢個cm 無負皮 係咪個傻鳩fans

無人答我到底之前實體校個時收個啲罰款同埋日本個教授捐個10000yen到底最後有無捐返俾抗爭基金
佢話全數會捐返俾抗爭團體咖

柳生最憎人食人血饅頭咖

人哋話捐出嚟架

可能冇實體校panda都懶得追

咁撚正

咩呀柳生雙重標準的，佢最憎人做既野，但佢又會做的

只許花柳搵笨
不許wally cap水

有沒舊生上過中班, 想知是不是同初班一樣咁濕鳩

絲打你應該自己出個地球post
要打齊晒

#柳川
#柳川日本語
#柳廣福
#網上日語
#學日文
#黃店
#黃色經濟圈

咁其他人Facebook search都會見到

佢有2個facebook 不過呢個舊Post嚟

呢個仲係用緊「天堂醫生」icon

唉 真係吾知捐左未

但係佢真係大把錢啦 租都吾使俾 notes吾需要印
每日幾班 月入十幾皮啦
揾甘多仲要叫同學仔幫手落廣告
又要借晒光環咁 呢啖氣真係吞唔落

佢細路同成件事無關
無啦啦比人搞好似有啲慘

花柳仔好橙
人哋退租搞網上教學幾耐啫
你哋就搞到成堆學生跳船
佢月入十幾萬molamola

屌你老母笑尻死我

認同，狙擊柳生算啦
再唔係狙埋panda都好過搞佢細路

fuksensei search唔到嘅？

用埋同名同相，d學生以為阿sir有咩想分享

我覺得去返柳廣成幫手宣傳嘅個個post到post link
都唔算過分

提醒下點都要

唔怪得知佢成日同人哋講助詞又唔重要 片假名又唔重要 因為佢自己嘅學習態度都係咁 唔識寫英文了草 無諗住學返好 係自嘲 以為自己好型 其實個waiter 諗緊你做乜撚野

我都讀完, 而家好有信心去居酒屋用日文點餐
話曬上堂 oral 成日練
聽唔明就答 hai hai hai

fuksensei係柳廣福

Kwongfuk.lau先係另一個

巴打係咪一直儲落好多圖

岩岩無聊發現
點解花柳ら行既拼音會用l唔係r

日文唔掂
羅馬拼音唔掂
英文唔掂
廣東話唔掂

嘻嘻嘻 （笑）

一早就係背後同啲同學笑尻佢啦

係呀
其實我一直都唔撚明點解r 開頭果D 寫左做 l
有無高手可以解答下

突然好奇想知中左伏上緊zoom既學生下期學費幾時收

花柳sir用心良苦
知你班香港人鍾意返鄉下 專登開初級教你哋去叫野食

因為日本人都係讀le
校長先生想你易記d

我更加好奇既係下期仲如常上Zoom嘅學生
一下子身邊啲有印象嘅面孔冇晒會有咩反應

繼續放多啲

今年應該唔會再眾籌掛
之前攪過都比人 cap 左上黎
仲要岩岩衰多鑊蘋果眾籌

搵到有就放

有圖就大家都開心

佢好似上堂講過係因為r開頭個啲讀嘅音係l
例如ra係讀la咁
所以可能係怕寫r會讀左英文嘅發音？

正啊喂
輕輕一推

推
係咪可以收到柳Sir腐皮？

柳sir同熊貓個小腦諗緊facebook仲刪唔刪留言好
唔得閒負皮

佢地洗唔洗寫返一大段文 然後係每個Group都send出去問同學意見

絲打 you are not alone
大把人一齊開

我次次留言幾分鐘就比人負評
頭先出左幾個post 無耐都比人負評左
唔知係咪因為我太乞人憎

但呢個留言就負評我
係咪有bot

其實佢係唔係低能？
要學睇潦草要用佢幾多時間？

無文化都講到自己高尚人...叻呀!!!

校長先生最近因為網上言論唔開心
不如我哋一人夾50蚊買份禮物氹返佢啦
50蚊就可以令柳廣福開心係咪好抵呢

痴線點解會覺得係得體同幽默

夾錢俾佢讀返個degree，文憑都夠膽出來獻世

Degree對佢黎講太難啦 用英文喎
邊有得用支那拼音幫手啫

好癲

點會有人肯去俾錢佢教

搞返個家鄉交流團，位位2萬，btw唔記得佢強國邊個省出世

其實好簡單，試試電話用羅馬拼音打lu，第一個會出咗個細"ぅ"，打返ru就真係出返"る"。

如果佢真係驚人讀錯音，咪打多幾隻字講明。跟佢拼音咁打永遠出唔到個字

佢地自尊心好強 驚都未驚過
一年一度攞正牌眾籌嘅機會點可以錯過
柳粉最鐘意課金同埋俾錢柳廣福保管

花柳褔信徒=水魚

せんせい有冇教你地水魚既日文係咩？
係「自分」阿

而家呢個時候仲唔出雙倍？
唔係點爭做柳粉啊
人地有後宮爭凳仔
而家仲唔係博好感嘅機會？

有位朋友開心些牙
話花柳好撚鍾意寫文嘅時候落hashtag係最尾 例如 #柳廣福 #柳川日本語
咁多位開新帳嘅時候順便出個post 然後落#柳廣福 每次search hashtag都會有晒啲柒野出黎

（細細聲） IG同FB都得咖 屌你老母

Hashtag 唔止落 柳川日本語 柳廣福
落撚埋 日文 網上日文班 又得啫

然後啲柳粉好撚興奮咁share花柳啲自high文

佢啲朋友就發覺啲hashtag不知幾撚精彩

連個咁嘅渣滓都稱佢為師

笑死

屌大聲笑咗

日日都睇到我笑𠹌死

我將佢啲片同facebook page俾咗個喺大學教日文嘅日本人老師睇
日本人話佢講又講唔掂，寫又寫唔掂

仲話自己標準腔，笑死阿日本人
人哋一聽就話係香港style

寫嗰篇廣告又係不知所謂
文法怪到唔識形容
日本人話肯定唔會有人去報名

btw 啱啱search「柳廣福」
發現文匯定大公抄咗呢個post出報導
佢今次塞翁失馬呀
冇蘋果但有黨報宣傳

睇吓花柳先生訓咗未先
未訓就負皮我啦

又係呢間花柳川日語

日本人話肯定唔會有人去報名

我係傻仔

係唔係有野聽

做咩搞到人地愈來愈忙
又連登又Facebook
係時候問班柳粉r返幾個mon返黎先得
呀唔係喎 拎岩岩籌返黎果筆錢應該夠買

話咁快又29頁lu
證明花柳福嘅黑人憎程度已經不分黃藍
咁落去開（3）不是夢

考試，唔代表啲乜。（笑）

柳福はスケベだと思われる

柳福にスケベだと思われる

助詞變咗
兩句已經完全唔同意思

呢位記者係咪舊生黎架

講嗰篇用日文寫嘅廣東話班廣告咋
佢啲日文太怪
應該吸引唔到啲日本人讀呢間學校

其實初學者又點會知佢教得好唔好吖
佢咁識包裝自己
你中招都唔出奇

好撚彩冇寫我名啫
屌你黨報借啲意攻擊黃圈

嬲咗！

我唔會再中伏㗎喇！
時事台唔止#1001嘛！

哩句佢睇到真係會打爆牆

比黨報點名喎
今次威返鄉下啦

多謝巴打

唔想撳入去黨報睇嘅巴絲，睇呢度
（出唔到粵字）

舊生應該唔會寫得咁斯文

我仲要試咗堂

第一次覺得黨報寫野算中肯

我真係諗唔明點解話助詞唔重要

你應該覺得好彩只係試堂
樓上啲巴絲讀緊 唔讀嘅話個$800凍過水
讀嘅話拎返$800 但又蝕一期錢
仲要個一期錢俾嚟學唔到野

想當年讀嘅時候佢會話人地著短裙/迷你裙係「嬲屌裙」但同班有兩個小學生仲要係女仔，又會叫個妹妹仔講下いくいく、やめて咁懶係風趣咁教辭書形同て形，實情就一啲都唔尊重人。

BTW柳生有上過有線啲咩小事大意義去長州教細路日文，唔知依家仲搵唔搵得返條片

比佢玩嘅其中一個小學生就係係長州比佢教再跟佢去佐敦㗎冇人性

校長咁得閒負評啊
恭喜你上文匯報喎
唔洗錢宣傳好好啊
好過你當初特登搞離島體驗班博有線宣傳

班柳粉唔話得
依然繼續學
真愛啊

嘩屌
第一次睇到呢個post
諗起我N年前有上過佢堂
帶左日本旅行求既籤 好有禮貌咁問佢可唔可以幫我譯下
點知比佢屌 話唔得閒過主啦
說好的快樂學日語之後直頭無再上

訓醒竟然見到推左上大公 笑到仆街

一起身見到柳生上報 甘精彩！(嘻嘻嘻)
如果佢性騷擾呢啲都上埋報
真係會救番好多人
繼續推！！！！！！！！

記得個陣跟佢 周不時都有聚會
下下都200幾300蚊 (吾包酒)
有同學有好幾次都吾去
佢就大大聲屌人 係咪真係甘吾得閒 已經甘早約
嚇到同學都吾敢岀聲

仲有啊有同學諗諗下都係吾想去
同佢講左原因啦 佢又要做到吾俾你吾去甘樣逼鳩你架 嚇都嚇撚死啲同學

屌 吾想去咪吾撚去囉 洗撚同你講原因咩
佢好堅持架 會係課室開名屌你吾岀席佢嘅聚會 成個課室就尷撚尬

原來呢個傳統去到宜家都有
有排好似食打冷 每位250吾包酒
笑撚到我

柳生到底年中賺左幾多

我想講佢fb 有圖係屌鳩過d 人搞d 日本人聚餐
仲話學日文咁易早我又搞

戀童？小學生都搞
痴線

諗起熊貓叫佢ババ 都唔知係咪柳廣福要求

蝕抵嘅野佢唔會做

解籤？承惠$500先喇

通常佢屌完就會開始跟風做
應該好快做YouTuber

佢哩排有係咁話*同學仔*係咁建議佢做youtuber
之後係咁話傻啦邊做得嚟
但明明自己好想做係想大家抬高下佢讚到佢上天咁

正仆街！
試過join一次BBQ 一開頭話三、四百蚊有和牛食，點知去撚到冇 又唔通知 仲要照收原價。

仲有爆多粒花生 有朋友去過沖繩遊學團 本身行程自由活動嗰日 花柳懶好話幫手包車帶大家去沖繩景點（當然又要另外收錢）。點知上晒車去到發現最後又去撚咗沙灘 成班都呆咗 因為個團前幾日已經有行程去完沙灘

分分鍾係因為花柳自己都唔識解先咁講

小學生都搞

btw 又係長州，成件事開始完整了！

仲有賤人花柳係旅行團夜晚借醉帶埋班男柳粉沖入女仔房（4-5人一間房）扮傾偈飲酒又唔肯走。完全不知所謂 好似大陸閪鬧新房咁 同學們唔洗同我相認 我知沖繩團好撚多柳粉

115k 係view，4.1k 先係姆指呀校長

快啲拍，唔拍正契弟！
到時你會獲得好多姆指（向下）

去完會唔會以為沖繩得沙灘ssss

真係垃圾黎，不停咁踩低人地去抬高自己
秋山同佢老婆的確係好過花柳十萬倍

今次唔使出錢都上左報紙了

哇屌你老味 笑到我
自己覺得自己得體真係第一次見

仲有次旅行叫咗班女同學錄段片
內容大慨係せんせい ありがとう定唔知乜
跟住又要比心心定係扮咀個鏡頭
屌你老母核撚突到

係お休みなさい阿
岩岩睇完，嘔緊

秋山又有學識講野又有文路 仲要東大畢業
ゆな又靚女又靚聲成個主播咁

花柳先生自己檢討下啦屌你老味
收人錢教得仲差過人地youtuber免費講
有乜撚資格踩人啊？

憑我高大，靚仔，有魅力
唔鐘意？滾

忠實柳粉嚟

推到佢比報紙爆佢性騷擾

邊位ching開個花柳褔喺佢個page留言

最鐘意上堂&喺自己private IG踩低人抬高自己
你唔係自卑洗乜咁低招

啊 我都仲未講顏值

補番圖先廢事話我屈佢
有無同學嗰日miss咗佢呢個story

佢今次真係威啦 可以返鄉下同啲同鄉講佢比黨嘅媒體報導

蝗語先用顏值

點解可以咁自戀

佢地係咪兄弟不和的

冇人話Online一定要見到佢個撚樣

呢個story 係踩緊邊個？

用6張圖去介紹6個N5第一課教既單詞
之後打羅馬拼音 平假名 漢字
仲要用啲會令人混淆既圖片
竟然覺得自己排版同埋內容好好

柳廣福應該未試過出嚟做全職工作
一定唔係好知出面嘅商業要求係要啲咩
同埋唔知係咪太少睇其他同行做既野
柳廣福唔係好清楚自己教既野有幾廢同垃坡

以下係學生們想睇到既野
source:王可樂日本

人地一張圖清清楚楚教哂はず+過去式點樣用
你日文程度真心好差 永世只係教N5程度

同埋已經唔撚洗再打羅馬拼音 無人會想睇羅馬拼音
只係得你啲忠實粉絲仲要睇羅馬拼音
連五十音都未撚背熟 就咪撚繼續上堂啦

比多張你

source: 音速日本語

你睇下其他日本語老師
唔會似你一張圖教一個N5生字咁on9
做人呢謙遜少少啦
論排版 論內容 論乜野都好
你都係好撚低質素
包括埋你嘅顏值呀肥尻

佢連細佬都唔放過

如果有心想細佬好 你見佢有名氣

應該會戥佢開心 又或者以佢為榮嘛

不過條花柳唔同 佢不嬲鍾意踩人抬高自己

嘻嘻嘻

感覺上係自卑得好緊要

出埋呢張相 大家就明晒啦

感覺上好唔抵得細佬好過佢

柳粉的野我地識條鐵咩
問完熊貓話會開新班就即刻轉軚唔跳船啦, 都係繼續留起度讀
仲有其他花生, 再講會自爆

因為你唔係花柳福

一張圖出晒咁我點呃飯食

肥尻就係咁㩒低質

如果唔係點會做到文匯之星

我諗佢細個真係好大童年陰影
其實冇人想知佢好唔好定點，大家都係去學語言
點解佢成日覺得人地個焦點係係佢身上

小學生都同大人一齊上
以前唔係有分兒童班架咩

原來柳福廣抄JASON一張圖教一個日語
本身已經覺得一張圖教個一詞好無謂
原來咁都要抄人
你抄還抄 有叻嘅唔差 係要抄啲唔叻既

仲要屌返人轉頭
至少個jason教嘅嘢至少難過你教上下左右

屌我跟過呢個Jason學, 論自戀佢地兩個有得fight
校長先生成日都追擊人地, 但又學人地d生字教學出post

呢個Jason 講日文都好難聽

童年陰影大到而家性格扭曲
覺得佢成日提細個被欺凌嘅往事來合理化自己啲臭脾氣同惡劣行為
mon post花柳福會唔會以後唔敢再寫欺凌事件

女同學們，你們何曾想過，一個日文老師，可以像我般的魅力

屌 真係嘔撚左岀嚟

佢屋企有冇鏡 需要籌錢嗎？

上堂教材唔洗買, 準備本空白的筆記簿就得, 因為佢會在你本筆記簿到寫佢要教乜
平時就whatapp send幾段錄音來練對答oral, 去到後期會安排日本人同你skype練的, 不過又是跟住佢d手寫濕鳩sample句子去練, 唔跟會俾人屌
跟了幾個月頂不順果斷跳船, 俾佢千字文咁讚完自己有幾叻, 屌我咁好的老師出面搵不到架啦, 你選擇走係你損矢

條撚頭根本就自我中心到一個點
覺得全世界欠撚咗佢
想講佢已經唔止係心地差咁簡單
簡直係冇人性
仲為人師表喎
含撚啦花柳福

D hashtag做乜鳩
佢好自卑輸比細佬咁多就真

唔係卦？！我望住淺草橋個英文報站，睇左好耐都唔識日文點讀

係咪喺香港教日文嘅都會咁自戀？

印度人：I go to school on bus
百厭星：I go to school behind bus
正常人：I go to school by bus

唔識日文都覺得似大陸人問路：XXX怎樣去？

如果follow佢page係為咗學下日文
點知成日彈啲自戀文出嚟
都幾係嘢心諗我睇咗啲乜

助詞呢啲唔重要 （笑）
學完也很快忘記

最緊要推到佢仆街
橫掂都肯定唔會再學 晏啲再爆料

佢細佬 X
柳廣成 O

有留意都知柳廣成喺香港插畫/漫畫/藝術界
絕對係有實力、有貢獻
（同日本藝術家交流做訪問，運動期間出好多高質畫）
唔會靠踩同行上位，而感覺都謙卑

擇日不如撞日，依家爆啦

柳廣成d畫真係好得，G持

講真佢唔接受人批評 眼光又狹窄

啲圖熊貓整
真心哩啲方向誤導嘅野要小心處理好基本
而唔係一句的埋去話人唔識睇有問題
哩班人再係咁 一世都會原地踏步

完全諗唔到咩理由唔走
我啲朋友讀完佢之後搵咗第二個日本老師教
發現勁多野都係無教過

個日本老師勁好心機幫佢補返花柳福無教嘅野
又勁有心機幫佢改文 佢每星期都會寫啲短篇嘢交俾老師改

早走早著

因為尋晚有巴打去咗佢facebook放咗呢到條link，跟住今朝啲舊生group開始傾緊呢單嘢，應該嚟緊會更多苦主上嚟

上年91鄧寇克大行動 佢去完日本返嚟香港坐家長車返屋企

靚女靚聲清唱，fuku醬慳d啦，同人比
顧住J扮CA段片眼花呀？

以為花柳係黑幫都好撚正常

睇見你樣都知唔會係善男信女啦

呢單真！！

有同學講過 坐家長車走

好記得秋山講發現福字廣東話講法點似日文法 XDDDD

差唔多每隔兩個月就聽到佢講一次佢細佬
又成日提佢以前買好多materials 俾佢細佬畫畫
係佢人生最大嘅贊助商

知道嘞
人哋柳廣成有今日嘅成就唔多唔少都係因為你

如果試寫了篇短文, 唔知親愛的校長先生會唔會肯幫手改

唔重要？ XD
I go from HK
I go to HK

日文穿腸過，福醬心中留？

下
柳廣福真係黃撚到發光啊
幾撚多手足夜夜都走唔到？？？？？？
屌你就係哩啲仆街濫用手足資源

去完旅行無車走就租多日酒店啦冚家剷

我同啲同學都嬲到癲

仲記得個時九一機場和你塞
東涌同機場都基本上停晒交通
幾撚多手足圍撚左係東涌同機場

條撚樣去完日本返香港
然後拎住啲行李走去搭家長車
仲好意思話有行李做保護色

佢喺機場其實係有的士 但佢為咗省幾舊水搭咗家長車 仆街到極點

仲衰過港女扮大肚係日本行特快上飛機
屌

屌

睇佢平時賺咁多，連區區1皮都要r眾籌就知佢乞兒格啦

有冇ching有佢當日嘅whatsapp記錄可以post出嚟
呢條仆街仲話自己黃絲

冇同柳廣成相處過唔知佢真實為人點
起碼人地肯做個樣比人睇
花柳福連扮都懶得懶

有無諗過已經扮左

扮咗都咁嘅款

其實佢係咪無朋友係咁要d學生出錢請佢玩咁

痴綠推左咁多日

邊可能有
剩係有次個好虔誠嘅柳粉無意中爆料先知
可能因為柳粉心底係黃 過唔到自己個關

呢條真係仆街黎
去完旅行坐家長車
唔推不是人

佢都幾乞衣
佢呢排咁唔開心
下個月又要學生夾50蚊比佢買禮物了
不過走咗啲學生 睇黎今年要夾100蚊

其實佢不嬲係咁啦
成日係post 講到自己幾勇幾威，一有事第一個轉身走
我講緊早在雨革前已經係咁

利用手足 消費黃圈

咁賤格唔推唔得

邊位巴絲咁快手 做到野喎

大家只要搜尋 #柳廣福 就會見到

要求交代無做功課啲罰款係咪真係捐左612/星火

上年香港有初音演唱會, 咁啱前幾日就元朗國成立
本來有學生幫佢買埋票去看, 佢就放返張票出來話果日有事要做去不到
轉個頭在group度問佢想入元朗國買老婆餅, 問有沒男仔跟佢去, 最後有沒去到就唔知啦

個樣一睇就知係自戀淫蟲，好心就正正經經拍拖，影女學生再淫語幾乎係變態

真心 有冇辦法update返黃圈

最怕係仲有好多手足見佢係黃就報

仲未爆完啊啲仆街嘢！！！！
屌佢老母

佢之前係咪開咗個tg group 有無人join 咗？

以我地認識嘅佢 100%自己吞左啦

仲同你捐？ 拎盡黃色光環

然後做返個自撚私

推到蘋果幫柳SIR免費上報可以省返1萬ga na

唔好屈，我收到風柳sir好黃架.....d尿

咁佢都真係如佢所願 登到上蘋果

只不過唔再係你地出錢，我出名

而係你地出聲，我出名

花柳福你都有今日啦

樓主有冇諗住開［花生3］
花生2都唔夠裝晒啲花生喎
同埋 正皮樓主會概括晒啲重點

佢啲思想都好黃咖

此黃不同彼黃 咁都叫手足黎？

如果唔係可以用reply重新整理一次
花柳福做過嘅好人好事再置頂

希望佢d信徒會浪子回頭，唔好再錯落去

唔係愈遲清醒愈覺得自己on9
可憐哪

想問下你朋友搵左邊個教

仲有好多人覺得佢好無辜, 要大大力心理上同課全支持

個個comment 都一個負皮係哂玩法

我話「呢個Jason 講日文都好難聽」果個係唯一一句冇俾佢負皮小氣狗公花柳福

即使佢有捐比星火 d錢都係喺無做功課嘅同學到「籌」番嚟
又係一蚊都唔洗佢出不過光環攞晒

其實諗落都幾好笑
而家啲人對老師定義都幾寬鬆 夠大愛
性騷擾學歷造假筆記求其
搞遊學團同聯誼呃錢都無所謂
仲有專食學生妹影人私人部位
都依然係值得尊敬同信任既好老師

呢單堅仆街
推爆佢

去完旅行坐家長車呢單要大大隻字俾全世界知條仆街有幾賤格

痴心一片，被當笨柒？

下？唔係咁仆街呀
人地就拎條命出嚟搏
你去完日本食好西就返嚟扮義士坐免費車？

btw 佢自爆？

咁撚賤 如果有證據一定要推到佢仆街

柳廣福先生屌walley 屌左一排
重溫一下佢篇文
係咪鬧緊自己 不知廉恥！憑乜啊！假裝中意蘋果 拎光環 你咪又係明明有錢係度貓哭老鼠！大家留意佢啲戇撚鳩hashtag

吾想睇圖嘅
我copy岀嚟俾大家睇字

.
《既然我不圍爐》
.
.
有一樣社會現象我看不過眼好幾個星期了。我將其命名為「用愛和關懷為WALLY籌款」現象。
.
.
大家説我空閑，其實我忙到要死。你們恥笑我小氣記仇，那我反問大家「君子報仇十年未晚」一句中，君子到底是小氣還是好記性。
.
.
我和他沒有深海大仇，只是「看不過眼」而已。記得，大人們的一舉一動，都在影響著年輕人們的成長。你們盲目爲一個日本人籌款，少年們將來就會為小網紅而募捐。
.
.
整件事只有一個討論重點：不知廉恥。
.
.
父母總教我和弟弟，做人要靠自己，人窮志不窮。你可以尋求別人的協助，但是絕不能乞求他人的憐憫。那是懦夫，沒志氣，要狠狠地鄙視。
.
.
一開始搬到日本的時候，媽媽受盡鄰居的冷眼。因我們中國人的身份，嫌我們骯髒，看不起我們窮。媽媽沒有賣弄可憐，用一份努力，兩份拼搏，趕緊把日文學好，一天打兩份工，撫養我和弟弟。
.
.
弟弟棄學後，搬進了類似劏房的空間。窮到要死，儲物櫃，衣櫃，都是自己一手一脚，從大學撿物料回家，誤打誤撞地組裝。因爲環境衛生問題，還搞到自己惹到跳蚤，染上皮膚病。
.
.
剛出道，也沒什麽名氣。他沒求過我，是我主動地，偶然在這個專頁分享一下他的故事。他也未曾試過透過畫筆，將自己的處境畫成悲情藍，渲染別人。
.
.
默默耕耘，靜靜拼搏的人，我認識太多。也正正是因爲他們的存在，造就了今天的我。
.
.
嘿，WALLY，你憑什麽？你的音樂？世人强調那叫個人口味。告訴你，我覺得你唱歌真的很普通。不要緊，既然是個人喜好，那你就繼續努力做好自己的音樂，認同你工作的人，自然會以行動支持你。
.
.
喂，這次好像有點不一樣。應該説，是「很不一樣」。你在賣弄可憐，貓哭老鼠，假裝自己身處水深火熱之中，再請大家聽你音樂，用所謂的愛和關懷，支援你那大大張的機票。
.
.
付錢給他的人，我通通都看不起。該愛的，你們看不到，值得關懷的，你們漠視。我呸，香港人的身份，麻煩你們不要爭著認。千萬別沾汙了這個富有故事的族群。
.
.
好了，請讓我用一點文字來囉嗦年輕人。
.
.
年輕人們，特別是男生，請記得，靠自己，做實事，少説話，多做事。人生總有低潮，咬緊牙關，用上更多的努力，鞭策自己，努力跨過去。
.
.
不要，千萬千萬不要賣弄可憐，別貓哭老鼠。愛護你的，一句「有點累」，穿山越嶺也會趕過來，把你抱得緊緊的。好好珍惜這些人，因爲他們的加油，你可以飛得更高更遠。
.
.
男人大丈夫，除了靠自己，最後還是靠自己。重複的忍耐和拼搏，定必會塑造一顆堅强的心臟，還有打不死的軀殼。到時候，你不但能頂天立地，更可以為別人遮風擋雨。
.
.
屌，本來想打日文。不過費事了，反正在日本也沒人認識他（一陣空虛的風聲）。
.
.
#話要説到這麽白
#社會瘋狂到一個極點
#假設香港人在台灣遇到同樣的遭遇
#采取同樣的舉動的話大家會是怎樣的反應
#其實我沒有嘗試去感化你們
#因爲你們已經病入膏肓了嘻嘻嘻

D逗號睇到我想打人

負皮得好快

完全自打嘴巴

yes 有whatsapp記錄 但冇cap到圖
睇有冇ching有cap到

佢最撚難頂就係呢啲文，講一套做一套先唔講。

成日強調”男人“應該點點點，男人老狗成日做運動又拍片拍影相，好撚造作同嘔心。

佢啲文全九成都係回力鏢，自己中哂

整件事只有一個討論重點：不知廉恥。

Reviews 點解會係4.9？

影衰哂
教頭兩本大家的日本語咁易都搞到咁多嘢

利申：住日本好多年
有間中落場教下小朋友

佢冇用大家的日本語阿

咪又係用嗰幾本書，左抄右抄
唉，我都應該學下點cap水

利申: pt教日文 無住日本紀錄唔夠柳生威

有個朋友2015年左右開始跟柳川
吹捧佢為人風趣教得又好 我就八卦睇下柳生ig
根本係一個以教書為名既爛仔狗公一條
重覺得自己活出真我好有型 但有死忠吹奏係唔同d

講返日文 我朋友跟佢跟到2018
佢既日文發音到文法都係1999 同柳川一樣
但我幫佢唔到 佢係忠實柳粉

Btw 前排柳川ig post重叫人唔好執佢d post既文法錯誤
佢話日本人都唔會在意
你學生要你教你都其身不正
做先生做到你咁真係好柒呀

聽朋友講好多人退咗學

肯退錢？

正確的選擇

聽講800冇得退 但朋友話仲有幾期先完 唔想浪費時間同錢

佢真係好得閒

早d跳船保平安

路過 宜家跟GURU日本語教室覺得幾好！
有一個香港人 一個東京miss
隔住隔住甘上

完全覺得重新認識日文！
佢會幫你汁番所有基本野！ 又會行埋你個位度幫你改功課！又會講你知有咩可以留意多啲！聽說讀寫乜都齊 ！同埋歡迎問問題！
仲要唔使$100一堂！ 正！

幾日先有舊生知
啫係要加速推同宣揚啦

幫推

得到居日柳生負皮 我三生有幸

up 知っている 擰頭 知らない one two three

花柳福又開始del fb啲留言

望清楚呀黃絲柳粉
仲有想報佢果啲呀
推爆佢老母

花柳除左鍾意拆散情侶
聽聞佢仲鍾意食人妻

好似有個柳粉係人妻 條肥尻厹好想狗衝

仲留响果度先嘥時間佢剩低果幾期未俾錢架嘛? 如果係, 放棄果800蚊搵坊間其他老師學吧！

唔好為咗$800而俾多幾千
止蝕離場啊同學們

私補定揾其他好？

叫柳粉review

呢樣真，大家有轉場出去學嘅都知內容大同小異
原來就唔係佢講到嘅咁獨特，係好有特色
全撚部都係教你去居酒屋叫野食呀嘛
推長進度呃學費

淨返幾場睇埋先走 可能有好笑野睇

佢個陣有個EX就結婚
仲約人地結緍前去長洲玩左晚
咁個晚會發生啲咩事大家都知啦
人地老公全身發撚晒綠光

語重心長
笑唔笑死人

屌你
恥辱呀

本身今日打風休息，無聊想幫樓主整合下，但發覺太大工程，d衰野罄竹難書都係去打陣機先

btw下個po唔好係時事台吧? 成日1001都唔完，一陣變左3個po同步推

轉左校再相認

真心咩

都幾撚難開口我以前跟花柳福

佢學到咩程度呀？我覺得初班的可以去大班度學, 去到中班高班先再考慮私補
當然都要金錢時間等等其他因數決定啦

嘩好嘔心呀
要出軌都唔係同呢啲樣啦
仲有佢一上第一二堂就已經mark 定邊個女同學無男朋友勁嘔心

最難開口一定係

佢愈係想隱瞞就愈會爆佢大鑊

推呀
post 1成千正皮去哂邊
條花柳行動當日去完旅行係機場坐家長車走
唔係俾佢過到骨呀？

條友大把前科
有次飲酒 見過有個初班女學生同男朋友感情出問題 俾花柳搵埋出嚟飲酒 過程講盡個男仔唔好 最後不出所料個女學生同男朋友真係分咗手 以為佢會出手啦 點知佢走去撮合個女學生同班入面其中一個柒毒男 最後個男仔被拒 花柳先伸出友誼之手 雖然我冇親眼見到佢哋上床 但個排玩開個個都知佢哋行得好埋 過多排個女學生就變咗柳粉 一有其他同學講花柳壞話 佢就全力護主

有冇其他班發生過呢啲事 係咪慣常手法？

呢條撚樣啲衰野已經唔值得幫佢保密

More

咁多課後服務唔掛得知咁多柳粉啦

下次招牌記住加番笑哈哈

屌你有聲有畫面

柳生唔做牛郎嘥晒

係咪要出場了？

要轉顏色

你們這樣是不對的！

more

摩啊！
仲邊會理啲料邊度黎

個人認為，提吓各個admin 都可以，

但可能仲有好多同學想永續N5同校長開開心心繼續生活落去

正所謂，黃藍是政見，開心最緊要

點解做左咁多仆街野，咁多年一直都無人爆出黎

慎重諗清楚邊句講得邊句唔講得

家陣爆料前我都會double check清楚

唔止堂上 仲會比佢放上佢個page公審

Ching 唔好忘記一樣野
受害者好多時係一個人獨自承受
受害者係個體 但花柳帶埋佢班柳粉係一班人
佢出聲又會比花柳帶頭欺凌 或者比人排斥
正正同現實社會嘅情況一樣
好難叫到咁多受害者大大聲發言
所以難得終於有個途徑係發現有咁多人曾經中過招 受害
先會引起咁大嘅討論 / 爆料

今次呢鑊 消費黃圈 利用手足 真係唔忍得

其實學校係社會縮影真係講得無錯，沉默等於默許佢繼續咁做。學生先係俾錢個個，又唔係得佢一間有得學，真係唔明而家仲留係度既學生係咩心態

你講完呢樣之後下面嗰啲回覆全部有兩個負皮

我都感覺到呢度既巴絲谷左好耐，希望黎緊多d料爆，愈多人爆，爆左既人先愈安全

除左花柳先生 仲有多隻柳粉入黎負評

所以都真心建議有唔少忍得佢耐嘅人出聲數臭佢
但同時亦都希望出Post前一定要保護返自己
最怕見到有人爆料 然後係相度見到人地個真名/profile

動新聞稿都幫記者諗埋喇！

日語校長想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢？呢排一連串嘅花生中，有個人稱「花柳健」嘅日語學校校長，突然被一眾過往嘅學生爆佢大鑊！由於最近好多朋友仔喺蘋果日報落廣告後，知名度都急升。呢個校長見狀立即想玩埋一份。可惜校長話：「我最多就出$4000㗎啫，你哋會唔會夾錢資助吓校長呀？」起初樓主出post 都係想幫朋友呻吓，覺得呢個校長又想要出名，但又唔想出錢。點知post 一出，就引嚟好多舊生出嚟陸陸續續爆佢大鑊！性騷擾女學生、自大自戀、冇料扮四條、虐待員工...仲話自己似伊藤健花生post 出咗幾日都仲有舊生爆佢嘢，睇嚟真係要學黨報咁講：「做人做到好似你咁，又真係抵鬧。」

花生多到....

最衰都係花柳福

當初我繼續讀嘅心態係因為想好頭好尾讀完晒初班

佢d notes 臨上堂先派上網又無人講
點撚知道後面教嘅嘢都係嗰d
(你明點解佢無課程大綱啦)

柳粉繼續課金唔係為咗學好日文 而係輕鬆愉快

咁講真而家又唔係老豆搵仔，呢d咁危險既爆料唔小心柒左既話，最多咪比柳生whatapp屌7
不過山東人出哂名好衝動，佢隨時攬炒放學生資料上fb公審

10分鐘 email （拎嚟開fb account )

大家一齊去佢fb傾計

請問係點見到？個助手係咪一隻動物？

條肥尻應該會將近日所有嘅怒氣一次過罵條友咁
BTW 柳粉心理質素好撚勁
睇到咁多留言罵尻你/你地個花柳
依然keep住繼續負皮 仲繼續自我感覺良好
覺得花柳係完美下話
幫花柳含過幾多次先會對佢咁死心塌地

唔知個cover有無邊個俾佢撩過

其實我post 1 都miss 咗好多，靠大家補充

推番黨報條link 上嚟先

辛苦晒樓主

冇你帶頭 邊會有咁多苦主出聲

成地都係花生

朋友表示畢身難忘講21314講咗幾個月

每人800夠佢登報賣廣告啦

佢唔講three咖嘛？唔係 one two one two咩？
好似無印象聽過佢個three字發音

初戀啊

嘩 𨳒
上堂9up幾句 loop返幾句日文就搵到食
唔撚係呀

我頭先ready比錢 多謝樓主

巴打你都要小心呀

你儲落啲圖好重要㗎
（我有冇認錯人？）

係咪花柳成日話人好大波個個

救得一個得一個

其實我都係食花生㗎咋

講講下中間唔夠氣要換氣

犀利喎

又開多左個PO講助詞で

仲有筆記ある？ ない？

都話唔係花柳健

花柳福都可能多到估唔到係邊個
到底佢24小時點分配
勁撚過羅志祥

唔推不是人

唔係 佢望落去唔大波，矮矮地 講真，果個人妻柳粉嘅貨色先生一定唔會望得上眼 所以都幾肯定係條女送上門幫人含

真係唔怕無閪屌
成班女柳粉排住含

聽講前排花柳差啲同個初戀（已婚人妻）去日本happy 可惜撞正疫情去唔成
花柳講到好唔想去 最後咪又係鳩痕

又係呢啲仆街日本仔

磨牙條女唔靚呀先生點會睇得上眼 咁多女學生排隊等住佢食好忙架

我係新學生
其實睇相佢好一般 點解可以講到咁多女痴埋去...

點解個初戀要咁做

我模仿返蘋果記者嘅習性，通常會用一開頭嗰個花名，好似係

好啦，我罰抄三次啦
花柳福
花柳福
花柳福

山東仔咋

中國人嚟
喺日本住過幾年
最後嚟咗香港

啱啱見到呢個post

有冇黃店夾蘋果廣告？內頁 全版6萬

校長，$2500咋！within budget 呀！

平過登4000蚊格仔

997

咁撚細格校長先生唔撚要呀

睇佢話呢樣唔重要個樣唔重要都知直頭差啦

逸之啲post好精彩

日日都鞭打緊花柳福

利伸唔係佢嘅學生 但佢出錢係蘋果抽花柳就開始睇佢

佢嫌細啊

唔好侮辱砂糖啦屌

個老公又會俾佢去

我都知呢個故事 勿相認

樓主我幫你整合左d呢個po既你自己改下啦，睇下加d咩減d咩
同埋唔好再開時事台，1001完唔到

同埋唔好唔記得呢張gif

嘩 推到佢仆街啦

睇黎我教精左佢 新post教多左好多名詞
但係都仲教緊n5程度

永續N5

乜蜥蜴唔係トカゲ咩
ヤモリ好似係鹽蛇喎...

開多個柳川page 幫佢宣傳下嘛

頂，好正！

已射，但呢個post要5001 呀

小心一陣柳校長 ig story屌柒你啊
「咩逸之啊，學生都唔多個係度嘈，你有我日文好咩？有我咁靚仔咩？(笑)」

人地d學生唔多, 不過肯定高汁過你果班先

仲咁高

比我抖陣啦

咩逸之啊 你有我咁醒食啲學生水咩
你有我咁勁係連登有兩個post咩
你有我咁威連學校都執撚埋咩
你有我咁勁教極教極都係N5貨仔咩
愉快樂習啊
知ってる？

係啊，佢又柒左，fb都有人留言話佢錯左。
我估佢會話：
屌你米一樣四隻腳爬下爬下！我中文唔係咁好嘛，你無睇連登post咩？

中期花生精選

～～～～～～～Post 1～～～～～～～

原post ：

***Post 1精選在此post #1 ***

～～～～～～～Post 2～～～～～～～

#25 - 長期鼓勵學生問問題，但冇一次答，新學生唔分享ig fb會畀佢串

#168 - 脾氣極差，曾因一對母女衝出馬路而害佢考車肥佬，揚言要車死佢哋(笑)

#203,734,751 - 優越感極高，經常喺網上批判學生/同行係垃圾，另外成日覺得自己懷才不遇

#241,273,287 - 員工入面只當panda係人，其他都係當狗。不但要畀佢鬧到喊，仲要員工去長洲做嘢但唔想畀人工。有員工OT到暈咗幾粒鐘，佢竟然唔理人！另外甚至要員工用嘴吸龜屎!

#510 - 想入學？問吓問題隨時畀人串，甚至圍內恥笑：「唔畀你讀啊!」

#542 - 大量手足貼圖證明，柳先生嘅notes粗製濫造，內容空泛，仲要好多廢嘅個人睇法，簡直誤人子弟

#754 - 為人心胸狹窄，經常發文酸自己嘅細佬，行文之間十分侮辱

#803 - 上年91鄧寇克大行動，佢去完日本返嚟香港，坐家長車返屋企

～～～～～～～～～～～～～～

佢嘅惡行罄竹難書，講都講唔哂!
性格方面嘅已經廢事講，咩自戀、成日覺得自己好靚仔都算，
仲要性騷擾女同學，又同佢班柳粉一齊恰人。

另外身為老師，居然成日想食自己嘅學生，呢度無咩證據就廢事講太多，但根據同學們嘅口供，應該都食咗唔少，有d仲係佢用橫手搞到人分手再食!

除此之外，搞貨不對辦嘅呃錢旅行團、生日收每人$50籌款買禮物、武漢肺炎期間轉網上教學但仲加價，有學生想退錢但唔退.....
呃落咁多錢，居然登報都淨係肯出$4000！

大家睇完以上嘅嘢，自己諗吓應唔應該報呢間日語學校啦。
（樓主按：我食花生㗎咋）

～～～～～～～～～～～～～～

同場加映：其他黃日校

*柳川，讀唔讀就自己諗*

Sho

逸之（已在蘋果賣廣告）

～～～～～～～～～～～～～～

此post 嘅每個留言可極速獲得校長負評一個

高汁啊樓主
實在太方便比人追Post

話說之前校長先生拎左修學旅行其中一個女學生既相做 wallpaper
而家諗番都幾變態

有無睇你先生我個post 呀

身邊有無人比人推過上連登熱門呀 up 頭あります 擰頭ありません one two three

#990 巴打整合
字裏行間都感受到巴打嘅怒氣

校長先生教初班會show 其中一個ex 既相出黎
唔知果個ex 有無咩野可以爆

好奇咩樣

仆街
有撚排推

又binc

問我點解 どうして？ 問啦
唔得你要扮日本妹 個頭要側d 音調唔夠高

好犀利竟然可以推爆兩個po
以前只係覺得佢個人比較火爆
追晒po 先知原來係咁嘅人
可惜我以前個班冇咩花生
只係有女同學俾佢影過放出FB
慶幸冇跟住讀上中班
唔係就真係柒多鑊

時事台 未爆呀
落力啲一齊推

5001 呀絲打

慢慢吸引人嚟食花生仲好

如果絲打把聲好聽啲 佢會係咁點名你講日文
講幾次 之後好似射完咁話 啊真係好好聽

推個po先

樓主有冇諗過開個Google Form比啲冇連登ac/唔方便親自出聲嘅受害人投稿？

屌，想報班考N1，見佢黃仲想去，好在佢冇教N1
話是話係咪得第一可以上，日經又藍到黑

屌佢老味
「何泊」個「泊」都串錯，係「ぱく」囉
我呢ｄ Ｎ４仔都識

條花柳咁變態
咁對其他學生咪好唔公平囉
得靚樣靚聲絲打有得答問題

夢見花柳唔知第幾個ex係空姐
果陣仲話準備結婚
但又要係人地飛緊果時溝其他囡囡

呢啲公平要黎把撚咩
肥既咪問你幾寸腰 叫你用日文講數字
男既咪問你幾高 實有得答問題
你唔答佢點知下次串鳩邊個好呀
傻豬黎

上個post有講過話樣衰既學生唔比佢讀
熊貓同花柳cap圖笑個學生7

留名想知依家柳川d苦主冇讀之後轉左去邊?
定係比佢嚇到唔想再讀日文

呢啲人邊有資格做老師

助詞唔重要? 笑左

搞到好似「白姐姐與你盡數心中情」咁

大家覺得點？

以前上堂有個學生妹 無端端比佢嗌左起身
話咩示範心動既行為 就一野攬住左個學生妹
近到個女仔塊面貼哂佢既胸

無記錯佢上堂show 果個 ex 既相就係空姐
做左D 咁對唔住ex 既野, 都仲 show 人地張相出黎

校長先生真係好厚面皮

佢個ex做空姐，平時都聚少離多，佢就用個ex嘅公司福利，勁平買機票飛去台灣落club玩 佢係台灣做過啲咩，大家都心照

若要人不知 唔好太低b呀

大家好有共嗚
而且大家形容出嚟嘅人性格完全無矛盾

留名等更多花生

事實證明大家都好明白條友係乜料

即使成2000個留言都唔會有人否定

都係個句啦 如果有任何一樣野係吹大左嘅

花柳你鍾意未係你個page度澄清

敢做唔敢認啊？

同埋有咩好嬲呢～ 你話比人砌生豬肉就嬲啫

比人講事實都要嬲 做人做到你咁真係好失敗

一齊推到佢收皮

頂你個肺 嘔唔嘔心

以為自己係漫畫男主角？
屌 個學生妹一定好大陰影

個妹睇起身好細個咋

嬲你斷佢米路呀

個妹最後點

左一巴右一巴, 柳廣福你塊臉腫咗未（笑）

一齊合力推佢去死

本身早幾日諗住報 但見到留言同諮詢人 就縮沙了

T校T先生？

推出去俾多啲人知啦

係咪分過又復合？

點樣先可以做到啲人係google search學日文
可以search到柳廣福啲衰嘢

有冇人係呢方面嘅專家

花柳：塊臉腫撚晒啦 日後仲點扮佐藤健

刀削臉削幾多次都冇用啦 反正佢咁撚厚面皮 （佢話佢厚面皮喎）（笑）

講還講

其實完全唔覺得佢靚仔d柳粉唔知咩taste

好東西當然要分享吧

見到都想嘔
我會J返砂糖

花柳福仲負皮緊
攰未呀？攰就出嚟交代下啦

呢個真 佢自己上堂有講過 都有道歉
不過真係叫人點敢join佢個團

本身諗住叫fd試 但家下冇了

唔好漏左Louis 早兩日都出聲齊齊刮佢兩巴

一樣咁精彩

個個日文老師瘋狂食花生

Louis同逸之隔空交流好高汁, 交流之中又要左一巴右一巴
柳廣福今次上晒位, 未登報已經出哂名

突然記得有堂 佢全堂都係度教”酒”
係全堂！2個鐘！ 勁係度9 hea時間

然後又揾到一樣野

原來佢都有之前教飲酒都上過蘋果

幾時俾到蘋果報你性騷擾啊
救到一個得一個
繼續推！

屌佢老味 簡直為害人間

見到張縮圖已經憑咩話自己長得不錯屌

佢次次講出嚟都覺射自己好威咖

我用條女1折機票飛台灣食女

唔 9 hea 下, 點拖到初班都要教年半
愉快學習, 9 hea 下又一堂, 佢先可以更加愉快

想幫哩個post買google廣告了
逢係search 學日文 日語課程 個啲都要第一個彈哩個post出嚟！

試下水溫先 我想做樣野幫下花柳出名啲

宣傳下呢個post

借問聲在場咁多位巴絲會唔會有興趣一齊黎呢

等唔切了 come on! I m in!

點解咁大個人唔諗吓自己做緊咩

唔可惜

好 有 我岩岩今日終於忙完
可以全力追擊花柳先生

我係IG開左個空殼帳號 然後不段Cap返連登post啲內容
最尾好似花柳咁落佢最鍾意嘅hasgtag

愈多愈好 尤其啲熱門tag

真係冇理由係IG冇佢啲事蹟嘛

利伸已經post左 不妨可以試下search以上嘅hashtag

花柳sir堂堂都有oral練習

教品酒呀？

佢有冇再cheap d
搵埋搵埋咁鳩多錢

其實佢講野啲音係咪不嬲都係咁定點

好 要開始follow定

其實唔好follow就真 免得知你係邊個
因為相信遲早都會比Mon post柳粉report
所以如果有巴絲有時間
自己開定啲分身帳 然後係個帳號度出多啲post

記得最後落hasgtag

咁全世界search個tag 都會睇到有個咁既post

聽朝訓醒整先

歡迎幫手宣傳下花柳福啲事蹟

手動推

正啊喂

我覺得係講野唔正
但對比返依家 佢依家上堂好似進步過呢條片

推到5001

[

瞓唔著，睇下有乜update

多謝大家幫我慳錢
之前諗住報，價都問埋
諗住失緊業唔好咩都唔做咁HEA

終於有人開po講呢間嘢有幾黑暗。幾年前諗住學日文 打電話去問初班仲有無位，職員答「無班有位呀，過主啦」 講完即刻cut我線

老師仆街不特止 職員都咁仆街

下有生意都唔做

答你果個係男聲定女聲

唉 佢教
酒嘅種類 (講哂甘制)
酒杯分別
品酒
可以點嗌酒
教男同學點講去請女同學飲酒 等等

教文化又吾見佢甘仔細
Hea時間的花柳

花柳福有鬼文化咩
去蒲、食女呃蝦條就叻
緊係呢啲最熟啦
成日用呀嘛

學生有問題想問 柳生話
“我嘅學生吾會有問題問 (微笑) “

改番句野 吾好誤人子弟

同學想發問，冇得問，被恥笑。

可能你把聲聽落好樣衰

朋友個朋友之前有share呢啲cap圖講好吾明點解公眾假期都要人上堂
我都吾明
甘我就開心share啦

好似話有啲同學清明節真係上吾到
甘柳生同隻動物咪well noted with thanks嘅態度囉

即使有同學公眾假期上吾到
佢都照開班
仲要提你幾次 記得上堂啊柒頭
上吾到咪由得你上吾到

總之佢就要日日開班 理撚得你

想知 有冇學校係公眾假期都逼9你一定要上堂？

柳川せんせい到底仲有幾無良呢

訓醒又推下

如果零晨訓唔著又可以開班？
上唔到係你嘅事堂數照扣

有錄影可以睇返, 所以唔成問題

之前上唔到堂話要補堂，問完熊貓佢話會安排，之後都係冇咗件事 學費就催你教，堂就唔會上足

都得姐！睇video就會發現佢真實教嘅嘢小得離譜

柳廣福上zoom 經常遲到早退 已經聽吾少有呢個情況
嘻嘻嘻
遲腥link俾人 遲左上堂 但一夠鐘即走
都上吾夠個半鐘嘅 (微笑)
嘻嘻嘻

免費上左大公啦已經4000 可以慳返黎呃更多無知少女去飲酒作樂比佢屌

推到上蘋果仲開心啊
大力地推！

係未夠鐘已經「同學仔，對住鏡頭揮揮手講byebye」

係！糾正糾正
遲到早退 提早完場先岩 都冇上到個半鐘

非一般嘅體驗

可能佢係學校扑緊嘢 你阻住佢

原來有youtube channel

之前佢間唔中會搵日本人做會話練習 一開始都多人返 但越後越少人 由1對4 1對2 最後1對1... 老實講 如果本身有底去都還好 如果真係N5白紙去同日本人會話 即使人哋放慢速度一樣都係唔明

見到尼個post都唔敢報佢了

柳廣福呢幾日係fb 同 ig 狂講助詞

又話吾重要嘅 easy easy la
宜家先知重要？ 又自打嘴巴？
柒吾柒啊

之前屌過班學生唔珍惜同日本人交流的機會, 一到呢d oral堂就突然間好多人會各種理由上唔到堂喎
其實佢有無諗過人地可能真係工作上要OT, 或者白紙一張對住人地er...er.....errrr...咁咩

令醜惡嘅農場新聞抄文就得了

心理狀態六年班，大哥哥了(苦笑

直程唔明人地噏乜 又話唔使帶notes 靠佢俾既就夠 啲人唔返好大可能係體驗太差 一黎就已經咁哽 又冇人support 真係地獄

本身有少少底果d都err...er...到一兩句的, 但白紙果班真係你眼望我眼

留言同佢講： 又話助詞可以無視既

話說巴打，你改返啲吾系甘牙先
係「唔」同「咁」
依度冇人屌但出到去其他post唔難保你家母冇事
打返啱正字先

巴打加油

呢個post 嘅巴絲都好善良

最愛正字

Good !
加入

爬返上一個post有講過, 睇字都覺得好嘔心

如果報其他學校嘅N4 係咪唔使考N5都ok?

通常PASS左個入學試就得

諗起柳廣福成日話跟佢嘅學生係最善良

唔知佢賤格跟佢係無知
知道佢賤格仲跟佢係縱容
柳粉難辭其咎

push

wow push

呃人黑店

之前試過今堂搵左日本人黎代堂, 隔2-3堂又找日本人黎練會話, 幾次既主題都係關於旅行, 仲要好好心咁印埋啲生字俾你

舊中同？

負評打卡中...

題外話，想問下邊度有得睇柳廣成跳舞？搵左成個ig都冇。
得花柳福d抽筋片睇

嘻嘻嘻

可能有，不過真係駁唔到所以

佢地有默默負皮架

mayumi起碼日本人 聽人講教得幾好

感謝巴絲

開新帳號
Post連登內容
落tag (愈多愈好）

我都諗緊仲有咩tag可以加

名師
花柳健

推到佢仆街先得

其實我都想講唔好意思講

發夢見到明天登報, 好期待

會留意
大家繼續推！

我都廢事講咁白爽

佢覺得呢種文化一定要識

我都想登報 但無柳廣福咁有錢
如果可以有廿個巴絲每人夾500登報篤穿佢就好了

整埋哩個post嘅link/QR code
爽咗

係咪呀

係囉
明明係同路人做咩仲唔落廣告

屌你句easyeasy la

whatever la

佢個腦淨係識屌女去旅行呃錢
話香港人唔好淨係識 海胆和牛 咁垃圾
要學好日文去旅行同人交流
用香港人鍾意返鄉下呢個特質黎教你呃時間揼波鐘
特你學到一兩句去日本就自high

fb呀

花柳福！

講mayumi教得好都俾人負評

係咪呀
希望有flyagain咁多2萬fans

無教書資歷，純粹係個鍾意香港文化(尤其梁朝偉)嘅北海道人。無記錯打柳川工前一份應該係在港日資文員，因為某次花柳福喺尖沙咀搞嘅shabushabu聚會先識花柳福，後尾仲入埋會做「先生」，專教細路仔班。

咁你真係要多謝佢 幫你慳左好多時間同錢

希望巴打你打返「唔」同「咁」

其實花柳好識包裝自己同佢間黑學店
如果唔係呢度有人爆料我都已經中左伏

係咪會平過搵有真教學資歷嘅老師？

花柳由頭到尾都係為錢

仲有捉心理靠嚇

連登柳粉發現案

快d搵人帶佢去驗眼

要乜資歷
Ryu考緊嗰個日本語教育能力検定試験算唔算

Good idea, 但使錢喺柳廣福呢啲人渣身上 唔係好值

大丈夫

痴撚線

事實上 成個ig 都係吃喝玩樂既咪佢本人

講野成日懶係有道理好似好易記入腦咁
事實鳩up 當呼吸 鐘意食海膽就會學唔好日文？
你咪又係連英文潦草都寫唔出
你有學返好咩 又叫人不要怕錯
自己就去高級餐廳表演出醜問唔識英文有無野食幻想下都覺得柒

嘩，原來連個真。日本人都係無資歷架

有前科

呢個post邊句無

花柳自己都喺度po埋啲「糞便」相，仲喺度話人唔準食建議教育局取消佢個牌

2013年

你地食晒的話佢咪無得食囉

成個ig都係糞便

佢老母睇返張notes真係

我係校長先生
唔啱聽你就滾！

連佢自己都係

連平假名都要打羅馬音做乜鳩

大部份留言都係得一個負評
好心佢地開多幾個連登 account 啦

驚你唔識

開個新Po 賀一賀佢

有冇人都覺得佢句「共勉之」好煩膠

大家一齊食屎, 共勉之

校長先生不嬲都人格分裂
自己講野果陣就有光環 mode, 成個聖人上身
但做果陣就自己做埋一份

鬧 mr wally 又係咁
叫人去日本同當地人多D交流, 唔好掛住食都係

幾錢

巴打神探

其實呢條友真係好可悲
成日話自己細個受欺凌
根本就極自卑, 而家報復心態, 要將童年鬱結投放喺其他人身上
愈無安全感就愈要逞強做霸王
唔係點會成日少少嘢就玻璃心碎, 咁鍾意批鬥人 / 吹雞叫班柳粉一齊網絡欺凌
言行又八婆又小學雞, 仲以為自己好L型

有既, 但知佢真面目既都走曬

再推,想睇人仆街

係咪啱啱開校？

推
爭啲中伏，好彩睇到post

推下先

唔好俾佢停

恭喜

輕輕一推

咁憎恨當時嘅生活 又要搵錢移民走

根本唔識教書唔識辦學

巴打真係造福人群我都係喺facebook啲日文交流group見到有人share post先知佢咁仆街

恭喜...!!!

最叻消費「黃」身分，講自己飲食習慣都要tag光復香港 (校長先生，唔通你唔會食日本菜？)
然後突然話要「罵爆死港女」 (精神病? 無啦啦邊位得罪你?)
無人撩起佢，都已經小題大作到咁，無法想像佢睇呢個連登post時內心有幾澎湃 (奸笑)

hiiiii lm for tmr apple daily

玩到post2都50頁

佢做乜9

利伸：嗰啲唔係我

多謝咁多位巴絲講返經歷出嚟

睇嚟要大肆宣揚

佢係咪講呢d野港女唔食
淨係識high tea鋸扒

有冇堅料真係落咗

推到畀多啲人知佢啲衰嘢

佢應該係精神分裂
學校official page就扮哂和靄可親，同大家快樂學習
私底下就乜都睇唔順眼乜都鬧，逆我者亡

如果係，真係有趣...
根本無人撩起，佢自己幻想出嚟，然後就鬧
我以為精神病患者先係咁
再者，就算其他人鍾意食扒，又唔係要佢買又唔係要佢煮，關佢L事咩 成日話男人應該點點點，好心佢自己男人老狗咪咁多管閒事啦

佢成日強調男子漢，其實佢d 行為好女人
又好小家，邊忽男子漢
好心收皮啦

其實佢講D野食同光復香港有咩關係?
尤奇係啤酒

無架 佢最興講野九唔撚柒搭八

佢無係group 講喎

可能人哋龍眼荔枝係本地種，啤酒係本地釀呢
我哋呢D，識條鐵 (苦笑)

喺佢眼中所有女性都係死港女
用LC係死港女
食西餐係死港女
用名牌係死港女
得佢成日吹奏嘅老母係賢良淑德
其實個個老母都係咁㗎啦
唔知有乜好吹奏

「死港女」都可能係用自己錢買LC食西餐買名牌
不過呢位「男子漢」就出個廣告都要R人贊助
好有男子氣概呀

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

食日式梳乎厘pancake係死港女
食馬卡龍係死港女
起佢眼中應該得返食傳統中式糖水先唔係死港女

咁拎住名牌去食傳統中式糖水喺花柳福眼中算唔算死港女

仲有飲涼茶嘅都唔係死港女

係柳川個網見到, 其實有幾多初班可以係一年教完
條友又要 dup 波鐘, 又要去旅行
教得慢又話大家唔勤力, 進度跟唔上
之前讀初班, 讀左年幾先讀完

錯曬
係唔俾佢性騷擾既都係死港女

呢度好多受害者都係咁

點解你地唔搵第二個讀

睇完post再自己比較下就知乜事 馬上去報第二間

推
聽日真係賣左蘋果廣告再開新post 推

咁點知聽日有

我唔知喎 都唔係我講

哩個絲打有留過言咖 佢似柳廣成fans多啲

係要去FB同埋其他post大字宣傳哩個post

好煩膠 係要人人跟佢果套咁生活先叫好架咩？

屌 人要幾廢同垃圾先需要用到係酒吧鬥r水吹黎證明自己既價值而家要出黎做鴨咩
鬥埋d 19野，諗起咩全班邊個夠我同凱婷曳果篇野

買報紙啦

路過，覺得佢其實好撚似健吾
7頭、自戀、自大、單單打打、撩事鬥非、消費黃圈、日本文化⋯

有冇人依家買左？到底有冇？

係米呢個？無上佢堂唔撚知佢吉祥物咩樣同唔撚知佢呢句咩意思

各位同學係咪覺得呢三隻野好熟口面呢
介紹返, 左邊出自柳廣成手筆, 右邊筆記的畫風相信唔駛我講咁多

原來左邊都係畫風太大分別，以為係第二間落廣告

鍾意柳廣成d畫，唔鍾意柳廣福咁樣呃學生

係咪變左以學生名義賣柳生賣廣告
班柳粉

係咪即係花柳自己一蚊都唔出
又成功昆到水魚, 勁呀

今日開始都睇唔起柳廣成

明知佢阿哥咁仆街 都仲曲線幫佢阿哥賣廣告

日後再有女仔俾柳廣福呃 柳廣成都有份造成

一班跟先生學日文的學生 = 柳粉

所以成個廣告柳粉贊助？

一蚊都唔洗出又可以拎光環，好抵，嘻嘻嘻

殊～ 唔好咁大聲啦

花柳福「2萬thx~~~」

真係越睇柳廣成個版廣告 越覺得嘔心

擺明登嚟俾柳粉睇 「嗱！先生冇落自己名架」。 登報單嘢揚開晒 咁核突 想落名都唔得啦

柳廣成 扮撚晒無辜
根本兩兄弟一撚樣

就係覺悟左所以唔想再跟你學日文呀
嘥錢嘥時間

介紹返 呢三隻閪野都係熊貓畫既

大家好，我是先生。

以上是熊貓小姐幫我們學校畫的三隻吉祥物的STICKERS。大家可以用用他們啊～ 他們會很開心的（微笑）！

有關他們的介紹，可以看以下LINKS：

企鵝（屁屁）：

兔女孩（咪咪）：

熊先生：

溝唔到既都係死港女

喺隔離Po見到呢句 講得好啱！

呢三隻野個嘴角向上戚
其實就係佢恥笑緊班學生嘅寫照

巴打你個名

你唔講都唔為意

所以一有post講柳川/柳廣福 我一定大大隻字寫佢係黑店

d 柳粉真係好忠心

佢地fb互屌過

我知花柳有開post屌健吾
但唔知健吾有還拖

屌. 真係出左........

人隔行佢隔行
點解可以隔到咁柒

知你笑9佢用，所以佢用·

山東人 唔係應該用殘體咩? 做咩用繁體~

「我牽頭先付4000元，餘下的，看誰有興趣一同參與，如最後款額不足一萬，我會補上餘額。」？？？？
屌虛唔虛偽左啲？WhatsApp段野明明係寫「我又不想出那麽多錢，打算最多給4000元 」

好明顯今次係諗過度過點兜最靚，食屎啦花柳福

柳廣福你好意思話你不期望得到廣告效果？

柳廣福叫學生贊助時候講「如果只是表態支持的話，我會自己落星期六那個3000元連儂墻。因爲那個是完完全全表態支持的動作。不過，我想做到廣告的效果」

廣告效果咪係你原本目標囉

作完交出來俾人左改右改, 改到大家覺得ok先post

決定貫徹「兄弟爬山，各自努力」的精神，分開登報
·
·
所以坐家長車去爬山

回力鏢打到啪啪聲

當事人出左黎講，
柳廣福你del cm都冇用

夠膽就del cm, del一次po一次

又喺到玩文字偽術 sell煽情

轉個頭咪又係周圍同人屌 然後笑9呢班無知學生

老實講，最on9真係班柳粉。錢又係佢地出，背後俾花柳笑水魚又係呢班人

當事人都企出嚟 唔係唔撐啊嘛

咁多事蹟 佢想翻身都難
笑9Wally眾籌機票 自己想落廣告 又要人夾 肉唔肉酸尐

Wally 都叫做吓樣出嚟唱歌 柳廣福乜撚嘢都無做過啊
錢真係易呃 嘻嘻嘻

點解d 人仲會報佢，日文勁

咪用日本人個朵黎搵食 你試吓香港人唱日文歌 收入仲少過乞衣都似

識包裝 柳粉兵團推

岩先個連豬ac係fb有條友問more下面留言，柳廣福秒刪左建議連豬ac直接inbox 問more 既人士

有

more 都比人del 埋

岩先講完花柳連「more」個句留言都del埋
仲學人講言論自由喎，不停滅聲

柳廣成啱啱fb開post講呢單嘢

追post唔該Ching

原來咁多花生
俾錢學嘢要受氣, 仲學既人係咩心態

屌健吾無咩可能唔還 個死八婆

佢細佬呀

sorry

Ching 我撐你呀
.
.
睇咗，唉，好希望佢只係被騙

覺得都係對準返佢本人算
始終佢細佬都係局外人
我是咪太心軟

咦，以佢咁既性格居然唔落自己fb既名，等人去讀佢

柳廣成，你果位遲熟的技安偷影人地鎖骨阿

字面上我buy 柳廣成 嗰套多d

作為前學生我都唔會因為柳廣福做嘅仆街嘢去抹殺柳廣成一直嘅努力

始終柳廣成嘅努力係有樣睇而唔係好似柳廣福咁得把口講

柳廣成，希望你唔好令信你嘅人失望！

我覺得佢今次幫花柳都係念在親情

話叫哥認真反省咗
但柳廣福又刪人留言喎 唔知反省咗啲乜

其實真係好鍾意柳廣成d作品

佢嘅念在親情縱容緊佢阿哥

咁我都相信花柳嘅性格係唔會聽人講 亦都唔會改

回應埋家長車當的士用件事啦

睇返佢同佢細佬篇聲明一直只係講緊「落蘋果廣告」依件事上面，兩個都冇評論過依兩個post入面比「叫學生課金」更嚴重嘅指控
細佬都唔想面對佢阿哥係依啲人，再唔係就一路都知但廢事屌
阿哥就一係覺得自己冇錯，一係就默認咗自己就係個咁撚賤格嘅人

其實換轉係正常人搞咗單大頭佛出嚟，做到你依個地步（澄清、自己出返錢、冇出名）再靜一排應該冇人會再理，最多畀人屌你度縮同on9
件事發到咁大係因為你自己之前種埋咁多罪孽，又周圍踩人抬高自己，又食學生又搭家長車乜乜物物
先搞到你今時今日咁，因果呀

唔關事啦 佢份人咁撚自負 你以為佢咁易聽其他人講野？
佢都無回應蘋果事件以外既野啦
係上堂個陣有提過ja 仲要覺得自己無錯咁既態度

可能因為佢上堂嗰陣未畀人爆咁多衰野出嚟

如果唔係咁岩cap左圖呢條友一定連受害人comment都del埋啦反乜撚野省

所以咪話佢縱容緊 明知超過50%佢阿哥係唔會改
但都幫佢阿哥打親情牌 講到知錯咁

柳廣成
想講你阿哥追咗幾日post之後都仲私下係到笑緊啲講佢不是嘅人樣衰 同啲柳粉圍爐

真係唔知佢反省咗啲乜喎
可唔可以補充下？

柳粉洗晒腦 救唔返

點解要學日文學到咁 唔明

又有巴打去咗佢細佬到留言

仲用Wally張相做icon

花柳d舊生開始上水

せんせい d舊生開始用自己真身fb追擊佢
真係平時唔可以成日做衰野，依家搞到

暫時呢個reply最勁Nao Oao唔知係咪柳粉呢

咁到呃到200like lihkg post個reach太細，明顯facebook d 人唔知咩事

佢好似有like狙擊巴絲啲comment 應該唔係掛

唔回應下偷影女學生既？？？

覺得花柳份人好自私
明知件事會影響埋佢細佬
都要搵佢幫手畫
完全係想利用細佬個名氣去幫自己洗白同帶尼好啲的形象
完全係想拉埋細佬落水
至於柳廣成，阿哥開到聲真係唔知幫定唔幫好，我諗佢都係見佢唔落自己學校名先肯幫，佢一定覺得好難做

佢應該係串like花柳啲人

Nao Oao係講緊せんせい呃like

好明顯佢係串緊柳廣福個po d like

對唔住Nao哥你講柳生呃like就唔好係個咁多like既人下面回嘛

咁先符合佢個故仔「我一早就無打算落自己名」架嘛 而家7左 就緊係扮唔重名聲啦，但又要立即post 上facebook 話比人知個廣告係自己架喎起碼要呃下班仲未睇呢個post既follower既like先，唔係呢一皮就完全凍過水啦
個19先生本來為左自由比盡4k架咋
而家要比一皮 out曬bud
唔知又要搞多幾多次飯局先回到本呢
奸巴爸哦（嘻嘻嘻）

咪再話人柳粉啦

笑咗

對唔住Nao哥有無mon得咁密啊你

人地唔識畫畫又唔想出錢 但又要好夠日本風先達到個效果喎 咪又痴下細佬着數囉 唔係又要籌旗比插畫費架啦

見到柳廣成嘅reply comment ，覺得佢真係一個好人

先生好似就黎生日啦，梗係搞返個party回本
btw柳粉真係好有愛唔肯收返d錢，最後決定捐哂出去

可能佢本身諗住同步食花生，點知食食吓見到自己

「花生出爐了，主角卻是我」

點解細佬成熟咁多架

應該係你誤會左
佢自己都澄清左話自己唔係柳粉

其實我係黎推 post 既

細佬連花柳褔個ac都like埋

做老千做到先生咁有班忠粉 都算無憾 總有班傻仔肯幫自己護航（regardless of even佢好大機會係背後笑鳩佢地/笑吟吟數銀紙/今日私會完呢個聽日到另一個）

我會繼續G持柳廣成既畫作

Facebook係咪廢架 個comment 只show最相關 好多精華留言都無show出黎囉

柳廣成同花柳福 邊個係同路人邊個係偽黃
完全高下立見

細佬想幫佢
點知邊左最佳反襯

負皮師 先生到左啦

專業負皮師

先生以後唔信人啦 對話流出左比人踢爆左佢有幾on9同仆街

同柳川開左個facebook Page
如果有同學想爆料, 唔方便用真身出post, 或者無連登 acc 想爆料都歡迎

呢兩日會再整理呢個 facebook page

樓主洗唔洗update下個精選

而家係花柳個page又有人出聲

相信又會多左人黎連登追post

多謝巴打

有冇人係成功退過錢？中左伏好想退錢

如果想退錢就趁而家啦
件事炒起咗，叫埋其他人一齊逼佢回水啦

屌我都想要返啲錢

巴打及早跳船止蝕, 出面仲有好多日文老師架

襯呢個時機話唔適合繼續係度讀
佢會叫你滾咖啦

登報後花生精選

～～～～～～～Post 1～～～～～～～

原post ：

***Post 1精選在此post #1 ***

～～～～～～～Post 2～～～～～～～

Post2 中期精選：
(虐待員工、濫用家長車...）

#1300 - 柳校長fb 回應登報一事，話所有錯都怪佢講咗心底話出嚟

#1310 - 柳校長fb 有受害學生發聲

#1342 - 細佬成念在親情，禮貌出post

～～～～～～～～～～～～～～

大家睇完以上嘅嘢，自己諗吓應唔應該報呢間日語學校啦。
（樓主按：我食花生㗎咋）

～～～～～～～～～～～～～～

同場加映：其他黃日校

*柳川，讀唔讀就自己諗*

Sho

逸之（已在蘋果賣廣告）

～～～～～～～～～～～～～～

此post 嘅每個留言可極速獲得校長負評一個

相信呢段時間佢態度應該會好d既

態度好d
但退錢 noway
校長先生好有原則, 你唔讀既話, 係 none of his business

勿錯過最佳時機
叫埋同學一齊講

點解佢り要用li? 打li出唔到り

試吓依家食住個勢

點解佢可以咁柒
睇佢訪問d片原來廣東話都有鄉音

巴打係咪試左問？

無問到, 一早讀完左
我只係扮番佢之前上堂時既語氣答番大家

佢之前上堂話D學生轉工, 時間唔岩想退學的話
都唔撚關佢事
大概係咁既語氣, 所以我估佢應該唔會退錢

諗到佢個不可一世嘅語氣

試下問下都無壞既
祝你好運

各位想跳船的同學, 除咗黃店list的選擇之外, 今天又多一間在蘋果登報的日文學校

回顧一下黃店list先, 柳川讀唔讀就自己諗下啦

呢間青葉的廣告就起分類廣告果度, 有興趣的巴絲可以去研究下

想撳正皮 錯手撳咗負皮
我唔係柳粉

34歲人仲年少輕狂

仲有想講 哩到全部都係苦主
花生你老味 食花生我真係唔會有心機推足一個星期

哩位兄台真係blame the victim嘅表表者

咁相信先生會真誠道歉同有悔意？
仲唔快啲叫佢同當時人道歉？

又話影女同學係得到同意既？
點解有女仔出黎話其實唔同意？？？

柳粉唔洗護航啦
大家講嘅都係事實
有啲野就算當事人冇出聲，
隔離果個都會睇唔過眼
唔係個個對眼都好似你地咁盲咗
唔洗再猜度係邊個爆料
早日回頭是岸唔好再比花柳福利用啦

不如問吓有邊個舊學生會相信佢態度會改變

大家都知佢人前一個樣 人後另一個樣

佢態度有問題都唔係呢幾年嘅事

最叻就係出個用字煽情態度扮真誠嘅facebook post去包裝自己 另轉面咪又變番原來個自大囂張樣喺到屌全世界

本身都唔撚想再狙擊
但事實係無受害人收到來自花柳既道歉
由頭到尾佢都只係澄清返蘋果廣告既事
咁性騷擾呢？
學歷造假？
Cap圖笑9啲學生
上堂玩公審？
唔認為佢真心道歉
年少輕狂唔係一個傷害人既藉口
佢都三十幾歲人 都唔多信以佢咁仆街賤格既前科會突然改變
但佢今日對所有受害人依然一句道歉都無
上堂依然笑9啲舊生
唔接受都唔會原諒

我估佢係講我一個

呢度除咗我之外，大家都係苦主嚟

真係嚇撚死人
邊鳩個「年少輕狂」會笑鳩啲學生、糟質員工同性騷擾女同學呀
唔怪得知攞刀砍人都係「情操高尚」啦
宜家呢個世代真係道德淪喪

年少輕狂唔係藉口
希望佢唔好搞衰細佬個名

我認我唔係受害人
但就係睇唔過眼
佢對咁多人造成既傷害唔係一句年少輕狂就可以當無事發生
確實無諗過條仆街會反省會道歉
以家先狙擊佢係因為依家先知有咁多女受害者
被佢影過私人部位/摵pat pat/甚至被佢食咗
起碼唔會想見到再有女學生受害
佢所謂既真誠道歉 唔係被揭發佢會道歉？
而且到目前佢都無對任何人個別道歉
咁叫有誠意？

為你好咋先生
你俾人數到咁，現有學生走得嘅都走
而想學嘅人，作為一個精明嘅消費者，報之前多數都會做吓research，至少google吓
嘩一search見到你又食學生又笑鳩學生又盛
係人都走啦，你估市場淨係得你咩
畀個機會你挽留你啲客源咋

咪再淨係同班柳粉圍爐, 唔信你無擔心過將來收生同現有學生的去向喎
老老豆豆, 出面咁多日文老師俾我選, 點解仲要留在你呢度俾你笑
睇你個死款都無諗過俾你當面或背後笑過的學生佢地係咩心情, 今舖真係抵你死

細佬正常好多
處理手法都成熟好多
利申: 本身係佢細佬既fans

呢啲嘢唔係只有受害人先可以出聲！
亦唔係「聖人」先有資格挺身而出！

你唔係受害者？ 冇資格出聲！
你係受害者？ 點解咁遲先出聲？
你有冇做過錯事？ 咁你冇資格出聲！
人哋道歉咗啦！ 你再出聲就係賤人！

Sorry 呀，
正如就算政府依家道歉，我哋都唔會接受！
因為件事冇解決到呀！

[img]
就係知會佢冇交帶先追撚住佢
我係呢到淨係見到有班苦主怒屌花柳福
品德差嘅我淨係見到柳廣福一個

屌你老味柳廣福快啲回應啦
有膽做冇膽認呀？
你牛龜咁大隻呢係你細佬身後面醜唔醜呀

老實講句:
一個成熟既大人應該有咩錯就認
Del 人地comment又逃避，咁樣有咩意思?
成日踩其他日文老師垃圾
又話細佬點點點
不如腳踏實地俾心機教好日文
整好d notes仲好

用返大家的日本語算啦
佢啲自家notes 只係反映到佢啲邏輯幾咁混亂

跳脫到仆街, 成份note是方便佢教書, 學生想溫書要左搵右搵先搵到自己想溫的野

柳粉係fb死撐緊
好心唔好咁肉酸啦
有晒證據都叫屈佢 衰撚過藍絲

你講得岩 花柳根本無回應過種種指控

岩岩先同朋友傾完
紅字呢個係當事人既說法

[red]問點處理先最好？我就覺得佢應該要拍片同出通告公開承認佢d仆街嘢同道歉囉［/red]

花柳本人知道受害學生係邊啲
但佢無公開亦無私下道歉過
根本無悔意 只想否認同質質博 等件事掉淡

佢本人完全無認過糟質兼職同性騷擾
成件事 見唔到佢想負責同有悔意

[red］根本就係想扮晒嘢回應咗登報單嘢就算［/red]

仲有家長車單嘢我係有你whatsapp證據
但我會自爆先唔方便post出嚟

柳粉完美示範如何火水救火

原來上星期仲做緊既事都有得計落年少興狂

癡撚線唔熟助詞呢d基本野
實被日本仔恥笑十世都似
仲要錯一個助詞都會唔小心get錯意思
邊個老師教花柳日文㗎
好懷疑他有無考到日本語教師牌

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

好精彩
呢位人兄好波 (唔知係咪巴絲)
Cap定先 花柳肯定又de留言

冇錯 冇人話過只可以受害者先有資格出聲
不平則鳴 又有咩問題
而家呢度唔係山東 你嘅祖國支那
仲有言論自由咖屌你個花柳福

下下剩係識得de留言
你有邊一單夠膽企出黎認
夠膽做又唔夠膽認

諗左好耐講唔講 因為一講就等於自爆
但發現原來有咁多女學生都係受害者
所以真係唔講真係唔得！
唔想再有受害者！

之前我自己一個人去日本旅行
咁岩柳廣福都係日本
佢就問我要唔要一齊食個飯
會帶埋日本人朋友一齊
順便比我識下日本人
咁我就應承左啦
就約左夜晚一齊食個飯

食完之後 佢話同我續攤 因為好耐冇見
想同我傾下計 叫左個日本人走先

咁好啦 佢話佢帶路 去食好野

但行行下 佢無端端拖住左我隻手幾秒
仲係我耳仔邊用氣音講野

因為我個陣先十幾歲
以為佢只係當我小朋友咁玩下
所以我冇好大既反應

點知行行下 去左佢酒店樓下
佢話要拎野 我以為係lobby我等佢
就跟左佢入去
佢拎完野之後叫我一齊上去

咁我個陣覺得 佢係我sensei
我又咁細個
就冇諗太多 就跟左佢上去

點知上到去 佢就開始黎了
同我講 可以係到沖涼
今晚就留係佢間房到住
叫我坐係佢張床到休息下
點知佢就坐喺我隔離
（近到10cm都唔知有冇）
係咁用氣音同我講野

我終於feel到有d唔對路 開始怕 知驚

唔知係咪見我唔情願 有啲驚咁
就話佢既同事都同佢一齊黎左日本
話去一齊搵佢 咁我即刻起身行去開門走啦
佢竟然一野係後面摟住我 摟得好大力
我掙扎左幾秒佢先放開我

最後係到想講 防人之心不可無
無論男男女女都要好好保護自己

以上100%係真 如果我有講大話就爛面一世

屌佢老母人渣柳廣福

屌你老母柳廣福
仲話自己為人師表

屌佢老母 十幾歲都搞

絲打

屌佢老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

WTF

受害人可以搵以下機構尋求協助

芷若園24小時熱線： 18281

風雨蘭 熱線電話 : 2375 5322（一至五：上午9:00～晚上 10:00 ，星期六：上午九時至下午一時）

記者朋友 我係諗左一個鐘
攞到條仆街永不翻生

仆街柳廣福！！！你幾時死啊 屌！

推呢個

絲打有需要可以向機構尋求協助
記住你冇做錯任何野

點解柳廣成要係咁做代言人 我地要既係柳廣福親自回應啊！！！

班柳粉仲話年少輕狂
屌佢老味 你班人助紂為虐
繼續比錢佢學日文等於助長佢繼續搞0靚妹
十幾歲既學生尊重你信任你係個老師
屌你老味你非禮佢

絲打 好欣賞你嘅勇氣！
因為公開自己嘅遭遇比全世界知真係唔容易
我唔知都想像唔到呢次嘅事對你造成幾大嘅傷害

絲打加油！
每個人遲早都要為自己所做嘅負責，呢d 仆街一定一定會有報應！

多謝你 我仲諗緊會唔會有人屌我蠢
想講佢之後仲係咁叫我係佢屋企飲酒....

我個陣真係好蠢啊

屌!!!! 條友真係痴撚線架, 果個係你學生來架
推到全世界見到

唔係你蠢
錯果個係佢
有心人裝無心人，邊個預到佢仆街到咁
你唔好自責，冇人想自己遇到呢啲野

我地真係好難想像到絲打你所受過既負擔
亦都好欣賞絲打你講出聲嘅勇氣
對唔住 我真係睇到好嬲。。。
但同時亦都覺得自己幫唔到啲咩。。
如果有需要 你係有打算舉報嘅話
我可以幫手draft 書信去平機會
你留言 我就draft
我地始終唔係當事人
我地係嬲到爆炸 但同時我地都要尊重當事人嘅決定
Blessing you 絲打

所以點解佢要搬出黎方便佢呃女仔上去

絲打你肯講出來好勇敢, 十幾歲果陣俾人咁對自己一定會有陰影, 有需要的記得去搵相關機構求助
唔好咁自責, 係條仆街利用咗你對佢老師身分的信任, 錯不在你
見到你驚到咁仲叫人上佢屋企飲酒, 乜野居心好清楚

死仆街柳廣福
同你細佬傾完未呀
出黎回應下你做過咁多陰質野啦

絲打欣賞你咁勇敢
你冇錯！！錯嘅係佢
係佢濫用學生對佢嘅信用
呢啲仆街一定唔可以縱容
希望唔好有更多受害者

佢之後仲話當我係佢既女
所以得閒冇事都仲係會搵我

我係咁拒絕去佢屋企 但佢仲係咁wts我打比我
問我係邊到左味...驚到我熄咗電話....

可能佢覺得你當初走左去，係因為仲細個，一時緊張
所以keep住聯絡，睇下你對佢有無好感，有機會就.....

絲打介唔介意透露係大概幾時嘅事？
如果你唔想講我完全可以理解，你直接無視我就可以，no pressure ～

條友真係好撚變態
希望你唔好因為咁有有d咩陰影

呢1-2年既事 唔方便透露咁多

絲打你無錯，唔使自責....
條友濫用學生既信任

Feel到唔舒服就走，已經做得好好

講出黎好勇敢

唔好話十幾歲，我上年遇到條友邊摸背邊引我上車都驚啦，八點幾乜人都無 (34歲auntie)

班柳粉肯面對現實未？你地不停盲撐呢條友對呢d女仔黎講你地都係加害者

屋企人知唔知
絲打係咪無再讀啦

仲有一件事想講......

我個陣初中 仲係佢個到學緊日文
佢成日問我底褲咩色
明明我冇走光
佢都會同我講睇到我底褲

屌 我個陣完全冇意識到個嚴重性
個陣以為日本文化係咁 冇當係一會事

我冇同屋企人講 亦都唔敢講
淨係同左身邊嘅朋友講
佢哋鼓勵我講出黎 我先有勇氣係呢到講

痴撚線初中都性騷擾
正仆街 禽獸不如

呢個人好鍾意成日同人講，我唔會揀學生做女朋友，鐘意d有女人味，最好就似佢阿媽咁嘅款女人，識煮飯包餃子識去街市買餸，其實咪又係人前人後唔同樣，咪一樣鐘意食後生女，成日扮哂野，包裝到自己好好。你一係就索性認咗佢自己係咩人，你咁樣博取信任之後再對住學生做禽獸行為，真係唔要得！我身為前學生見到真係覺得好羞家。同埋佢好鐘意將人哋d秘密同周圍人講！

絲打好勇敢！
明白您仲細個唔識點面對，係好正常！
變態嗰個係條仆街！

死仆街初中都搞！正人渣！！！
繼續龜縮繼續負評啦！
垃圾！

絲打你好勇敢
至少你會令大家知道佢係咩人
要擔心同驚既係花柳福
因為佢終於露出真面目
呢啲人渣枉為人師

對唔住都要講....

佢唔L係卦？問埋d咁既野？

無一個文化會咁樣問啦 orz

(拍肩) 你無事就好....講左出黎，希望再無人受害+有人收拾佢啦

panda由唔識日文改到識

有無人打去問下柳先生幾時有交代

果條友真係好L變態

絲打我哋撐硬你

要俾多啲人知佢惡行 要推上多啲層面

我依家諗返起就覺得好嘔心

同埋我冇學啦 自爆都冇咩所謂

facebook 都唔夠人

仆佢個街
原來條友咁PK

我記得有次去佢攪D飯局
條友仔仲好正人居子咁話, 試過有女學生話暗示想上佢屋企
跟住佢仲好正氣咁拒絕左
同一個飯局D中年學生話佢做得岩, 同埋叫佢唔好咁做

而家睇番條友根本雙面人
講一套做一套

見到大家都係嵐飯
真係好嬲
絲打！我撐您啊！

感覺而家重點其實己經唔係眾籌登報呢單柒野
而係佢既教學水平+人品已經係差到人神共憤，做過既衰野可以講爆幾個po，我覺得完全唔應該比佢再做「老師」害人

當然香港法律無明文禁止食女學生，精神虐待員工....我可以做既就係推下po，上佢fb宣傳等人小心d

淨係識縮係個細佬後面

柳廣成咪再幫個仆街大佬兜，明明有人用真身fb ac去留言都唔見左。
你果d真係系統del，但你大佬個d唔係

跟本佢成個人就好撚假
不過佢又鍾意出風頭, 佢都有今日
咁多苦主出黎指正佢

佢果d事跡如果公開講，唔比人FBI都被人杯爆啦
最初以為只係一件cheap精，點知咁多野

就係佢會做，所以先掩耳盜鈴，等人無戒心

絲打好勇敢 比著係我就唔敢講
可能永遠收埋係心度
上面仲有啲絲打話比佢拍patpat
其實你地可以group埋去告佢？

冇追post2 去到 60頁

一切都只怪佢又要威又要用黃店光環落廣告，但自己又度縮出得個四千錢
一早自己畀晒個一萬咪好囉，仲可以呃多啲人嚟報添
點知而家畀人爆晒啲野出嚟，搞到自己身敗名裂

不過好彩有呢個蘋果事件，如果唔係d女仔以為得自己一個受害，永遠都唔會講返出黎

2020年好邪，小小野都會爆大鑊

天網恢恢，疏而不漏。

繼續推
夠料就快d報驚

覺得尼件事太嚴重
不如開新post推爆尼件事

為左6千
冇左下半生

柳廣成咪再扮中立幫柳廣福洗底唔該

我都覺得要開新post講哩件事
已經係性騷擾既層面，
唔擔保有無性侵犯既個案

善有善報，惡有惡報。
若然未報，衰係蘋果日報。

Agree，集中一個post爆條厹
不過問左個妹妹介唔介意先
如果報驚，佢屋企人會知

真心我睇左都呆左...

花柳回應下啦
一味叫個細佬出嚟頂

會唔會已經落緊口供

柳廣成作為細佬真係唔話得了

其實佢有冇del 過留言，如果有，同佢篇“道歉文”有出入，佢口口聲聲話 #言論自由

有，圖已cap

呢位姓Chiu既朋友係真ac黎，並唔係柳廣成所講俾系統del左留言既假ac

佢間嘢行政混亂，多次亂改收費唔知online class 有冇如實上報呢，等我搵下香港稅務局商量下先

呢位講得好好
做細佬做到咁真係世界級嫁啦，撈埋PR個份~不過都收左皮嚕

以我所知，facebook只會hide 唔會有系統del呢回事，一係就俾人report 到del，但會收到通知

我就係入"all comments"好似睇唔翻部分留言，我奇怪係留言者 自己del 定點希望佢如實表現佢支持嘅言論自由啦下

絲打 我冇講明你呢一單
但我已經將呢度個連登Post DM左比啲大page admin (尤其係for 學生 同埋手足）
而家等緊個邊出post
真心希望真係唔好再有一下個絲打承受呢啲痛苦
Blessing you

另外亦都希望大家都幫手
呢條撚樣嘅所作所為真係一啲都唔值得原諒

有冇人諗過整合所有嘢一次過爆比蘋果？
嗰頭落完廣告嗰頭俾人爆料

黃子華：有關於性醜聞，邊個幫死邊個

如果你覺得連登係屈緊你呀哥嘅，大可以出黎回應下咁多位受害者，唔係私底下一句“多年前嘅事”就輕輕帶過

柳廣福你對唔對得住你老豆老母？

養到你牛高馬大做埋咁多唔見得光嘅事...

你唔配被稱為「先生」因為你禽獸都不如。

事態發展已經唔係一開始屌佢拎光環
又或者係啲Notes左抄右抄
而係已經有受到性騷擾嘅人出聲
呢個已經嚴重超出一開始出Post嘅範圍
我相信連樓主都冇諗到會咁

而家明顯有需要做既係
將呢個post share去第二啲地方
等多啲人知道花柳到底有幾撚變態
唔好再比佢對下一個女學生出手

我覺得蘋果啲記者都有睇呢個Post，蘋果而家都會節錄左啲廣告出黎貼堂
佢都叫有賣左半版廣告，蘋果都係節錄出黎

唔明

我都唔明

你睇蘋果ig fb就明，佢會貼一啲當日賣廣告既商戶/組織等更多人知

Diu玩埋拆句 有創意呀sensei

佢ig fb已經唔比人留言
仲唔係心虛

下個post既標題應該講明 多次性騷擾不同女學生既柳川xxxx

係俾人del，因為個timing ，我係連登講完呢個comment 之後九秒九唔見左

一定係柳生del啦，我就唔信今日個po連10個reply都無

係佢細佬角度 佢阿哥對佢都有情有義
要佢同受害者同一陣線 即係要佢哋反面
繼續狙擊返佢本人 放過佢細佬啦
依家搞到佢細佬仲辛苦過佢咁

岩

柳廣成以為有機會反擊藍屍

正人渣唔推唔得

我又覺得唔洗咁串追擊返花柳福啦

Fb留言個兩個女仔係朋友黎，今日有人上堂好似話原來個兩個女仔同先生本來都係朋友黎，突然呢件事發生左就即刻反左面，我相信呢個post係其中一個女仔開，btw,今日都聽左好多野

more moreeee

我知佢今日好頹好想喊，類似話估唔到咁樣比幾個熟人出賣，話平時都有講有笑，呢兩個女仔先係重點，我都幾肯定就係樓主黎

我真係冇諗過

睇黎校長先生可以上多次大公文匯

我冇上過日文班㗎

我甚至唔識嗰啲喺fb 留言嘅受害者

平時睇落呢兩個女仔同柳生fd到爆嫁喎😂

免費喎, 唔好嗎

文匯報認證！

唔知，但佢兩個狙擊得好緊要，好似去埋柳廣成個page到狙擊埋，我唔敢講咩野啦，因為呢件事得佢三個先知

又做文匯之星

用真身反面，都真係要好大勇氣

Respect

聽左谷入面花柳條錄音，咁都叫有反省？佢根本唔覺得自己有錯

「我出最多， 4000元，剩下的，有興趣的，看著來出就好。看看最後能做到多大。」

有比較好嗎？本意仍然是「我最多只會出$4000，但我想登廣告」

其實有一句說話很無敵的，就是「我包底」。
只要跟學生們這樣說：「我們也出個廣告支持蘋果日報吧！有興趣的一起夾錢，我包底！目標暫時是1/4版$10000」
這樣的話，分分鐘能收雙倍

More 佢講咩

我都係幾年前既舊生我就係俾個本雜誌呃左

記得佢講過佢以前係夜總會做返翻譯，學左大半年發現學黎學去都係個啲野就唔學，好彩冇聽佢講去左考試，同埋大學上日文班跟日本老師先知佢教得有幾求奇。

以下係代苦主Tg谷谷主發放嘅一段訊息：
簡單同大家交代一下咩情況
全賴各位苦主支持，我地嘅苦主谷已經有超過50人
（入面除咗有苦主，亦都有目擊證人）
由於要減少柳粉同淨食花生嘅人
所以暫時會停止開放比大家加入
如果有新爆料，我地會同Fb 專頁 柳川日本語教室Secret合作,三方面（連登、苦主TG谷、FB)發放

柳川日本語教室Secret：

另外，由於柳廣福先生除蘋果登報籌旗一事，對於其他指控從來沒有交代及任何正式嘅公開/私下道歉
我地一眾苦主唔排除採取進一步行動
有關進行進一步行動嘅意向調查、表決將會係Group進行
而各位有料爆而冇連登AC嘅苦主
你地可以透過柳川日本語教室Secret爆料同聯絡、加入我地苦主group

你地嘅身份我地唔會公開，亦會不定時提醒大家要注意保護自己私隱

再次重申一次
任何形式嘅性侵犯同性騷擾都係絕對不能接受同容忍，請各位苦主唔好啞忍！

風雨蘭熱線 ：23755322
一至五：0900－2200 六：0900－1300

芷若園 （24小時）：18281

資訊增潤

尋晚開始留言冇咗負評

花柳開始劣

幫朋友:

(嘻嘻嘻) 舊學生表示 聽過佢做翻譯但係唔知佢係返夜總會

聽過佢話嗰時日本老闆好鹹濕 男尊女卑
食飯嗰時對女侍應摸手摸腳

柳廣福先生 話佢好後悔當時冇救個女仔
扮到正義撚咁
佢喺堂上成日都扮撚晒嘢 講到自己幾撚正直幾撚好男人

轉個撚頭 自己咪喺度性騷擾女學生
收皮 請你盡快收皮 柳廣福

終於追哂 嗰陣同fd比左一百蚊試堂 試完我個fd仲要有興趣報名初班 我同佢講唔好啦 佢問我點解 我又up唔出 總之覺得個校長先生好怪
而家終於知點解

唔該你班柳粉咪再包庇條仆街, 咩唔好咁care連登講乜, 再呃自己會有用咩
各位男士, 如果你身邊的女朋友或者女性朋友想學日文, 記得同佢地講下呢間學校的風光偉績

就係因為有呢班撚屌縱容柳廣福，所以先咁多受害者！
同慈母多敗兒嘅說法一樣！ 想一個人好唔係包庇同縱容佢，而係要佢知錯能改

柳廣福俾班柳粉縱慣晒 以為其他人同班柳粉一樣咁on9 所以個人先會自我膨脹到咁

fb有位巴打講得啱
佢嘅行為唔係話道歉就算 係要佢冇得撈

天理、法理不容，邊有得道歉就算？

唔通殺人放火都定額罰款咩

型好多囉，隨時連$4000都唔使出
可惜花柳咁小家，做唔出

柳廣福成日屌尻自己啲男學生唔係男人、唔夠man
到自己要出錢嘅時候就度縮過啲港女

之後繼續出嚟cap水 搵學生笨
我地要柳廣福係呢行冇得翻身

頭先係Google search ”柳廣福” 呢三個字都要碌到好落先見到呢個post建議樓主開post 3嘅話寫埋柳廣福個名落標題當今次比佢過到骨，將來有意報佢嘅學生未必知佢係前柳川日語校長，我地要「柳廣福」呢個名係日語教育界永遠都臭哂

估唔到真係推到收皮

其實要佢道歉似乎冇乜用 佢大可以hea say sor
起碼要佢承受返應有既結果 eg案底之後
大家可以睇下偷拍可以坐幾耐

案底之類*

拿講真，我地就唔係想整死你(至少我唔係啦

我係想你首先po文承認返錯誤先，然後搵返以前既受害者真誠道歉(呢個po既女仔，咩暈左既前員工)，你實有佢地聯絡方式架啦

之後麻煩你開始著手改善自己既性格+教學質素未來你既學生就一定少左，錢都實賺少左架啦，但你已好過好多人，因為你有班柳粉

當然你會覺得係我地仆街，搞大件事，你唔好彩先奶野，但有時報應未到，真係時辰未到你努力慢慢建立返你既口碑，未來都仲應該搵到飯食

一般而言，處理在公眾地方發生之偷拍案，控方可用有違公德行為罪、遊蕩罪或公眾地方內擾亂秩序行為罪；而在私人地方發生之偷拍案由於沒有直接相關之法律，控方通常被迫用「不誠實取用電腦」這條百搭罪起訴。

課室=私人地方，查左查，之前有個的士佬偷影人喂母乳，好似都無坐監，咁多年前偷影鎖骨，警犬應該hea9人

一間正統學校嘅老師有性罪行前科
係唔可以再做老師

「原則上，只有從事與兒童或精神上無行為能力人士有關工作（日常職務涉及與兒童或精神上無行為能力人士經常接觸）的僱員，在僱主的要求下，方可進行性罪行定罪紀錄查核；

包括主要是向兒童或精神上無行為能力人士提供服務（例如教師、補習社導師、興趣班導師、照顧兒童的社工、兒科醫生和護理人員、特殊學校及宿舍的教職員等）；」

如果佢真係犯左錯 有學生報狗追究落案嘅話
佢係以後都唔可以做老師

但係如果間學校係自己開自己
自己請自己做老師就另計啦 幾識玩

作為一個老師 一間日文學校既校長
公眾係應該知道佢做過啲咩
再決定讀唔讀

身為前學生, 雖然只係起度讀了一年, 老老豆豆教學質素真係要改善

上堂講粗口講地獄梗, 有人buy亦都有人唔buy, 一班30個同學其實唔係人少, 可唔可以理下其他人的感受, 你d咸濕笑話有d女同學未必接受到, 佢地唔出聲唔代表接受

又係你鼓勵同學上堂多d講日文, 有位同學雖然講得唔係咁好, 但我聽得出佢真係好努力咁去嘗試, 身為先生的你是選擇去取笑人, 又話人地近期一定是煲緊其他外語劇, 少了看日劇

Note其實真係好難看, 係你自己以為好清楚易明, 自己做教材俾學生之前去參考一下其他教材先, 隨時拎返本大家的日本語來上堂會好過用你d note

Oral時間每堂都係有, 分組之後咪對住份note鳩讀囉, 練完就算有問題都無時間發問, 直接落下一part

練21314同落order的時間仲多過文法, 到底我來上堂係為了學日文文法定去居酒屋叫野食

初班是用本打好基礎, 口音 文法 助詞呢d都學得唔好, 再讀上去只會玩死自己, 到時辛苦的只有學生自己, 你收的學費過到良心咩

佢以為係朋友咋？嗰兩個女仔當唔當佢係朋友先？

入唔到條link?

真係收皮
但係條撚樣未付出代價一定要佢無得撈

推到佢改名為止

成龍：我犯了天下所有男人都會犯的錯

佢仲上堂好自豪咁話係尖沙咀行街啲夜總既人會同佢打招呼

佢都應該收皮啦 好噁心啊啲親情牌

咁嗰啲俾你阿哥性騷擾過嘅女仔同佢哋屋企人邊個可憐佢？佢去完旅行坐咗家長車返屋企 咁啲因為冇車返唔到屋企嘅手足又邊個可憐？

其實會偏心幫自己屋企人真係好正常，唔使比咁大壓力自己吧
件事發展成咁，其實你都無咩可以做了，講返畫畫既野算啦.....

有個咁嘅細佬花柳執到啦
由頭到尾都係細佬幫個大佬頂晒

我覺得浮誇囉 成篇文章重點落咗佢幾重親情同內心嘅掙扎

但我覺得大是大非面前 佢唔割都應該選擇出少句聲

我諗佢都想 但佢自己個post底下面咁多人問 佢完全唔理又得 我諗佢出埋呢個post之後唔再理呢件事就算 之後留返佢大佬食返

柳粉愈描愈黑
令人更加反感

其實如果唔係柳廣福龜縮 仲要del cm 應該就唔會燒到佢細佬嘅

尋日睇以為曲線 點知直必

條友仲要完全唔識字

以我所知
身邊有人已經寄信去教育局講佢上堂情況有幾差
同埋佢身為教師幾冇專業操守

而家應該等緊教育局個邊回覆

今次佢仲唔食得屎？

唔好氹我開心喎

內容就冇share啦 開心住先啦
巴絲想寫都可以落呢個收件抬頭

佢咁大壓力 因為自己想用自己嘅名氣去打救佢阿哥
其實真係唔好做咁多野喇
有啲野柳廣成你真係唔係幫得到

聽講佢同日本駐港領事館啲人幾fd
柳廣福會搵佢地幫手
洗唔洗通知下佢地柳廣福有幾劣

無錯
真心細佬已經做咗自己要做嘅嘢
由得柳廣福自己承擔個責任
當事人逃避仲要細佬一個人頂哂
希望細佬可以靜心畫畫算

涉及到性罪行 領事館點幫

幫佢認罪？

絲打好心疼你你好有勇氣呀！！！

清算師

關門大吉

等領事館唔好被佢搵笨？

Fb出左post

唔緊要呀，

都係覆啲唔覆啲，揀啲最嚴重嘅黎覆

TG group入唔到既

上幾頁有講，好似收左50人左右就停左，因為太多花生友
利申無入

其實tg谷谷主有簡單講一講咩情況，
想入谷嘅可以睇返上面嘅回覆
今日已經再有幾個苦主聯絡咗我地
稍後確實咗會再加返入苦主group

苦主谷目前未有爆新料
一有新料會扔返過黎同埋FB三方面發佈
呢方面大家唔洗膽心

去完旅行坐家長車呢

Bullshit啦 咩叫令人誤會嘅身體接觸？
人地離開你衝撚過去攬鳩人叫誤會？

你係唔撚係人啊？

打女學生patpat呢

上酒店房單野打中佢七寸

辛苦晒

利申：冇入

原來，識得好好地，用標點
咁，點解，平時，又唔好好地用

btw柳廣成篇唔再干涉聲明算係咁啦
唔好搞佢了，我估佢都好撚灰嘅

女事主有回應！
柳廣福依然用語言偽術去美化件事
減低件事
1.酒店房當時人事發時已過16
2. 柳廣福曲解當事人意思，當事人表示對於文中既瞹昧，佢個陣完全冇咁既想法，只係覺得好不安
3.柳廣福並未對向當事人做過嘅所有野承認及道歉（除咗大阪酒店房一事）
4.當事人對於柳廣福打比佢同佢嘅朋友，感到非常不安同困擾

有無性侵/騷擾既總結

好似好複雜，未睇明晒。

明白 麻煩晒

仲有
柳廣福至少對三位女性做出過拍/捏patpat嘅行徑

係課堂上性騷擾女學生
e.g.問人內衣嘅顏色、取笑人地身材
呢啲你又唔提？柳廣福你唔好諗住輕描淡寫就算呀

嗯嗯 花柳你繼續慢慢吹啦
本身都只係講你專業操守有問題
而家你自己認埋性騷擾
遲下你作個好啲嘅故仔同教育局傾傾

佢話所有性騷擾行為（拍/摵pat 問人內衣顏色 影女同學私人部份）係源於令學生投入有趣的課堂氣氛，長知識了！

1. 佢會問所有女學生係咪單身，要留底fb/ig比佢，唔留會比佢串
2.上堂問一個初中學生底褲咩色，又話我睇到你條底褲
3.影女學生私人部份放上網，聲稱得到當事人同意，令其他學生震驚
4.拍女學生鎖骨 ，全班嘩然，佢笑笑口走咗去
5.摸/摵唔同女學生pat pat(多位當事人已指證）
6.係日本遇到一個十幾歲女學生，叫人上佢酒店房，女學生信任佢係老師於是上去，當女仔發覺氣氛唔妥要求離開，花柳從後熊抱女學生，女學生表示極不安，事後返到香港，收到花柳多個騷擾電話，邀請佢上花柳屋企飲酒
7.作為老師，多次邀請單身女學生上自己屋企飲酒
（暫時記得係咗多 ，應該有多個受害人）

除咗1仲可以講得通氣氛，2-7都好過火

Btw

好似依單都係佢，有無人知情

柳生變態到呢

爆房上堂cls

推推推

可以加我入tg嗎？我宜家係仲接收到佢地學校ge消息

嘩 做乜攪到咁大獲既 老師以前成日上堂講野好正直架喎 亦都真係對日本文化推廣不遺餘力
會唔會係誤會咋？ 佢係成日覺得自己高大靚仔
覺得同d女同學攪緊曖昧 不過點都唔岩架啦如果有咁多個女仔出黎指證佢

佢應該係誤會咗自己係萬人迷，
誤會以為所有女性都對佢有興趣。

誤會左日文班係佢後宮

[member]當年其實老師仲有單咁既野

[/member］

起碼要拍片土下座加親口講衰左咩比每個受害人

但係冇指名道姓係柳生

柳廣福宜家扮死唔出聲
想問下佢之前係咪有拆散情侶再追條女/請學生食二手飯

佢最錯就係眾籌登報

一鑊起翻晒咁多年嘅黑歷史

導火線啫

佢本身份人仆街都冇計
其實大家一開始冇諗住咁樣
係爆下爆下佢做得太衰野

佢真係痴痴地線，非禮完人打俾人道歉就想算？要承擔就自己去自首！仲搞鳩當事人，屌你條友真係癲架喎

前學生 有join過佢嘅旅行圑
之後上佢課都唔覺得好有問題
係怪啲 但只覺得係風格突出
自信定自大呢啲都唔關我事
冇去過佢啲飲酒食嘢圑

Join佢個旅行圑 係諗住同班同好一齊去玩下
入面有個行程係去浸溫泉
咁溫泉自然有係分男女湯入口

前校長就企係女湯個邊
啲女士入去就拍下膀頭
我反應慢 只係黑人問號 都無諗咩

室外嘅男女湯只係係隔離 有塊竹牆(?)隔住
本身當然係睇唔到對面
都浸過一排 見到遠遠地有人頭s
我地呆咗
但好快就冇咗影 縮返去了
明明夜晚浸室外溫泉可以睇星星
但我靜係記得起人頭呢單嘢

之後冇咩都同佢地講返......冇人提起
自己又唔知要點
有呢個post 就想抒發返

有去個個旅行嘅會知 可唔可以揮揮手
已經太耐 有啲位我記得唔清楚了

一排人頭 即係佢帶班男仔一齊偷睇？

女柳粉 睇返呢條片有冇覺得自己好嘔心？

有少少1999，你意思係人頭s係男仔偷睇女湯？同埋阿花柳拍d女同學膊頭係乜意思

佢宜家扮死唔出聲啦
搞到人地驚係咩道歉方法

我記得係有其他男仔
但好似好大指控 我記憶又開始模糊
所以冇咁寫
睇下有冇其他人出黎講就知

Panda右手邊個條女 個樣姣到出汁又單眼咁

你知？

其實就係拍膊頭
類似就係同你講玩得開心啲 然後拍一拍膊頭咁
然後一班女士入去
佢就逐個咁講 我見到畫面嘅係咁

即係校長借啲意掂佢最鍾意嘅鎖骨附近

咪搞學生啦
識佢哋本人，段片兩年前，片入面有啲人都同柳廣福冇再聯絡。

我pin 住呢個先

Sorry

呢單花生咁好食 唔好俾佢停

想知落左案未？

幫忙同佢哋講聲唔好意思

好人一生平安

快啲幫手推po！
推得愈多愈多苦主爆料！

抽水

我諗校長先生當初出POST 問大家夾錢登報時，應該想像唔到會搞成咁

會唔會有陰影

做學生時期都唔會 做老師更加無可能接受

樓主幫朋友post嗰時都想像唔到會搞成咁

真係一失足成千古恨 回首已是百年身

我又冇嘢 係多咗一段奇怪記憶
其他人唔知

希望佢會意識到 咁樣做真係一個好差嘅人

真心懷疑出嚟撐個班柳粉智商有冇60
定係假膠啊連續兩晚都有條友係咁

班柳粉同藍絲思維一樣
見到不公義嘅事情唔係去幫助受害者，
而係指責佢地 話佢哋散報流言，繼續擁護佢地嘅先生呢班人嘅可恥程度同藍絲有得揮

越爆越多人

巴打，今次你錯喇！
Blame the victims 係人類嘅通病。
同黃藍無關

唔好將個風向推去黃藍度啦
明明係人禽之別

柳廣福真係以為自己好巴閉

唉，一個差嘅老師，搞到咁多人有陰影

Btw 巴打
善用連登function ，下次刪一刪受害人名好似好啲

Sor唔記得左

一句人非聖賢可以spin走曬所有野

佢哋真係好失禮呀！影衰晒香港男人！

分唔到曲定直

佢係連人都稱唔上喎

直到！

花柳健幾時落口供呀

登報只係導火線, 自己做過乜係要負責任架せんせい, 唔係一出篇所謂道歉文再潛水就解決晒

係真 我知你講邊個旅行團 成班同學要出去洗澡
當時有個女仔大叫 然後跳左落水 (當時有幾個女仔坐係邊邊)

幾個人頭s就唔知 我只係見到柳生有半個頭

我都係佢前學生 係poly 上堂果陣跟佢學 學到有佐敦校左右啦 果陣有個助手井上小姐 大約呢段時期
飲酒呀旅行果d我都無join 啦
係去過一次學校食野 活動係為左乜唔記得左
反而最鬼記得佢收埋pack 麒麟 自己飲 學生剩係有得揀青島定籃冰同其他汽水
我記到宜家
上堂就最記得佢都會晒好多口水教人做人咁.....
咁以前岩岩上都覺得佢算係思想幾正面既人
不過發生左poly 單野後 我其實都開始覺得佢應該係果種嚴人寬己既人黎

連豬巴好勁 瘋狂狙擊

花柳福
同埋佢啲走狗爪牙
唔mon post負評嗱？

早個排
夜晚1點幾2點都幾分鐘就派到負評架啵

做咩潛水？

我話你聽
你死撚緊

日文 圈 日本文化個圈子好撚柒鳩細架咋

你就返去慢慢朝早一邊食早餐 一邊睇av喇

睇完依單野明你地成日屌佢懶有正義感，好撚嘔心

唔推依啲仆街只會有更多受害者

見到啲助理同學生原來被柳生鬧得咁慘
我都想講下
柳生情緒管理十分十分之差
當有學生上佢堂或者去佢酒局打喊路
或者無尊心聽佢講野
佢就會好大聲吆喝人哋
係好大聲個隻 不論男女
我只想講
經過呢次事件 希望你學會管理情緒
同埋接納不同聲音意見
唔係得你個套啱哂 唔好再嚴人寬己
學會體諒別人 我相信有好多學生都有比佢心情唔好既時候大聲鬧過 (係無理個隻)
始終你係作為一個教育者
好多位你係唔應該踩到 唔係一句要同學生打埋一片
愉快學習 就覺得好多事情唔需要負責 你好好反省下啦
仲有唔係所有年輕d既女學生都係港女 你討厭還討厭 但唔好將你自己既學生代入去 人哋都有感覺 會痛 會唔開心 ok？

如果柳生會改就唔會搞到今日咁
講真，呢兩個po爆出黎嘅野
全部都係日積月累出黎
柳生份人稍微有少少同理心都唔會咁做
基本上教育工作者要注意同避免嘅野佢好多都犯晒
侮辱學生、性騷擾學生、食學生、非禮學生、偷拍學生
樓上仲好似話佢有份偷窺？

由po(1)到宜家都成個星期有突
佢咩態度咩回應大家都有眼睇
淨係識得擺個細佬上枱，要個細佬幫手解話
唔係呢到啲苦主咁多、爆出黎嘅野一單過份過一單
大家keep住咁樣追擊佢
柳生會打果兩篇誠意欠奉、態度照舊嘅濕鳩文
Sorry！唔會囉
如果柳廣福只係一個普通打工仔
我最多話佢人品唔好
但係佢係教育工作者

做男人做到柳廣福咁，我睇見都覺得好羞恥

柳廣福，件事拖得愈耐個結果只會愈差
我勸你最好該道歉嘅，誠誠懇懇道歉
該自首嘅，請你去自首
唔好以為法律制裁唔到你你就冇錯

有冇整合？我想再分享去其他平台

你講呢句都夠
個陣有的女仔係水度浸緊 啲係浸到太熱坐咗上邊邊

係Fb 睇左佢d 回應真心感覺無誠意
Copy & Paste 咁答人地唔同既質疑，真係好有誠意
同埋佢都係揀黎覆

前學生，因為有交換facebook所以比佢知道咗自己去日本旅行，返到去上堂，無啦啦行埋嚟企我隔離，平時都唔會嚟搵我呢啲毒撚傾偈嘅，已經覺得奇怪
係到問「玩成點呀？」、「有冇買啲咩呀？」，之後醒覺佢係想R手信佢個排好鍾意facebook post話學生好有心去親日本都買手信比佢㗎嘛，然後我就hea鳩答完佢就冇理佢啦，同你好撚熟咩要買手信比你
然後就嚟料啦，從此幾個禮拜係完全無視我，入課室打招呼，係望完我一眼之後就當我隱形人咁繼續㩒電話，上堂順序逐個叫人答問題，成個課室剩係skip咗我

之後就轉咗去第間讀，要做入學test，比新學校嘅先生話我會話唔太好，話我冇助詞，對住佢(先生)講嘢又就咁講普通形，個下就知柳川啲教法根本係累死人

然後先生八卦問我之前邊到讀，話佢聽係柳川啦，佢即刻恍然大悟咁話：我地都好多同學係個到轉嚟，都同你有同一個情況。事後同個先生熟咗，佢先同我講話同行好多都知柳廣福成日唱衰佢地，話佢個名係同行間其實都幾臭（而家諗返我覺得佢已經留咗口，係好撚臭）

對比其他受害者，我呢啲真係小巫見大巫，但真心想學好日文嘅，你地真係認真諗諗，出面任何一間都會比柳廣福條仆街好

係都阿sir送手信比學生啦，居然掉返轉仲要公然玩欺凌
睇黎柳SIR份人都幾度縮，上面又有人話佢收埋kirin自己飲，學生就飲垃圾ICE

特登行嚟R呢個行為先cheap撚到仆街佢無視我無視到有幾個比較熟嘅同學放學都嚟問我係咪做咗咩得罪咗佢，屌你老母我寧願比你欺凌都唔撚會浪費錢買手信比你post上facebook打飛機

好彩冇去過佢啲飯局，比多一蚊佢賺，就想斬多以前嘅自己一刀

所以花柳同柳粉唔好再話咩網民狙擊
事實係呢個post入面好多人都係當事人/當事人朋友/舊生去追擊佢
個post開咗幾日 日日都仲有新花生
根本就係花柳做啲衰野太多
網民先會一推再推
同埋花柳係好鐘意無視/排斥一啲佢唔鐘意既學生
除咗上面呢單（你走得早，做得好好！）
有單係花柳逼學生影相
有個學生（本身都係老師）認為涉及私隱問題唔想影
拒絕咗花柳
花柳就日日上堂都提呢件事
最後個學生寧願退學

呢個post 出咗之後，我都見有日語界嘅朋友share ，都係講類似「你都有今日喇」嘅說話

我諗柳廣福真係喺同行好出名

真係好撚小家

有冇發現啲柳粉好中意話網上聲討柳廣福嘅人係食花生，其實人哋大部分都係受害者

張子強也是個孝子嚟比喻真係唔撚知佢想點

受害人出聲都食花生
佢地呢啲撚屌咪真係食花生，食完仲要唔撚認

對唔住

因為我個標題用咗「花生」，佢哋就以為所有人都係食花生

下次開post 叫
［受害人集合］日語教學界花柳，柳川日語柳廣福

讀緊個陣我真係以為得自己一個唔鍾意佢呢啲作風，好似成班都好buy佢咁，幾年後見到呢個post先發現，原來係サイレントマジョリティー

巴打當初有冇及早跳船？

我都估唔到 我呢個六七年前既老師
會好似岳不群咁 比人搵到咁多問題

比佢無視完幾個禮拜，又係咁因爲私事唔上堂搵啲日本師奶嚟hea鳩我地，仲上堂發脾氣話知有同學係網上抱怨佢呢個做法，話咩有不滿應該當面同佢講之後，就即刻跳船，個N5都冇讀完

發現一位「中立,客觀,理性」既柳粉

真痴線

柳廣福有今時今日都幾多謝佢哋又一個傻鳩

真係太多on9
人類真係不斷退化

佢咁講 未即係佢將花柳福同張子強劃上等號

佢出呢篇文又何嘗唔係情緒主導
我認我係情緒主導 因為受害人係我朋友
另外
佢將所有性騷擾/非禮行為曲解成溝女手法
事實上佢作為男老師 無端端興起去摵女學生的pat原來都係溝女行為
帶女學生上房熊抱都係溝女行為
但如果女事主係唔情願既呢？
係咪要去到性侵/強姦先算罪行呢？
又 你生個女出黎去讀書
係咪容許到男老師對你個女做呢啲野？
然後男老師話係你太保守 我溝女姐
我屌你啊 你做得出 人地連講一句都唔得？

都好既 繼續發酵
無佢地個post都去唔到70頁
多謝柳粉捧場

係啦係啦
一日最衰都係身邊嘅人篤灰，唔篤灰咪咩事都冇囉
仲有人哋強姦你 你唔識拒絕架咩？

以為去撚咗印度
唔怪得香港個民主進程咁撚樣 因為大部份人是非不分

人唔笑狗都吠 錯在身邊有二五仔？
柳廣福係無做過嘅驚咩先？
而家所有指控都係事實 作為一個前學生見到佢背地裡做咗咁多賤格嘢仲心寒

btw 我喺佐敦校上過柳廣福堂 佢的確無拎條鞭叫女同學講やめて 不過佢要求只有女同學講同高八度講
究竟係同學思想夾窄定先生別有用心啊？

個fb comment blame the victim
唔好忘記前校長做嘅嘢真係有錯
佢可能真係唔知錯㗎 得自己先知

我相信大部分人都唔係想睇人仆街就完

講哂啲嘢出黎
係首先想大家知 佢知 佢做過呢啲事
然後佢會受到懲罰(應該）
而我地都知以後上日文堂要點
甚至要知道去到邊都要有份警惕
旁觀者都要知點處理

柳粉覺得連登靜係見到前校長嘅一部分
當然係啦 最醜惡嘅事上哂面

咁前校長都有份心嘅 鼓勵開心學習
鼓勵多啲同人交流 叫人去working holiday都有幫手
有呢啲事 先有柳粉
我都認為呢啲事前校長唔係扮

只係呀 好壞唔係加減數
冇得計完數之後歸零
做過就係做過
呢個post有太多實例

上日本堂要點=要去邊度讀

好壞唔係加減數！

講得好啱

根據佢哋嘅講法
咁佢地都唔知柳廣福都係佢哋嘅二五仔
某位柳粉人妻幫佢含撚佢咪又係周圍話俾人聽
仲有好多啊 自己睇路啦傻仔們

磨牙

黎緊只會越爆越多，根本依條友就慣犯黎，奉勸柳粉唔好繼續盲橕，到時無面既係你自己

佢應該根本唔知問題嚴重性.....佢對自己要求可能高 但可能齋諗事業 道德上佢應該無set 到

㩒錯負皮，另外一個係花柳

前校長都有今日

認真咩
齋講教學都好多人話有問題喎
仲要唔係話應付唔到考試，係連佢個課程最重視嘅會話都出問題喎
我相信如果佢真係教得好嘅都會有啲「雖然佢人品有問題但都真係學到嘢嘅」之類嘅言論吖
但係一個都冇

因為我無跟過其他學 比較唔到 當年我都學學下走左.... 都有少少挫敗 但我又無怪到落佢度
我會諗我係咪未夠認真看待
始終好既語言老師都不外乎：
一係令你用較少既時間去掌握到最多既知識
一係有方法幫你輕鬆少少過到d閪試

我聽朋友比我既錄音

有一次 佢係一個N5 2小時既課堂上
用頭10分鐘吹噓自己點樣買日本平價貨
再用平均3分鐘教一個單詞

尤其ON9既係用6分鐘教「お花見」一個單詞
因為佢不斷講以前邊到賞花好
跟住教埋D景點名 圓山公園個D

跟住明明轉左教其他野
無啦啦又彈返去教諺語「花より団子」
N5咋大佬 上堂拖時間 無學過野咁濟

跟住佢D 「明唔明呀」「大丈夫？」超煩.........
同埋佢D中文好撚難聽 LURRRRRRRRRRRRR埋一舊
跟本聽唔到佢講咩

同埋
正統學校既話 老師一干犯性罪行
係唔可以再執教架 同埋你好唔好意思再執教呀?
你唔係一次半次性騷擾學生 係成撚日性騷擾學生 垃圾

佢啲教法係一定應付唔到個試，文型同埋助詞肯定死晒，更加唔好講運用，因為你剩係會學到佢handout上面嘅例句，而其他學校係會鼓勵你作句(至少我之後讀嘅個間做法係咁)，然後先確定到自己係識用呢個文型。同埋佢一聽到你地想報考，就會即刻屌鳩你地，話個試冇撚用點點點
我個人認為可以覺得個試冇用，如果你只係學嚟for興趣，但佢一聽到人想報就屌柒人呢個行為，真係好閪煩

単語可能係我覺得上佢堂最學到嘅嘢，的確係比大家的日本語多同埋常用，但係佢可以大半堂都剩係講単語，每個都加插吹水環節，例如講合コン，佢可以成班逐個叫你答行きたい／行きたくない揼波鐘到咁我真係多謝佢

冇野做就要推推po

推到條仆街收皮

我諗起啦 佢到今時今日仲會咁？ 佢聽到你一心為考試會好撚不屑
但佢唔明白 本身大家都用n乜去區分個課程 咁學左野 同學想去考試 其實好正常

冇呀 我都係幾年前嘅事唔肯定佢而家係咪咁
你啱呀同埋同學想考下試睇下自己個底去到邊，有咩問題，做咩要比佢咁串咁鬧

報左驚未

成日負評我做乜 我已經好持平去講你架啦sensei

想考試都比人鬧 唔好叫日文班啦 叫日文playgroup算啦

我離開咗柳川之後就自己去日本繼續讀書，去到今時今日我都係唔熟啲文法

雖然N1已pass， 但語言知識係分慘到乜咁

因為係日本住所以聆聽滿分救咗我

溝通到咪得囉 我個老友 下定決心 唔做野一年 讀全日制學 一年都上到n2 n1 就差少少合格
不過都好幾年前 宜家都去左日本工作

Hi到負皮sor

要利申返

老實講 佢嘅輕鬆學習 真係輕鬆 但學習好少
一開始都仲有quiz之類
之後就淨係間唔中做功課 寫形容詞 唔同tense轉換
最多都係一兩次作句 其餘時間 就係同學之間嘅會話

咁一開頭喺日本讀書唔辛苦咩？

佢既諗法係好既！又係求學不是求分數果類諗法
覺得多d交流亙動先係岩！ 我記得以前主要默下書 或者比份野 有漢字要你寫返d平假片假果類野
我唔太針對佢教學啦 雖然諗返 都有時覺得好似好燉波鐘咁 但教學方式呀 方針果d 見仁見智野黎 或者大家覺得教得差 教得好失敗都唔緊要
但如果真係輕薄或者「非禮」咁既情況 就真係好嚴重指控黎

屌推返post先

Push

雖然呢排又收咗多少少花生風，不過你哋 tg 內ok 嘛？

小妹妹仲有冇畀先生騷擾？

等我組織吓再出過post 先

我係柳廣成fans
唔係日文圈子所以完全唔知背後原來有咁多野
如果令大家覺得唔舒服真係好抱歉

係咪諗住潛兩個星期就當無事發生

唔會啦 柳廣成似正常好多

開始沉

臨瞓前要推一推

推呀

慣咗就冇乜嘢了，只要你係學校唔好埋中國人堆，堆日本人堆日文就會進步得好快

只係你啲日文會比日本人教壞哂

有冇校長咁壞？

好彩你冇諗住學日文

你有咁嘅毅力，其實使咩上堂自學都得啦

想問有無邊間學日文比較推介

*柳川，自己諗

Sho

逸之（已在蘋果賣廣告）

青葉（8月21日蘋果廣告）

校長無放棄大家，仍堅持每個留言送一個負皮
好滾動

佢都幾得閒

推 唔好比佢沈

你唔好諗住過兩個月冇人記得你又靜靜雞想蒲返出嚟啊
好似你咁性騷擾女學生根本冇資格為人師
上緊堂淨係喺度睇你自high 成日都嫌啲同學唔識
唔會跟進學生嘅進度唔會回答問題
淨係識收錢收錢收錢

你試吓改名再復出 推撚到你身敗名裂為止
日日去柳廣成fb 留言

推 校長先生快d負評我

自動回覆 負評者生花柳

拉

唔小心推左

留名招負皮

你獲得2個

Sor㩒錯負皮
把口就話唔識可以問, 問完又唔答之餘仲要放上ig笑鳩你

你6月分又係隔離個post 介紹人跟佢學

因為個陣上左第一堂only唔好混淆視聽

戇鳩仔發現新大陸咁撚樣 6月撚知佢性騷擾女學生？

學日文記得唔好去柳川

你係咪因此而中伏？

搵到咪搵囉 錢已袋

呢度咁多學生, 要搵都有排搵

推推推推

想知quit花柳既人去哂邊到讀 參考下

唔好俾佢停
佢未受到應有懲罰

有冇人因為佢而唔再讀日文？

決定讀一排先再分享 費事再引人中伏

校長先生已比負評
順便推個po

負皮

校長我又要負皮～
btw你今鋪應該甩唔到身😂

唔可以比佢停
大家以後去各大論壇 語文fb gp
一見到啲人想學日文
記得叫佢唔好跟柳廣福學

報了新course等上堂, 上一排先再包膠

唔係要停兩個月堂咩

當然跟了第二位老師繼續學

其實有心應該可以自學到 ！ 學Brian 話齋 太陽底下無新事

追咗個post咁耐
好多證明人格有問題嘅證據都係嚟自佢自己IG
算唔算花式自殺

推呀而家個日文老師係咁糾正我之前學啲野錯屌你老母 呃錢陷家產

佢唔使比租？

佢兩間都執柒左

有無覺得之前的時間同金錢好浪費

實體校執柒晒, 轉了online上堂連印note都慳返, 器材又係人地借的

巴打想問你依家喺邊度學 本身想去柳川好彩咁啱見到呢個po

諗起校長先生條腰唔好
有時同啲學生食飯會叫女同學拎酒拎重野

不過依家都係online試住先？
有啲興趣

其實佢自己當初自己全費賣廣告
實有好多連登仔狗衝
點知貪字得個貧
仲比人爆大鑊

借個位

係佢自己扮正氣屌Mr Wally眾籌機票
自己轉頭出廣告又要人夾錢 呢下係自己攞嚟

正宗偷雞唔到蝕渣米

柳川校長人渣嚟
博大霧去完日本旅行坐家長車離開機場

又唔好post番人地bin c
可能人地都係受害者呢

條粉腸慣左攞人著數

想知多唔多人唔讀讀緊既學生醒未

比熊貓隻臭閪踢左了

點搵到你

佢一次過踢左好多人 唔係搵到我

推～～～

係咪覺得太多內鬼好嬲，錢都唔賺了，直接踢晒d學生算

熊貓係咪就快要拋個身出嚟養福醬

仲負皮緊
教書又唔見你咁有心

柳廣福人渣嚟去完旅行坐家長車

一週年當然要大力宣揚出去

推到而家
繼續等收負皮

枉為人師

除左負皮你仲識乜，你條傻鳩

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

等睇改名重出江湖

叫川柳

絲打加油，你好勇敢

人渣

傻的嗎

咁都得

你條傻鳩繼續負皮，我就繼續推

負皮都解決唔到你係個變態佬嘅問題

睇黎柳SIR暫時未有咩計劃，係咪想等多排先捲土重來
放心等你有新消息，我地一班手足實黎支持你

不推枉為人

絲打你好勇敢！

佢fb都承認左 在曖昧的氣氛下, 一些親密行為
樓主可以keep住追擊佢

佢話諗住潛兩個月呀嘛

有冇圖
唔想click入去

樓主幫幫你

#1626 回覆

校長話係學生批准post

佢係老師, 問都可唔可以影相
可能有D學生唔好意思拒絕佢
不過佢影完仲post 上網, 真係自己攞黎衰

記得有次柳生係個wts谷招募啲學生做partime
聲稱係去一個日本人搞嘅嘉年華幫手
話可以練下日文又有錢賺之類
小弟個陣窮 加上幻想可以同日本人溝通練下日文
於是就去咗apply
個日係星期六 我行出黨鐵站大門個陣
仲心諗我可能負責做下導遊丶埸務之類
應該幾輕鬆
點知一到埸就比人安排咗去賣啤酒
而且個老細仲要係外國人 全程講英文
好在小弟英文好過日文
先冇係老細面前講 I go to work by mtr
而據小弟觀察
現場啲攤位絕大部份都唔係日本人搞
好多都係本地人賣下章魚燒個啲日式食品
或者鬼佬賣日本牌子嘅產品
不過好彩老細份人幾唔錯
冇當我係奴工（佢係人哋面前稱呼我做partner）
仲同我閒話家常咁吹水 又請我食lunch同飲啤酒

只係個日做足10粒鐘 由朝做到晚
忙到嘔之餘又企到腳都斷 完全冇得坐
而且啲客人有8成係鬼佬鬼婆 1成本地人 1成日本人
我個日講英文仲多過講日文
而且仲要得45蚊一粒鐘
事後我覺得自己完全係比人當廉價奴工咁用
係個老細好人 見夜麻麻 又知我新界牛
比多咗錢叫我去坐的士返屋企
今日睇到呢個Post 啲回憶返晒嚟 同時都幾感慨
當年柳生威風八面 串過碼頭咕喱
估唔到今日要靠細佬做擋箭牌 潛水扮死狗

好啦離咗題 講咗咁多 重點就係：

1）呢次工作經歷完全冇柳生所講嘅收獲，我有種比人賣豬仔嘅感覺
2）如果柳生可以有一成個位外國老細咁，識得尊重人、謙虛有禮、有同理心、同情心，相信佢都唔會落得身敗名裂嘅下場

lm 睇兩個月後發生咩事

我家姐一路都在柳川日語做助教
間學校有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，校長亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚。。。。。

估唔到校長係d咁既人

家姐潮文 柳先生版
作埋落去啦

重作

昨天上完新老師的日文堂, 用返以前跟柳生學的老師傾計
佢聽完我講之後話咁大個人, 唔好再講呢d有少少粗魯的日文, 要學下講d綺麗な日本語, 助詞果d都要再執下
仆街柳廣福教撚壞晒手勢

想知係邊個老師

戇鳩

唔想上咪退錢 你反正都唔諗住再見 驚乜

退咪退囉又唔係同佢有親，況且佢唔係好人，只係一個攞著數，搵人苯既人

唔諗住再讀就直接退學啦, 拎返舊錢去搵其他老師繼續學好過
洗乜理同班係唔係柳粉, 佢地要中個頭埋去做on9仔係佢地的事

推一下

hi all

同學搵了新學校未

上左一個月啦就快

教N5 N4 教到上床
𣎴知所謂

利申：有教私補

新學校感覺如何

條友真係痴痴地
個個回應都負評

以後所有post問去邊到學日文好
都要share呢個post出嚟出去

等佢無新學生

教日文又唔見咁有心

好勁又係首頁見到個post

之前呢個post有人sell過既日文老師kiri發生乜事被炎上？

絲巴苦主依家搵到咩老師

因為唔小心轉左人地既文出Post,事後事主班朋友走上去踩場搗亂。
已經出左兩次道歉聲明班癲狗仍然死咬唔放

遲了通知不好意思，我們暫時會暫停所有課堂至10月尾，

所以我們的課堂會取消至另行通知，對不起。

令你失望及帶來麻煩，十分抱歉🙏🏻🙇‍♀️

中級班的開始日期會在我們復課後再聯絡你的🙏🙏

好想屌人妻學生
教書教到上床呢D真係AV情節

中咩級班...明明係N5班 仲要係學埋d錯既野

咪笑人啦, 仲有水魚等緊佢復出開班架

起碼學到文法

十月尾再開新post 推佢老母

停課係因為爆大獲哩單嘢？

仲有幾多個學生剩？

個post又上返黎

我識果班個個都跳晒船, 但總有水魚會默默等待

哇，仲係度？

想要正皮

正啊

有正皮我就唔推

邊個比負皮

校長定熊貓仲咁有恆心咁負皮

跳去邊度學好？

留名同問

唔係呀 都寫得幾好呀 事主都讚個Page寫得好
花生Page :

kiri 係佢個人專頁轉發左一個佢朋友既 fb post
內容係關於持有碩士學歷係日本搵工遇到咩問題
個post 包括日本網上新聞link + 自己個人自身經歷/體會咁樣

本身你轉發其實係無問題
姐係你轉發連登POST 立場新聞POST落去FB係OK既

但 條kiri 冇問准人地
抄埋人地朋友對呢件事既個人見解 同埋朋友個原POST D留言

比人發現到 d網友上黎kiri個post屌佢
佢先道歉
道歉個陣打哂成篇文 一句"我知錯"都冇
語氣仲要串柒柒

之後比人偷文個位朋友睇唔順眼 開左個page爆kiri條友大獲

btw 過幾日條kiri應該又del post +留言 扮無野

Kiri老師啦梗係

我想要正皮

無負皮就唔推

即刻負皮你先

留返比校長負皮ok?

我

你係校長？

校長

校長終於忍唔住，要現真身了

又上返黎

到底係校長定係熊貓

唔係已經又準備上返堂？

暫時收皮到10月再決定

無負皮？

校長呢

仲比緊負皮

花柳健我又要負皮

推，仲有冇花生?

唔好推啦

校長召喚

仲有四個禮拜就可以上堂
準備好交學費未

到底校長先生會唔會繼續潛水呢

正皮

樓主以為冇人再記得呢度，
但原來校長一直默默地推動

校長不忘每人一負皮

推到佢比正皮為止

最近有冇新消息

比負皮=認同柳廣福係一個呃錢呃蝦條不學無術不務正業嘅偽教育工作者

係淘大見過佢
可能住淘大

佢上堂講過自己住淘大, 成日話去睇戲開場前5分鐘落樓就得

有冇大聲叫佢花柳健

負皮（比校長）

先生好似就黎生日, 大家要記唔記得係邊日

唔 記 得

30
好似係

上去fb賀一賀佢

930

咩垃圾教法會叫學生寫英文拼音

係咪想拖長學生進度or要人重讀

會唔會係第一年無學生科水幫佢慶生既930

第一年無西屌

先生話唔好再推啦

今日係先生生日
唔係唔推呀

今年好想參加眾籌買禮物比先生

熊貓有無同先生慶祝呀

一早起身就見到好多人同先生講生日快樂, 唔知有冇聚籌送禮

想同校長瘋狂慶生

先生今日生日
柳粉快d同先生慶祝啦
唔好比負評住

生日快樂呀校長先生
你唔係以為我地會唔記得你呀

生日快樂

熊貓咬緊老師枝竹

祝校長先生間日文學校業務蒸蒸日上
繼續好似今年咁好生意

話咁快又10月, 到底會不會復課呢

之前有張wtsapp cap 圖話十月開返中班嘛
但係唔知點解我搵唔到嗰張圖

竟然有人仲未退學

老師都轉埋啦, 睇佢死款都繼續潛水

唔係之前話階段性復課？難道我收錯風？

其實一睇就知呢條友人格係有問題啦
去旅行夠膽死收錢搞
佢個垃圾行程至少佢賺一半
去到仲要唔見影自己玩
咁比錢你搞做乜
自己去唔好？貼錢請埋你去旅行？仲要賺突
學生成班都on 9

原來月尾
仲要等多四個禮拜

個post靜左咁多
都仲有人keep 住比負評
仲要比負評比得咁快

比負評我=支持我繼續推post

每日關注校長先生復課未

收到 謝謝你

成個鐘都仲未有負皮 去左睇AV?

比多D

又有

未有

校長去左邊

測試成功 佢應該每一個鐘左右就上黎負一次評

夜晚唔會咁密啦

今次6分鐘左右就有 CLS

再試下先

又有啦

好快手

試

有未？

1分鐘內 , testing

有啦

比多個你

我要正皮

痴線勁快有負皮

試下先

校長好撚慘
要日日mon post負評
咁搞法會唔會無時間搞學校既野
好擔心教學質素會不斷下降

佢仲夠膽教咩?

代校長問 你地可唔可以停止推post
佢碌撚好撚未屌過 開始痕了

43分鐘仲未負評

成粒鐘了 仲未有 可能死撚咗

仲未負評我

下次爽手啲啦

上面比漏左兩個reply

馬上補返

推到上電視

支線任務 幫手比Like 另一單又要狙擊

推到復課
btw 我而家學緊個學校有好多柳川舊生 我老師話佢地跟得好差

我d文法衰到成pat屎咁, 比同期的學生衰好多

邊間？

btw 啱啱見到第二間日文學校出d 日文post
先知之前又比花柳fake

助詞唔洗特登去記, 之後用得多錯得多自然會識
屌你乜鳩都塞は落去咩

塞個ga落去呀

瞓唔著推下鋪先

可能開過另一個新post好啲
大家都等緊校長唔做嘢俾負評

😦😦😦

個page笑撚死

你有上個個くたばれ教室?

呢個post的舊生都等緊花柳校長俾負皮

有
講佢老豆果篇好爆

我有朋友同Kiri係十幾年friend
都有追開post
想知佢點俾帽人帶
不過喺呢度講又有啲off topic

夜晚啲負皮慢左

七號了 仲有三個禮拜先可以見到先生

我由開page個陣追到而加

btw 連你個朋友識左十幾年都唔知
守得咁密?
唔知前前夫會唔會肯講返出黎呢
好想知

個kiri係blog話過咩價值觀不合
仲話咩可能離左婚之後 大家會搵到個更好既人
屌 姐係結左婚之後又識到第二個啦
畢仔真係慘

pushhhh

成班阿叔阿嬸以為自己係正義使者
其實只係8公8婆圍爐講人是非
人地離過兩次婚就俾你講足幾廿個po
咩打尖出po疑似老師本人
咪又係講嚟講去都係嗰三幅被冇新意先出
你班人咁熟贍養費咪祝你地都離幾次r多啲
一有少少位入成班牛鬼蛇神就聚首一堂
Kiri又唔係咩公眾人物大明星
你地中意就講飽佢最叻咪人身攻擊
現實中咪又係螻蟻"

巴打你都幾有趣, 之前不停狙擊kiri, 現在又跳出來話人地講佢, 人身攻擊

校長先生起身負皮我未

屌 篇野唔係我打的
我copy個page入邊有條on9仔既投稿

睇左咁耐果個追擊page d料咁爆
應該都係Kiri d friend

我個fd原本跟逸之學日文
Kiri話逸之同成班男人背後講佢壞話

不斷叫佢唔好跟逸之

最尾我個fd真係唔讀
連日文都放棄埋

但現實中Kiri成日都上逸之度坐懶fd咁

Btw校長個追撃page咁少人follow嘅

我都有份投稿架

劍心 健吾 Kiri
日本文化圈真亂

咁勁？食下花生先

（叫我個fd去投稿先

睇完花柳校長同Kiri，教曉我一個道理：
學日文只跟日籍老師
其他都等於倒錢落海

我個fd只知道佢同畢仔結婚之前係日本讀書
其實仲有個韓仔
見曬家長但因為韓仔車禍佢就飛左人
然後先到畢仔

同埋Kiri成日嚇九我個fd話佢自殺唔好激佢
其實佢老豆果陣係漁農處署長又係太平紳士大把錢
唔教日文都得啦

起碼有錢過校長先
校長仲要拋個身出嚟做

咁撚仆街 快D係個PAGE度爆料啦

畢仔係咪佢大學同學

好似係過日本讀書果陣已經識
係攝影師（定係興趣係攝影）黎

n手西

如果佢見到呢Ching 呢句又會話連登仔想佢自殺

佢有排四圍同人講佢自己見開精神科醫生
又成日送啲有漬嘅嘅俾我某幾個fd
嚇到個個都唔敢剌激佢

我知佢咩事喇 Schizophrenia呀嘛
拎呢樣黎做擋箭牌定係覺得自己有精神病=有特權
有白卡另計

條友真係痴線的

題外話

好心咁多位巴絲

唔好再咁On9以為有N1就等於日文好撚勁，識得教日文。

業界就係太多呢D傻仔衝哂出黎柒，學都未留過就教人⋯

利申個人經歷

想問大家 除咗tomago 之外仲有冇 其他黃店可以學好日文？

日文教師仲要另外教試，真係要讀加
係香港抬到N1咁高

係呀 我係日本讀緊U 咁岩依家plan緊教呢個試

屌，封左關無得去日本考
我又學下柳川校長永續N4-5

小心比人周

私補
好難永續N4-5，學生唔悶我都悶

講得好
雖然留過學都唔代表識

支線任務 幫手Like page 另一單又要狙擊

推！

p牌推唔到

佢再抄文應該真係連登開POST 推到5001

P牌+1
好想知佢另一單抄相事件
同埋Kiri成日講錯嘢，
等啲唔識日文嘅人以為佢好勁，
可以呃飲呃食
點知佢去日本導賞都要靠普通話翻譯
（唔好問點解知）

花柳校長你幾時上黎呀
負評=認自己係花柳

2個負皮

咁西利 日本導賞係邊度?

點解會有兩個負皮
唔通係花柳兄弟

Kiri腦屍d兵

Sor寫得唔好
係去旅行用人哋啲導賞服務，
其實Kiri 佢唔係好識聽人哋講日文

Ching可以去YouTube打Kiri Chloe Wong
搵佐渡Gold Park你就明

CHING你D犘擦力真係好強

腦屍
應該要唔識日文先會做到佢d無腦兵

獲獲新鮮獲獲金

星期日無負皮

話咁快又就快月中 好快可以見到福醬上返堂啦

又有負皮

我有兩個

聽日8號波

又係時候測試8號波之下負皮幾時出現

八號波 留係屋企慢慢負皮

十個鐘都仲未有負皮 條友係咪睇av打j打到虛脫 死撚左

無負皮 我地係唔係可以收工

KEEP住有負皮就KEEP住推

你比負皮我？

唔是

係喎
腦屍又做埋d低b嘢

打風日文點講

被抄既人根本同Kiri唔係朋友。
唔熟就扮曬熟咁抄曬啲文去賺click rate

Kiri根本勁多黑歷史，朋友一批一批咁轉。
而且佢啲日文根本唔勁。
讀完日語教育碩士啲日文重係停留係ですます程度好意思收人500蚊up一個鐘？

都唔係朋友點會問人哋

Hehe

d女人真係好古惑

所以佢個市場定位應該係唔識日文嘅毒L

我另一個fd，好耐之前有上過Kiri堂嘅
佢第一堂會拿返佢N1張成績單
有3xx分等你以為佢好勁

之後再sell下佢俾人因為儲Jenny/cosplay/b女訪問過嘅報導

晒完一輪命再上堂
但都唔知學左咩

同花柳校長想收女學生一樣，
Kiri都只收男學生

佐賀県も参加しました
キリ流の大人日本語

佢個IG
d日文勁好笑

諗住上嚟睇吓校長開班未
原來要月尾

好期待，等左好耐

我都係

香港既日本文化圈子都太多牛鬼蛇神
我山上憶良
要瘋狂狙擊

我日文得N5都覺得呢句野唔對路

按此觀看更多

專為全港知名日語達人Kiri老師粉絲而設既くたばれ教室上線啦

繼續倒數上堂日期

拎負皮

改左啦
變成 "佐賀県もイベントに参加しました。"

但係好似用 "出展する" 表示佢既參展方
"参加する" 好似佢黎湊熱鬧咁...

*表示佢係參展方好啲

仲未有負皮

😗

Kiri樣子點？

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

俾張叫做化左妝執過嘅俾你睇

⋯雖然影到成個家燕姐咁

老女人， 不了

又係拿住兩條棍

校長返工未？？

🤨

Jlpt有3XX分？

負皮師收左工？

佢之前upload上佢自己個blog嘅
應該十年前左右

突然發現呢張成績單係1級唔係N1....

咁其實佢應該冇N1，有冇ching有資料

可能校長先生為復課做準備

無負皮

個負皮係我比你 繼續推

真係扼到正皮

唔要你d負皮

各位巴打好耐無見
入黎推 post 先
記得之前校長都係好快比負評我

廣福開心, 家家安心
希望校長日日都咁開心

比咗

我要校長比

佢仲未比你

負皮師可能圓寂左

負到圓寂

你唔比負評我就繼續推

好掛住校長d腐皮

我幫手比住先

已比

重推緊

話比啲日本妹聽先 不安

一講完佢就開工

好聽話

其實有啲係我比

唔好搞事

比咗你了

比咗訓係地下嘅豬豬了

比返你

比返你了

校長？

20 號啦 幾時復課？

佢咪試下復課囉 睇下佢會有咩下場

依家去第二度上堂先發現校長教漏好撚多野
上完初級班連N5都冇

巴打邊間，等我介比fd都好

唔係黃店 本身諗住報巴打share個幾間
不過時間唔夾

校長幾時復出

21號啦, 復課未

佢教人話唔知係答知らない
第二個老師同我講我先知 原來係同人哋講 我撚知咩 咁嘅語氣

知らない 本身的確係唔知既意思
但係通常講唔清楚唔sure既時候都係
用わかりません

22 號啦說好的復課？

推
同時大家要留意
條撚樣有機會會用其他名賣廣告收生

肯定係逸之唔啱
靜靜雞睇くたばれ 搞到kiri嬲嬲豬
搭時光機去講你壞話

都話我冇呃佢
有曬證據

くたばれ都係cap呢度

校長唔開課好令人失望

23 號！ 仲有一個禮拜！

推，呢間垃圾我都受過佢氣。

呢條友個樣柒下柒下咁 見到都唔想學日文

摸牙detail

我反而見到kiri呢條友
咁既人格人品都夠膽稱自己為老師
咁撚嘔心 先唔想同佢學日文

咁都可以開班害人，on9

條7頭皮好似會食助手

btw,佢正式收皮未？

花柳福出返黎負皮 又有動力推post

屌你 十一月都黎 仲唔復課

係咪中武肺死撚左

老師去咗邊呀，好掛住佢牙

全面收皮

27 號啦 係時候係panda 個閪窿捐返出黎啦花柳福

你冇負皮
洗唔洗我比D你

仆街咁多正皮

比左

個負皮機係咪壞撚左

臭死左

正皮是我比的

死出黎負皮呀屌你老母柳廣福

比負皮我 我就唔推

唔比?得 ok
我推

想偷懶？

講笑咋屌你柳廣福
推𠹌到你仆街

2021 年10 月都黎緊啦柳仔

我唔係苦主，但聽講都有退錢 但拖左一段時間

RIP 柳蛇

唔怪知得睇好多學校んn5班都爆哂
想報都報唔到
利申 讀左n5 5年

出現左正皮師了

大師

說好的復課呢

係就好啦

11 月1 號

仆街㩒錯不推

見11月特登黎呢個post 睇下
點知咩消息都無

負皮師復活！

Testing

想要負皮

其他冇上過堂唔知，但專收男學生就擺明老屈

個樣咁易認，一上堂就爆啦

識唔識姚生呀

唔識我以前識kiri
而家已經冇聯絡，但都知佢以前有啲幾熟嘅女學生
咁啱睇花柳post推返上嚟見到個reply先講句

咁我知你係邊個了

你覺得劍心柒d 定 kiri 柒d

其實我冇乜興趣再理呢啲網上花生

比左你了

係？我個女性朋友有問佢收唔收佢補日文
佢講明冇時間唔收
但最後收左個男學生喎
咁都叫老屈

沾麵聖者劍心金盤洗手

校長你返嚟未呀？

幾時既事 我可能知

還返比你

我比你的

突發！！！！ ig 有新post!!!!

上水

女學生？
其中一個係咪姓何？

集體report佢ac啦不如
呢到一人report一次，佢ac應該收皮
順便report埋佢fb page，
反正D post都冇撚用既 剩係識收生誤人尔弟

又可以開班食下女踩下啲毒男 又賺返十幾廿個

終於上水了

IG個名好似唔同咗

又負評

以為佢死撚咗要拋西瓜

是

屌佢D新post個把聲係咪panda錄？
讀到錯撚哂，冇撚哂長音
忍唔住用左4個ac report左

點解可以咁撚難聽都post出嚟

真心喊出黎
越搞越衰
雖然冇好過

校長上水了
幾時復課呀

又要開工

睇緊美國大選 無心情推post

十分鐘就有負評

負皮是我比的

屌你老味

嘩 我咁快有負評
多謝負評師咁比面

比咗你了
全部留言都送咗個負評

又黎永續N5

你係負皮師？

No

打我?比負皮你

校長呢？

跳海死撚左 好似係

懷念校長

係咪真係中左花柳？

推po順便等負皮

11月中仲未復課

佢仲係咁出埋D垃圾post 笑撚死
D讀音難聽到起哂雞皮

有無機會再推上熱門

我想呢個人 身敗名裂

無負皮唔推

一於唔推

我都想佢收皮

冇負皮

花柳回歸！！！！！！
facebook岀片 又教居酒屋 21314

report左佢個post

福仔終於上水

Where?

推下先
食屎啦柳廣福

喂人呢？精神D

今日香港故事講柳廣成
某程度都可以了解下柳廣福既同年

其實我係黎推 post

人呢

唔知佢出年會唔會正式復出

好期待！

唔洗出年啦！
已經係FB出咗 po

有負評 又想推post

多謝

係咪你比負評我？

屌你

推佢老母

比左負皮你 因為我都有負皮

比左正皮

屌你老母 係咪你負皮我呀仆你個街

推到依加

再推

有沒舊生收到復課消息

我無比負皮你呀

咁你比正皮我

我要我既回覆最少要有一個正皮
唔係我就唔推

而加到我比負皮師狙擊
我會比心機推架喇

花生又無得返班友係度係咁正皮負皮正皮負皮做乜勁

你人手filter
咁你又做乜牙？

比左正評你
花柳呢排好勤力出 post 洗底

仲有開始問舊生如果開班會唔會join

水魚們準備開工

佢可能將N5扮到中級班去教
好多野都冇cover到 一日到黑淨係識啲基本形容詞

多謝你

好有興趣知啲課程內容

N4中尾開始已經要學敬語, 唔記得邊個話過敬語唔重要唔一定要學的呢

條友教N3, 好想睇下班學生起佢咁教法之下試寫文會寫到d咩出來

我係要推呀 吹咩

睇嚟就快開第三個post

回下帶先

負評？推

我而加有2個負皮 有冇CHING可以比d正皮我
BALANCE返

冇負皮師狙擊你 渣GA

越多負皮我就越強大

Ok

水魚們夠鐘交學費啦

唔係我比負皮

你都比人負皮左 等我正皮返

33分鐘就有負皮 強強強

又有得玩

呢到仲有無人比錢佢賺

新初班教晒, 新中班收緊學費, 咁多水魚衝住課金

佢中班係咪繼續教N5
好多文法都未教

N4-N3喎, 但仲報佢d班的人會在乎呢d咩
最緊要輕鬆學習 愉快學習

負皮師出全力 狠狠負皮本王啦

但學唔到野/學錯野

輕鬆收錢 輕鬆比錢

最後咩都學唔識都唔緊要

I

得我比負評師狙擊

花柳仔出黎未

同學們上完第一堂感覺如何

你有負皮wow

負皮師又收工

係咪你負皮我

無負皮嘅

淨係針對我

唔係我

咁快啲正評我

我都正皮咗你

又比人負評

無人比我

我比咗你了

新年快樂

2021年再推
校長幾時復課呀

新一年 推

推推

扌隹

淨係負皮我

成個鐘都唔上水 又冇女去左睇AV打飛機呀

各位新年快樂！！！

花柳又出文啦
2021繼續搵學生笨柒

你比人負評咗

按錯不推文 推返先

柳廣城呀哥

算吧啦佢，唔講人格，教都唔掂，去其他學過就知佢教嘅有幾唔掂

又出嚟害人 啫係我推post推得唔夠啦
負評我=支持我推post
快啲負評我

負皮=支持
正皮=大力支持
多謝支持!!

以為係潮文

大家咁話啦
你都比人負評咗

多謝支持呀

出返嚟了

比左 到你比我

我要正皮呀屌 唔係負皮

負皮左你呢個reply

你又唔講清楚

比返幾個正皮我前邊d回覆!!!

比囉 唔惡做咩

比多啲

屌仲係度正皮負皮緊, 得閒到

經過就比啲正皮啦

正評左你
等睇有咩人繼續同花柳學日文

想多啲花生食

睇錯左佢 以前有跟佢學過日文
好在佢對我都係正面

咪算你好彩

不過花柳玩鳩人嘅準則好飄忽
你靚仔，佢可以覺得啲女比你溝曬
你樣衰，佢又可能覺得蝦鳩你好玩
總之佢睇你唔順眼你就仆街

召喚負皮師

比左負皮你

其實前邊幾個呢 我都比左

點撚樣比多D呀屌

咁惡？負皮

比左負皮你了

本來留左名想等花生, 點知日日十幾個reply都係正皮負皮啲垃圾留言, 推你咪幾日先推一次囉使乜咁煩膠
un留名算
等於迫人廢事再關注

你係柳川d走狗?

越想我滅聲 我就越大聲
越打壓 越頑強

你都弱智, 而家係你趕客

你上佢FB IG狙擊佢然後貼上黎都好丫
日日係度正皮負皮icon鳩推
講, 係咪佢派你黎令到啲人唔再追呢個post?

你冇用不推文 你露左底
你都係佢派黎
令到啲人唔再追呢個post

姐係大家自己人 咁就一齊推

你就算唔係花柳派黎 都可能係教日文既行家派黎
同行如敵國
你想呢單野多d人知 整死花柳
見我係咁正皮負皮 玩到有d悶 睇呢個post既花生友又悶
你就突然彈出黎扮罵我 其實目的就係想炒起呢單野

好喇 我蠢 我笨柒 中左你計
所以我繼續推 等你有多d野罵

有人係佢新 po話鳩佢了
唔知係咪呢到巴絲

link?

點解有負評

腥些喺Facebook 又出新post

又想繼續釣妹妹仔facebook
收皮啦垃圾
之前段廣告 全部都係blur 左既學生樣
好撚後悔開過cam
你食屎啦教到一pat 屎 梗係要另覓高明啦

你撳去花柳個fb佢出嘅 po就有
不過唔知比人刪咗未

連絡を取らせている係咩玩法?

花柳想移民去mewe

轉場後
自稱 福先生 (可笑)

組隊入佢個mewe page屌鬼啦 唔洗推post

po點可以唔推呀

絲打好勤力推 post
等收負評啦你

見到標題好似幾個月都冇入嚟睇
內文d嘢嚴重過標題好多喎

又開始招生，希望同學醒覺上佢既堂簡直浪費時間。

真 有心學跟佢學真係嘥錢 如果佢唔妥你 仲要俾錢買難受

當你上完一年的堂, 然後發現自己d助詞同屎一樣沒分別
日本居酒屋叫野食都叫你拎埋貓紙去
咁都肯掉錢落去跟佢上堂的話, 不如留返舊錢拎來派街坊仲好

根本吾知學左啲乜，拎埋貓紙去到居酒屋都冇用。
出面甘多選擇，不用選擇他。

仲有個方法係 拎持續進修基金
認認真真去啲大專院校上堂學仲好

點解無人貼佢最近D大作出黎欣賞下
都唔知佢寫乜7

《個性與言行舉止》
.
.
作爲一名先生，我覺得有鮮明的個性是好事。甚至可以說是一種「必備條件」。不過，個性還個性，在工作上展現怎樣的言行舉止，又是另一回事。
.
.
就像所有的補習名師，一定要建立自身的一套風格，才能凸顯自己與衆不同之處。然後，展現出個性化的教學方法，塑造出自身的一種魅力。好與壞，留給學生們評價就好。
.
.
不過，言行舉止方面，還是有需要顧慮的地方。這也是我往後必須小心翼翼地做好的部分。難得能提供一份高質素的課堂内容，卻因自身的輕率行爲而製造種種不必要的風波，實在太白癡。
.
.
靜靜地製造新筆記的同時，偶爾悄悄地反思自己可以怎樣做得更好。在保留自己的個性與魅力的同時，如何讓學生感到舒服，是我往後要做好的課題之一。
.
.
做出自己風味的同時，確保不會混合了一種令人皺眉的味道。

唔知錯咁啵 呢篇文就用風波形容佢啲犯法行為
下篇可以試下用誤會

補習名師 咪玩喇
一冇degree
二冇廣告（巴士/黨鐵/網站廣告）
用自己嚟同補習名師比
會唔會太睇得起自己

「難得能提供一份高質素的課堂内容」？？？
同以前一樣唔知哪來的自信

佢嘅風格就係欺凌啲學生、性騷擾女同學

仲有明明係柒頭 就以為自己好靚仔

《令人懷念的感覺》
.
.
創業的初期，沒有錢請太多人。所以，傳單也是親身出街派發。我長得有點高，彎腰很辛苦。不過，也努力地擠出勉强的笑容，向路人遞出自己的點點心機。
.
.
寫著派不夠100張就不吃飯，那麽，最後當天有吃飯嗎？不記得了。不過，我很記得當初的自己常常不回家，去在室内運動場關門前30分鐘冲進去，享用完九龍公園的淋浴設施再回校工作。
.
.
其實，最近的我喝少了好多酒。起碼，不再自己去找它們了。弄筆記，聼錄音，改作文，再打字。重複再重複，只因自己最清楚「只有用心工作，才能獲得別人的肯定」的道理。
.
.
久違了，這份熟悉的拼勁。雖然辛苦，可是，我還能拼多一點。
.
.
這個新平臺能發展成怎樣，沒人知道。我也無法左右大局的方向。不過，起碼我可以在自己的領域中突破更多。
.
.
謝謝大家對此專頁的關注和支持。我會繼續努力做好工作。

------------------------------------------
校長先生咁辛苦, 點可以咁低調
我決定貼埋係度比大家欣賞佢既努力
希望佢可以得到咁多位連登仔既肯定

.
《一定會再搞一次修學旅行》
.
.
也稱不上是鬥氣，不過就是有一股不甘心。本身計劃好得好好的宮崎之旅，因爲一場武漢肺炎而被逼取消，無奈之極。
.
.
本身就是打算將是次修學旅行當作最後的一次。這份想法，依然存在。雖然，因爲去年的種種事情，而動搖過，甚至懷疑過自己。不過，感恩身邊有著大家，我挺過來了。
.
.
以兩三人的人力資源，聯絡上相關的縣政府事務所，再親身赴日和不同的單位商談合作的詳情。當中包括漁民和村民代表，各個餐廳的負責人，日本鐵路的人，小學中學高中大學的校長，等等。回想起來，也真的算是麻煩到了很多人。
.
.
相比一般學校的做法，我從不安排學生們在修學旅途中上日文課。吃喝玩樂，用心看，努力說，好好感受每一秒發生的點滴。感恩相機的發明，也謝謝攝影師按的每一個快門，留下了大家的笑容。
.
.
一開始也的確有很多做得不好的地方。只因自己臉皮厚，又不願服輸，想好好改善，繼而安排出更好的修學旅行。承蒙大家的信賴，自問最後的兩次也真的做得相當不錯。
.
.
雖然，不知道香港人什麽時候可以重新踏上旅日的飛機，不過，憧憬總是美好的。我會好好利用自己的能力，經驗和人脈網絡，安排最後的一次修學旅行。
.
.
同學們，努力溫習，勤做練習。希望有天，能帶大家去最後的修學旅行。

------------------------------------------
希望之後仲有人報名參加校長先生最後果次修學旅行

總係有傻仔要交下智商稅嘅

一定有下一次

同學們，大家好。我是先生。

先前和大家提起的「日本人老師免費會話課」，將會在下星期舉行。老師們雖然都有點緊張，不過，她們也用了一定的心機和時間去準備。況且，這個活動對大家都是有百利而無一害的。因此，我個人還是很建議可以得到大家踴躍的參與。

因爲是次活動必須要大家將筆記事先影印出來，所以，我希望可以儘快確認人數。好方便熊貓將筆記早日傳給大家。

有關活動的詳細資料，煩請大家先加我的MeWe賬戶。我再將大家放入我們的日語學習群組：

如果大家發現我遲遲未答允你的交友請求，麻煩私下告訴我你的名字。麻煩大家了。

到底係個朵未夠臭, 定真係咁多傻仔衝住去交智商稅

比錢柳廣福=交智商稅

岩岩碌熱門見到隔離Alice Ha個 po都可以開到（39）
以柳廣福嘅仆街程度，我信我地都得

想知宜家轉咗網上教學
柳生食囡囡會唔會難咗/易咗

佢份人真係表裏不一，希望同學們早啲清醒，這個人最叻包裝自己。不知所蝟

無人推

開左新ig

校長先生 mewe 又出飛機文

《陌生的安靜》
.
.
我還有看facebook，也有看instagram，現在還多了MeWe這個看似好像已經快要奄奄一息的新平臺。
.
.
不過，看的東西變了好多好多。我的facebook主要用來看交通（抄牌）資訊，而instagram則只看幾個最親近的人。這個平臺嘛，只是用來當作新開始的踏脚石而已。
.
.
這叫斷捨離嗎？我也不知道。只是，無意識地，不再花時間去可疑留意太多資訊。誰和誰閙花邊新聞，不關我事。什麽壽司店師傅扮日本人，也與我無關。沒有特意避開，只是沒有很想知道，僅此而已。
.
.
我有和學生相聚。都只是見面的時候才問問近況。有些人疑惑地問「你沒有看我story嗎？」。嗯，真的沒有（苦笑）。感覺仿佛回到了網絡未發達的中學年代，反而有點舒服的踏實感。
.
.
如此一來，最大的改變，就是換來了一份久違的安靜。我會看看還未看的書，也會上Youtube學學其他東西，更重要的是「提高了工作的專注力」。
.
.
在現代社會，要完完全全地脫離社交平臺，幾乎是一項不可能任務。特別是我們這一種要面對人的行業，必須維持基本的聯繫 ，也要在不同的平臺上做足「刷存在感」的舉動。
.
.
不過，如何與它相處。我相信，是所有人，特別是新一代年輕人，可以好好思考的一樣東西。
.
.
#別問我那個壽司師傅的來龍去脈啦
#我怎麽會知道
#我吃的omkase通常都是日本人師傅
#沒有特別仰慕他們只是碰巧他們都是朋友
#不用我聼啦看得多日劇的你們也聼得出來
#不止壽司師傅啦各行各業都可以
#他又不是教日文發音不好又有什麽所謂
#不過如果真的在扮日本人的話那又奇怪了一點
#教日文的人發音不好那就要好好進修一下了

好長
純粹轉貼

.
《慢慢地找回自己的信心》
.
.
大家都知道，去年的我，犯下了一個錯誤。簡單來説，是一種貪圖小便宜的舉動。雖然，懂我的人都知道，那是我死顧面子而引致的惡果。「講者無心，聽者有意」。徹底地明白了這句話的道理。
.
.
我也知道，一直以來，自己在行爲擧止方面都很輕率，又多情，又花心。最不該的，就是涉及到了自己工作對待的人士。換來了多少「唉」的聲音，全是來自最疼惜我的人嘴巴。這點，也深深地反省了。
.
.
一切來得太快，也太陌生，反應不及，也處理不來。慌張了，亂了思緒，麻煩到了很多很多人。最後，唯有逆來順受，暫停教課，好好整理那堆東西。
.
.
經過是次的種種事情，才得知，網上放炮，原來是可以如此肆無忌憚。所謂的網民，你永遠都不會知道誰是誰。我不會貓哭老鼠，也不會賣弄可憐。錯過的，要承受，就要面對。
.
.
不過，我想告訴大家，自己在那段日子，好像體驗到了木村花的感受。
.
.
像我這種從不質疑自己的人，都能面臨一種徹底懷疑自己的境況。可想而知，那是一股多膨大的力量。如果，在將來的日子，不幸地，大家身邊有人要面對這種情緒，希望能試試用以下的字句來勉勵他。
.
.
「我還需要你」。
.
.
看似簡單的一句話，如果是真心的話，真的能大力地將對方從深淵中拉上一寸。因爲，對當事人來説，那是一種「因質疑自己的價值而帶來的恐懼」。延申出來的舉動，可以帶來任何結果。
.
.
所以，讓他知道，身邊還有人需要自己，是一種很大很大的鼓舞和肯定。有點老土，不過，也想借此機會從心底謝謝大家。我很大塊，掉下去的泥沼又也有點深。你們都不嫌煩，逐漸將我拉出來。再慢慢幫我抹掉身上的污跡，撫平身心的傷痕。
.
.
那麽，我就要透過工作，去證明自己的價值所在。告訴這些人，我能表現出更好的表現，去滿足社會上的需求。
.
.
有人提醒我不要將仇恨埋在心裏。告訴你，這是不可能的事。起碼，這一刻，我做不到。那麽，我又會做什麽？
.
.
什麽也不做。
.
.
三十個人討厭我，五十個人憎恨我。但是，也還真的有很多很多很多人默默地看守著我。有人會送狠狠的字句來鞭策我，也有人會遞上暖暖的呵護來勉勵我。
.
.
絕不能被憎恨的感覺矇蔽了雙眼。因仇恨而產生的舉動，目標也只會著眼於「如何讓他們也受到傷害」。每一份心機，每一秒的光陰，都只應該用來做「造福別人」和「讓自己快樂」這兩件事上。嗯，我是真心這麽想。
.
.
一切的一切，看似過去了。卻絕不會成爲過去式。不過，我必須將這份經驗帶來的感覺轉爲成長的養分，來好好報答身邊的人，為社會做出更大的貢獻。
.
.
#聽説很多人討厭我
#也是
#不過過往的自己的確有太多不必要的尖角
#不需要變成圓形成爲一顆星星吧
#圓滑是一個很需要學習的技巧
#不會沉澱於過去的光茫之中
#不過也不會否定自己從前的努力
#往後要變得更好絕不能重蹈覆徹
#幸好過往麻煩過學生們寫評語給我
#除非當時他們寫的都不是真心話啦
#希望自己的經歷能啓發大家思考多一點

教日文但發音唔好佢講緊自己定熊貓
睇少咗野係咪因為唔想睇啲人屌鳩佢
柳廣福最叻扮撚晒野

經過是次的種種事情，才得知，網上放炮，原來是可以如此肆無忌憚。所謂的網民，你永遠都不會知道誰是誰。我不會貓哭老鼠，也不會賣弄可憐。錯過的，要承受，就要面對。
.
.
不過，我想告訴大家，自己在那段日子，好像體驗到了木村花的感受。

佢覺得大家網絡欺凌佢蝦鳩佢
呢到爆過料嘅邊個有屈鳩佢呀
出埋啲垃圾飛機文咪係到賣弄可憐囉
花柳福你面對過啲咩
停果幾個月課？

拎自己同木村花比你叫女學生上房想屌喎
呢啲你唔講？
既然係咁你幾時吊頸死呀 唔死都無撚用

推post

拎自己同木村花比

up

佢以為自己咩料
自大到一個點

仲支持佢的，只是未被佢搵過苯，或唔知佢心地有幾差。

一諗到花柳又扮受害人就覺得好想嘔

柳廣福你係咪盲撚咗
話你垃圾果啲咪係上過你堂啲學生黎囉
宜家大家對你不滿，唔係因為同你相處上唔夾
係你搞鳩人呀死賤種

真係CLS點只三十幾人唔鍾意你 唔好自視過高啦

柳廣成如果你睇到，我勸你早日同你阿哥斷絕關係，佢遲早再拖累你到時又要求你出嚟幫佢執屎

有個咁嘅呀哥都幾慘
本身自己冇乜野得罪人/是非
但係個呀哥就周圍辣火頭
同踩到舊狗屎整唔走一樣

明明一樣父母，點解可以咁大分別
細佬認真上進又有禮貌，啊哥就偷拍非禮又狗眼看人低好噁心

阿哥可能集所有缺點於一身

健吾 劍心 花柳福 肥亨 Kiri(切你腦屍)
係香港既日文圈入邊
有少少名氣既人都各有特色

好似啲RPG game入面啲暗黑五天皇咁

健吾:有鳩怨婦
劍心:柒字代表(做柒野既柒頭)
花柳福:犯法老師
肥亨:肥柒熱狗
Kiri:閪格女人 (派帽)

不得了
禍害咗幾多個想學日文嘅人
不過其他果三個（唔計kiri)最多應該係食女
未至於夠膽抽女學生水
同埋健吾、劍情、kiri都出名過花柳好多

食lunch推一推

永續N5

係咪停課太得閒上嚟數d account
得閒就去進修吓執吓你d 筆記啦

真係好想知佢點解咁有信心, 所謂的中班會教到上N3

.
《慶幸自己沒有棄船》
.
.
儘管不能在晚餐時段於餐廳用餐，不過，我也參與了幾個聚會。除了日本人圈子之外，就是學生們。在計算過所謂的風險，確保彼此不會放照片上網，總算可以見見面，聊聊天，放鬆一下。
.
一直以來，都是由我來打開話題，并且帶動整個整個飯局的氣氛。去年的後半年，迷失了自己。大家也只是坐在我旁邊，看著一個不像樣的我，想説點什麽，卻又不知如何開口是好。你們的不知所措，我都有感受得到。
.
原來，你們是如此不懂得説話（苦笑）。
.
不過，總算明白了。到那一片刻安靜，體驗到那一份心境，才知道，「只要有值得信任的人在身邊就好」的感覺。一個眼神，一口嘆氣，一個拍肩的動作，都是那麽地不可替代，那麽地偉大。
.
限聚令之下，很多行業都很辛苦。自己反而沒有太大影響，只是無法盡情和身邊人相聚而已。唯有忍耐一下，期望所謂的疫情快快消失，到時候再為大家主持大局，好好地搞幾場好吃好喝好玩的飯局。
.
好了，可以把位子交回給我了。看你們説話説到沒頭沒尾的，還是讓我來吧（苦笑）。
.
喂，謝謝這一段日子，替我緊握著船舵啊。辛苦你們了，爲你們帶來麻煩，也害你們擔心了。我可以接手了，大家坐好吧。讓我們繼續在日語學習的路途上，好好享受各種美不勝收的風景吧。

.
《滿足與謙卑》
.
.
原來，去年開的新班已經快要上完初級課程了。在等待升讀與否的回應之前，我更在意自己在這一段時間的表現如何。到時候，還望能得到各位同學們真心的評語。
.
本來有上實體班的，畢竟有一種過渡階段，所以在轉型過程中，大家都花了時間適應。可是，我發現一開始就以網上授課的班，有以下的驚喜發現。
.
一，以更短的時間完成了整個初級課程。
.
以往的初級班，都起碼要11個月左右的時間才能教完。變成了網上授課 ，從以前佐敦校的2小時1堂，縮短成90分鐘1堂，竟然前前後後只用了9個月左右的時間。
.
二，教授的内容反而豐富了多了。
.
以爲在課程内容方面「偷工減料」而達到「縮時」的成效，事實恰好相反。動詞，形容詞，單詞，文法，全都教多了。沒有特意給與太大的壓力，能應付的，好好努力。吃力的，用心投入課堂，盡情享受學習的樂趣就好。
.
三，學生們的日語能力明顯變好了。
.
放棄了「小測」和「考試」的安排。轉而讓大家交「錄音」和「作文」的功課，也鼓勵大家在課後的時間約同學們，做做會話的練習。網上授課帶來的方便性，不但省卻了交通的時間，更為我和學生們提供了更多的可能性，用多角度的方法提升日語能力。
.
至於這幾天都在進行的日本人會話班。經過幾次課堂的觀察，我也察覺到了幾項必須改善的地方。包括：
.
一，參與的同學們最好是同一班進度的人。
.
二，老師可以給更多空間學生們發揮。
.
三，人數最好不要超過4個人。
.
四，老師要做足更多的準備和預習。
.
儘管我和老師們都開過好多次會，也模擬過幾次課堂。不過，現場就是不一樣。臨場的發揮，一定會因經驗的不足和技術的青澀，而大打折扣。
.
謝謝同學們最真摯的意見，我必定會和老師們繼續開會，討論所有可以改善的地方。務求能將這個會話的課堂做得越來越好。
.
同學們，無論是實體班，還是網上課，都需要保持一份「學日文」的心態。不用給與自己太大的壓力，反正我又不談考試，你也不急著考狀元。按照自己的步伐，享受學習的樂趣的同時，偶爾鞭策自己，讓自己變得更好。
.
我會繼續好好輔助大家，共勉之。

--------------------------------------------
校長先生話教書效率高左, 係唔係代表以前 dup 波鐘
係唔係因為少左居酒屋 cosplay, 所以效率高左

佢有改良d上堂notes啊
越改越色情
最新教你如何去日本叫雞

乜真係仲有人跟緊件垃圾學日文

學左一年，諗住出去報其他日文學校
佢建議我嘅情況要由頭學起好D
因為片假名無學過
勁多生字唔識
動詞又教得柒
堂堂就cosplay居酒屋叫野食 on99咁

你無學叫雞咩

講叫雞講咗成堂喎

點樣學日文個陣 唔先學假名
咁西利

用ローマ字學落去？
啫係唔預你之後日文reading
睇日文文章咁嘅？

仲有講佢老母個bra

其實有邊堂唔講廢話？
根本死性不改

我想知告唔告到佢商品說明條例？

最新個期學費夠膽死仲話包2堂實體課，但d飛機文話自己唔會開返學校㗎喎

教識你講識咪算, reading起佢眼中重要咩

佢成日共勉之好7煩

出咗新PO,重新整理過柳生做過嘅仆街野
麻煩大家幫幫手

呢邊都推下
唔好比佢停

推埋

幫你推

唔講廢話咪屌人/公審人囉
總有其中一樣

乜咁早起身呀花柳福

可以用黎驗證花柳係咪仲在生
勁過拋西瓜

推咗先
唔知花柳係咪好得閒芒晒兩邊